







{"created_at":"Mon Apr 24 14:19:37 +0000 2017","id":856512959211876353,"id_str":"856512959211876353","text":"Atua\u00e7\u00e3o de Lula, ao boicotar a Petrobras, \u00e9 crime de improbidade administrativa https:\/\/t.co\/Jniv0Nz5Pp","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2342156971,"id_str":"2342156971","name":"Oscar Mundrongo","screen_name":"OMundrongo","location":null,"url":"http:\/\/page.is\/oscar-mundrongo","description":"Rio de Janeiro, RJ, Brazil - Editor, Comentarista, Cr\u00edtico, Anarquista. Nosso objetivo \u00e9 ridicularizar o rid\u00edculo. Aqui s\u00f3 n\u00e3o tem opini\u00e3o da Globo e Folha SP.","protected":false,"verified":false,"followers_count":3241,"friends_count":4857,"listed_count":48,"favourites_count":89292,"statuses_count":114048,"created_at":"Thu Feb 13 15:27:39 +0000 2014","utc_offset":-14400,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817024472842641408\/EXUjsJRH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817024472842641408\/EXUjsJRH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2342156971\/1483632326","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jniv0Nz5Pp","expanded_url":"http:\/\/tribunadainternet.com.br\/atuacao-de-lula-ao-boicotar-a-petrobras-e-crime-de-improbidade-administrativa\/","display_url":"tribunadainternet.com.br\/atuacao-de-lul\u2026","indices":[80,103]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493043577374"}
{"created_at":"Mon Apr 24 14:19:42 +0000 2017","id":856512982075023361,"id_str":"856512982075023361","text":"Atua\u00e7\u00e3o de Lula, ao boicotar a Petrobras, \u00e9 crime de improbidade administrativa https:\/\/t.co\/aoZTbqUO1v","source":"\u003ca href=\"http:\/\/linkis.com\" rel=\"nofollow\"\u003eLinkis: turn sharing into growth\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2342156971,"id_str":"2342156971","name":"Oscar Mundrongo","screen_name":"OMundrongo","location":null,"url":"http:\/\/page.is\/oscar-mundrongo","description":"Rio de Janeiro, RJ, Brazil - Editor, Comentarista, Cr\u00edtico, Anarquista. Nosso objetivo \u00e9 ridicularizar o rid\u00edculo. Aqui s\u00f3 n\u00e3o tem opini\u00e3o da Globo e Folha SP.","protected":false,"verified":false,"followers_count":3241,"friends_count":4857,"listed_count":48,"favourites_count":89292,"statuses_count":114049,"created_at":"Thu Feb 13 15:27:39 +0000 2014","utc_offset":-14400,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817024472842641408\/EXUjsJRH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817024472842641408\/EXUjsJRH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2342156971\/1483632326","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aoZTbqUO1v","expanded_url":"http:\/\/ln.is\/com.br\/OQibT","display_url":"ln.is\/com.br\/OQibT","indices":[80,103]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493043582825"}

















{"created_at":"Mon Apr 24 14:22:08 +0000 2017","id":856513592639852547,"id_str":"856513592639852547","text":"RT @brasil_fotos: A CUT recebeu R$ R$ 2.346.133,00 da Petrobras e do BNDES. Dinheiro meu, seu nosso. https:\/\/t.co\/m3CVlZZjdq","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2854165726,"id_str":"2854165726","name":"Maria Lemos","screen_name":"0686966667ff496","location":null,"url":null,"description":"Na luta, igual a todo mundo.","protected":false,"verified":false,"followers_count":1497,"friends_count":1799,"listed_count":23,"favourites_count":34870,"statuses_count":58603,"created_at":"Sat Nov 01 02:09:51 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/776195785373483008\/_QJQqsOB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/776195785373483008\/_QJQqsOB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2854165726\/1459540289","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Feb 18 02:01:34 +0000 2016","id":700138054619676672,"id_str":"700138054619676672","text":"A CUT recebeu R$ R$ 2.346.133,00 da Petrobras e do BNDES. Dinheiro meu, seu nosso. https:\/\/t.co\/m3CVlZZjdq","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3038383125,"id_str":"3038383125","name":"BRASIL EM FOTOS","screen_name":"brasil_fotos","location":null,"url":null,"description":"Este perfil publica fotos independentemente de ideologias, cren\u00e7as ou descren\u00e7as. O que conta aqui \u00e9 relev\u00e2ncia e protagonismo em qualquer cen\u00e1rio brasileiro.","protected":false,"verified":false,"followers_count":59194,"friends_count":7542,"listed_count":282,"favourites_count":6031,"statuses_count":38433,"created_at":"Sun Feb 15 06:35:47 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"4A913C","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/623274840003321856\/j1YarjMn.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/623274840003321856\/j1YarjMn.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/566851058010292225\/pHvFh-XW_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/566851058010292225\/pHvFh-XW_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3038383125\/1424392453","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":235,"favorite_count":179,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":700138053457805312,"id_str":"700138053457805312","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cbdj2aIWAAAiqRA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cbdj2aIWAAAiqRA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m3CVlZZjdq","display_url":"pic.twitter.com\/m3CVlZZjdq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/brasil_fotos\/status\/700138054619676672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":598,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":199,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":351,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":700138053457805312,"id_str":"700138053457805312","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cbdj2aIWAAAiqRA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cbdj2aIWAAAiqRA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m3CVlZZjdq","display_url":"pic.twitter.com\/m3CVlZZjdq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/brasil_fotos\/status\/700138054619676672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":598,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":199,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":351,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"brasil_fotos","name":"BRASIL EM FOTOS","id":3038383125,"id_str":"3038383125","indices":[3,16]}],"symbols":[],"media":[{"id":700138053457805312,"id_str":"700138053457805312","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cbdj2aIWAAAiqRA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cbdj2aIWAAAiqRA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m3CVlZZjdq","display_url":"pic.twitter.com\/m3CVlZZjdq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/brasil_fotos\/status\/700138054619676672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":598,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":199,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":351,"resize":"fit"}},"source_status_id":700138054619676672,"source_status_id_str":"700138054619676672","source_user_id":3038383125,"source_user_id_str":"3038383125"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":700138053457805312,"id_str":"700138053457805312","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cbdj2aIWAAAiqRA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cbdj2aIWAAAiqRA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m3CVlZZjdq","display_url":"pic.twitter.com\/m3CVlZZjdq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/brasil_fotos\/status\/700138054619676672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":598,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":199,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":351,"resize":"fit"}},"source_status_id":700138054619676672,"source_status_id_str":"700138054619676672","source_user_id":3038383125,"source_user_id_str":"3038383125"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493043728395"}






















{"created_at":"Mon Apr 24 14:24:48 +0000 2017","id":856514264315645956,"id_str":"856514264315645956","text":"RT @OMundrongo: Atua\u00e7\u00e3o de Lula, ao boicotar a Petrobras, \u00e9 crime de improbidade administrativa https:\/\/t.co\/aoZTbqUO1v","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3093901992,"id_str":"3093901992","name":"N\u00e3o Haver\u00e1 Tr\u00e9gua","screen_name":"jeversona4","location":"Brasil\/RS\/Porto Alegre","url":null,"description":"Ningu\u00e9m Consegue Deter uma Vontade, que Sabe o que QUER Atingir...","protected":false,"verified":false,"followers_count":6524,"friends_count":4361,"listed_count":53,"favourites_count":52951,"statuses_count":87441,"created_at":"Tue Mar 17 14:25:39 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/800465822451957760\/FNspLlDY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/800465822451957760\/FNspLlDY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3093901992\/1492615996","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 14:19:42 +0000 2017","id":856512982075023361,"id_str":"856512982075023361","text":"Atua\u00e7\u00e3o de Lula, ao boicotar a Petrobras, \u00e9 crime de improbidade administrativa https:\/\/t.co\/aoZTbqUO1v","source":"\u003ca href=\"http:\/\/linkis.com\" rel=\"nofollow\"\u003eLinkis: turn sharing into growth\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2342156971,"id_str":"2342156971","name":"Oscar Mundrongo","screen_name":"OMundrongo","location":null,"url":"http:\/\/page.is\/oscar-mundrongo","description":"Rio de Janeiro, RJ, Brazil - Editor, Comentarista, Cr\u00edtico, Anarquista. Nosso objetivo \u00e9 ridicularizar o rid\u00edculo. Aqui s\u00f3 n\u00e3o tem opini\u00e3o da Globo e Folha SP.","protected":false,"verified":false,"followers_count":3241,"friends_count":4857,"listed_count":49,"favourites_count":89292,"statuses_count":114054,"created_at":"Thu Feb 13 15:27:39 +0000 2014","utc_offset":-14400,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817024472842641408\/EXUjsJRH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817024472842641408\/EXUjsJRH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2342156971\/1483632326","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aoZTbqUO1v","expanded_url":"http:\/\/ln.is\/com.br\/OQibT","display_url":"ln.is\/com.br\/OQibT","indices":[80,103]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aoZTbqUO1v","expanded_url":"http:\/\/ln.is\/com.br\/OQibT","display_url":"ln.is\/com.br\/OQibT","indices":[96,119]}],"user_mentions":[{"screen_name":"OMundrongo","name":"Oscar Mundrongo","id":2342156971,"id_str":"2342156971","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493043888535"}





{"created_at":"Mon Apr 24 14:25:46 +0000 2017","id":856514508474511360,"id_str":"856514508474511360","text":"Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \"fecha\" com hist\u00f3ria do acerto \"isntitucional\" - https:\/\/t.co\/nQHENrbfel https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_text_range":[0,104],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/tijolaco.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003esite-tijolaco\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":87324565,"id_str":"87324565","name":"Tijola\u00e7o","screen_name":"tijolaco","location":"Rio de Janeiro","url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br","description":"A pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.","protected":false,"verified":false,"followers_count":84519,"friends_count":666,"listed_count":997,"favourites_count":87,"statuses_count":16681,"created_at":"Wed Nov 04 00:36:01 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000056261923\/a18a714b667a39ef7461f8a0398b51da.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000056261923\/a18a714b667a39ef7461f8a0398b51da.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0000CD","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"E0FF92","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000780196146\/e99b83ead231f29dc5cf1fdc1748bf5e_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000780196146\/e99b83ead231f29dc5cf1fdc1748bf5e_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/87324565\/1385234034","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQHENrbfel","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br\/blog\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional\/","display_url":"tijolaco.com.br\/blog\/propina-n\u2026","indices":[81,104]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":856514505735581697,"id_str":"856514505735581697","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_url":"pic.twitter.com\/8147oJdSjd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tijolaco\/status\/856514508474511360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856514505735581697,"id_str":"856514505735581697","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_url":"pic.twitter.com\/8147oJdSjd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tijolaco\/status\/856514508474511360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493043946747"}







{"created_at":"Mon Apr 24 14:26:26 +0000 2017","id":856514673381912576,"id_str":"856514673381912576","text":"RT @tijolaco: Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \"fecha\" com hist\u00f3ria do acerto \"isntitucional\" - https:\/\/t.co\/nQHENrbfel https:\/\/t.co\/8147oJd\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3308057263,"id_str":"3308057263","name":"Maria De Fatima Fern","screen_name":"fatimaf13264600","location":"Porto Alegre, Brasil","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":70,"friends_count":125,"listed_count":7,"favourites_count":5921,"statuses_count":19426,"created_at":"Thu Aug 06 19:58:14 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/629467429916254208\/-geWwtAq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/629467429916254208\/-geWwtAq_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 14:25:46 +0000 2017","id":856514508474511360,"id_str":"856514508474511360","text":"Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \"fecha\" com hist\u00f3ria do acerto \"isntitucional\" - https:\/\/t.co\/nQHENrbfel https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_text_range":[0,104],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/tijolaco.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003esite-tijolaco\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":87324565,"id_str":"87324565","name":"Tijola\u00e7o","screen_name":"tijolaco","location":"Rio de Janeiro","url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br","description":"A pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.","protected":false,"verified":false,"followers_count":84519,"friends_count":666,"listed_count":997,"favourites_count":87,"statuses_count":16681,"created_at":"Wed Nov 04 00:36:01 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000056261923\/a18a714b667a39ef7461f8a0398b51da.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000056261923\/a18a714b667a39ef7461f8a0398b51da.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0000CD","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"E0FF92","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000780196146\/e99b83ead231f29dc5cf1fdc1748bf5e_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000780196146\/e99b83ead231f29dc5cf1fdc1748bf5e_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/87324565\/1385234034","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQHENrbfel","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br\/blog\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional\/","display_url":"tijolaco.com.br\/blog\/propina-n\u2026","indices":[81,104]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":856514505735581697,"id_str":"856514505735581697","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_url":"pic.twitter.com\/8147oJdSjd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tijolaco\/status\/856514508474511360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856514505735581697,"id_str":"856514505735581697","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_url":"pic.twitter.com\/8147oJdSjd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tijolaco\/status\/856514508474511360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQHENrbfel","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br\/blog\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional\/","display_url":"tijolaco.com.br\/blog\/propina-n\u2026","indices":[95,118]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tijolaco","name":"Tijola\u00e7o","id":87324565,"id_str":"87324565","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493043986064"}







{"created_at":"Mon Apr 24 14:27:26 +0000 2017","id":856514926969581568,"id_str":"856514926969581568","text":"Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \"fecha\" com hist\u00f3ria do acerto \"isntitucional\" - https:\/\/t.co\/dOSqiQ5B2R https:\/\/t.co\/WrE7Od5h2j","source":"\u003ca href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3480132076,"id_str":"3480132076","name":"GAZETA VERMELHA","screen_name":"DineyMonteiroE","location":"S\u00e3o Fid\u00e9lis, Brasil","url":"http:\/\/www.euamosaofidelisrj.wordpress.com","description":"Escriba chefe Diney Monteiro. #Jornalista, #Radialista,#Escritor, #Comunista.Uso #Feed e #RSS .O sil\u00eancio dos inocentes nada + \u00e9 do que covardia. #ICQ 609776016","protected":false,"verified":false,"followers_count":4721,"friends_count":5142,"listed_count":352,"favourites_count":5299,"statuses_count":212726,"created_at":"Sat Aug 29 12:07:41 +0000 2015","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"981CEB","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/658138620507922432\/24NqxROD.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/658138620507922432\/24NqxROD.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/848932370308845569\/cZ2Jmv5z_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/848932370308845569\/cZ2Jmv5z_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3480132076\/1491468027","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dOSqiQ5B2R","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br\/blog\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional\/","display_url":"tijolaco.com.br\/blog\/propina-n\u2026","indices":[81,104]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":856514505735581697,"id_str":"856514505735581697","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WrE7Od5h2j","display_url":"pic.twitter.com\/WrE7Od5h2j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tijolaco\/status\/856514508474511360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"}},"source_status_id":856514508474511360,"source_status_id_str":"856514508474511360","source_user_id":87324565,"source_user_id_str":"87324565"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856514505735581697,"id_str":"856514505735581697","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WrE7Od5h2j","display_url":"pic.twitter.com\/WrE7Od5h2j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tijolaco\/status\/856514508474511360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"}},"source_status_id":856514508474511360,"source_status_id_str":"856514508474511360","source_user_id":87324565,"source_user_id_str":"87324565"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493044046524"}

{"created_at":"Mon Apr 24 14:27:32 +0000 2017","id":856514950906486784,"id_str":"856514950906486784","text":"RT @OMundrongo: Atua\u00e7\u00e3o de Lula, ao boicotar a Petrobras, \u00e9 crime de improbidade administrativa https:\/\/t.co\/aoZTbqUO1v","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Windows Phone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":205516150,"id_str":"205516150","name":"Brunetto Mau!","screen_name":"BrunettoMMau","location":"Feliz - RS - GA\u00daCHO","url":null,"description":"N\u00e3o acredite no que dizem sobre mim, pode ser verdade! Procure o significado de ogro e encontrar\u00e1 uma imagem de mim por l\u00e1!","protected":false,"verified":false,"followers_count":858,"friends_count":636,"listed_count":12,"favourites_count":582,"statuses_count":45525,"created_at":"Thu Oct 21 01:43:25 +0000 2010","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2F2FD6","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/533032691420000256\/Gz0Ufx9a_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/533032691420000256\/Gz0Ufx9a_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/205516150\/1357041583","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 14:19:42 +0000 2017","id":856512982075023361,"id_str":"856512982075023361","text":"Atua\u00e7\u00e3o de Lula, ao boicotar a Petrobras, \u00e9 crime de improbidade administrativa https:\/\/t.co\/aoZTbqUO1v","source":"\u003ca href=\"http:\/\/linkis.com\" rel=\"nofollow\"\u003eLinkis: turn sharing into growth\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2342156971,"id_str":"2342156971","name":"Oscar Mundrongo","screen_name":"OMundrongo","location":null,"url":"http:\/\/page.is\/oscar-mundrongo","description":"Rio de Janeiro, RJ, Brazil - Editor, Comentarista, Cr\u00edtico, Anarquista. Nosso objetivo \u00e9 ridicularizar o rid\u00edculo. Aqui s\u00f3 n\u00e3o tem opini\u00e3o da Globo e Folha SP.","protected":false,"verified":false,"followers_count":3241,"friends_count":4857,"listed_count":49,"favourites_count":89292,"statuses_count":114059,"created_at":"Thu Feb 13 15:27:39 +0000 2014","utc_offset":-14400,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817024472842641408\/EXUjsJRH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817024472842641408\/EXUjsJRH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2342156971\/1483632326","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aoZTbqUO1v","expanded_url":"http:\/\/ln.is\/com.br\/OQibT","display_url":"ln.is\/com.br\/OQibT","indices":[80,103]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aoZTbqUO1v","expanded_url":"http:\/\/ln.is\/com.br\/OQibT","display_url":"ln.is\/com.br\/OQibT","indices":[96,119]}],"user_mentions":[{"screen_name":"OMundrongo","name":"Oscar Mundrongo","id":2342156971,"id_str":"2342156971","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493044052231"}
{"created_at":"Mon Apr 24 14:27:33 +0000 2017","id":856514956644233217,"id_str":"856514956644233217","text":"@humbertocostapt Desenvolvimento do seu patrim\u00f4nio roubando os cofres p\u00fablicos.. Petrobras, furnas, fundos de pens\u00e3\u2026 https:\/\/t.co\/Bn97lvcdwq","display_text_range":[17,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":856512989683474433,"in_reply_to_status_id_str":"856512989683474433","in_reply_to_user_id":76049312,"in_reply_to_user_id_str":"76049312","in_reply_to_screen_name":"humbertocostapt","user":{"id":842515584789200896,"id_str":"842515584789200896","name":"Mercar@io","screen_name":"caraimerca","location":"New York, NY","url":null,"description":"Olho neles... Muito cuidado com eles... \ud83d\udc49 \ud83d\udc40","protected":false,"verified":false,"followers_count":10,"friends_count":35,"listed_count":0,"favourites_count":85,"statuses_count":365,"created_at":"Thu Mar 16 23:19:03 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842518809122672640\/mL_0yD6O_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842518809122672640\/mL_0yD6O_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/842515584789200896\/1489707111","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@humbertocostapt Desenvolvimento do seu patrim\u00f4nio roubando os cofres p\u00fablicos.. Petrobras, furnas, fundos de pens\u00e3o, Angra 3, BNDES, Cuba, Venezuela, Angola","display_text_range":[17,157],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"humbertocostapt","name":"Humberto Costa","id":76049312,"id_str":"76049312","indices":[0,16]}],"symbols":[]}},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bn97lvcdwq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/856514956644233217","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/8\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"humbertocostapt","name":"Humberto Costa","id":76049312,"id_str":"76049312","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493044053599"}




{"created_at":"Mon Apr 24 14:28:11 +0000 2017","id":856515114073300997,"id_str":"856515114073300997","text":"@PTnoSenado \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 rid\u00edculo! Quantos milh\u00f5es de desempregados? Essa foi a heran\u00e7a do PT. Quantos bilh\u00f5es roubados??? P\u2026 https:\/\/t.co\/TSvDkcs8EY","display_text_range":[12,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":856506954230923264,"in_reply_to_status_id_str":"856506954230923264","in_reply_to_user_id":87677475,"in_reply_to_user_id_str":"87677475","in_reply_to_screen_name":"PTnoSenado","user":{"id":450039261,"id_str":"450039261","name":"Maria Ang\u00e9lica Bella","screen_name":"kekabellanda","location":"It\u00e1polis-SP.","url":null,"description":"Tia da Giulia e do Gabriel,  Advogada, Professora de Hist\u00f3ria,  Itapolitana e apaixonada pelo Brasil!","protected":false,"verified":false,"followers_count":138,"friends_count":403,"listed_count":3,"favourites_count":1582,"statuses_count":1130,"created_at":"Thu Dec 29 20:07:23 +0000 2011","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/722197383443017728\/OtvfIFNs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/722197383443017728\/OtvfIFNs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/450039261\/1459127095","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@PTnoSenado \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 rid\u00edculo! Quantos milh\u00f5es de desempregados? Essa foi a heran\u00e7a do PT. Quantos bilh\u00f5es roubados??? PETROBRAS delapidada isso \u00e9 PT","display_text_range":[12,144],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PTnoSenado","name":"PT no Senado","id":87677475,"id_str":"87677475","indices":[0,11]}],"symbols":[]}},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TSvDkcs8EY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/856515114073300997","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/8\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PTnoSenado","name":"PT no Senado","id":87677475,"id_str":"87677475","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493044091133"}
{"created_at":"Mon Apr 24 14:28:11 +0000 2017","id":856515115902009344,"id_str":"856515115902009344","text":"RT @tijolaco: Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \"fecha\" com hist\u00f3ria do acerto \"isntitucional\" - https:\/\/t.co\/nQHENrbfel https:\/\/t.co\/8147oJd\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":73445640,"id_str":"73445640","name":"Alexandro Amaro","screen_name":"alexandroamaro","location":"Novo Hamburgo","url":null,"description":"Professor, ge\u00f3grafo, pesquisador, fotografo, vendedor, cozinheiro, amigo, aventureiro, parceiro e principalmente um explorador!!!","protected":false,"verified":false,"followers_count":358,"friends_count":383,"listed_count":7,"favourites_count":110,"statuses_count":30786,"created_at":"Fri Sep 11 18:13:03 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/95809006\/nova.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/95809006\/nova.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/775527871821516806\/yDks5wY5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/775527871821516806\/yDks5wY5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/73445640\/1385170615","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 14:25:46 +0000 2017","id":856514508474511360,"id_str":"856514508474511360","text":"Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \"fecha\" com hist\u00f3ria do acerto \"isntitucional\" - https:\/\/t.co\/nQHENrbfel https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_text_range":[0,104],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/tijolaco.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003esite-tijolaco\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":87324565,"id_str":"87324565","name":"Tijola\u00e7o","screen_name":"tijolaco","location":"Rio de Janeiro","url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br","description":"A pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.","protected":false,"verified":false,"followers_count":84519,"friends_count":666,"listed_count":997,"favourites_count":87,"statuses_count":16681,"created_at":"Wed Nov 04 00:36:01 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000056261923\/a18a714b667a39ef7461f8a0398b51da.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000056261923\/a18a714b667a39ef7461f8a0398b51da.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0000CD","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"E0FF92","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000780196146\/e99b83ead231f29dc5cf1fdc1748bf5e_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000780196146\/e99b83ead231f29dc5cf1fdc1748bf5e_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/87324565\/1385234034","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQHENrbfel","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br\/blog\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional\/","display_url":"tijolaco.com.br\/blog\/propina-n\u2026","indices":[81,104]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":856514505735581697,"id_str":"856514505735581697","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_url":"pic.twitter.com\/8147oJdSjd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tijolaco\/status\/856514508474511360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856514505735581697,"id_str":"856514505735581697","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_url":"pic.twitter.com\/8147oJdSjd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tijolaco\/status\/856514508474511360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQHENrbfel","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br\/blog\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional\/","display_url":"tijolaco.com.br\/blog\/propina-n\u2026","indices":[95,118]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tijolaco","name":"Tijola\u00e7o","id":87324565,"id_str":"87324565","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493044091569"}




















{"created_at":"Mon Apr 24 14:30:46 +0000 2017","id":856515766648287238,"id_str":"856515766648287238","text":"RT @laurianealves81: Nestor Cerver\u00f3 menciona o vice-presidente da Rep\u00fablica, Michel Temer, no esquema de corrup\u00e7\u00e3o na Petrobras https:\/\/t.c\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":735217090374860800,"id_str":"735217090374860800","name":"veronica   marques","screen_name":"veronicamsanto7","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","url":null,"description":"ENQUANTO HOUVER A CULTURA DO P\u00c3O E DO CIRCO , O POVO CONTINUARA  SENDO TRATADO COMO PALHA\u00c7O","protected":false,"verified":false,"followers_count":1450,"friends_count":3824,"listed_count":1,"favourites_count":9898,"statuses_count":4625,"created_at":"Tue May 24 21:13:08 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/777629691415003136\/JjbGJtvz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/777629691415003136\/JjbGJtvz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/735217090374860800\/1472675805","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 11:45:55 +0000 2017","id":856474279348776960,"id_str":"856474279348776960","text":"Nestor Cerver\u00f3 menciona o vice-presidente da Rep\u00fablica, Michel Temer, no esquema de corrup\u00e7\u00e3o na Petrobras https:\/\/t.co\/cNxS00MRWx via @","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":737008983882530819,"id_str":"737008983882530819","name":"ORDEM E PROGRESSO","screen_name":"laurianealves81","location":"Rio de Janeiro, Brasil","url":null,"description":"#LULANACADEIA #APOIOTOTALAPOLICIAFEDERAL #FORACOMUNISTAS\n#N\u00c3OAOCOMUNISMO #N\u00c3OAOTERRORISMO #FORAPTECOMPARSAS\n#FORATERRORISTAS\nPOR UM BRASIL LIVRE, E JUSTO!","protected":false,"verified":false,"followers_count":1916,"friends_count":3718,"listed_count":21,"favourites_count":12266,"statuses_count":16195,"created_at":"Sun May 29 19:53:29 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/848313777758101505\/G7lJxPY3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/848313777758101505\/G7lJxPY3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/737008983882530819\/1491088911","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cNxS00MRWx","expanded_url":"http:\/\/www.blogdefranciscocastro.com.br\/2015\/09\/nestor-cervero-menciona-o-vice.html","display_url":"blogdefranciscocastro.com.br\/2015\/09\/nestor\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"laurianealves81","name":"ORDEM E PROGRESSO","id":737008983882530819,"id_str":"737008983882530819","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493044246719"}
{"created_at":"Mon Apr 24 14:30:59 +0000 2017","id":856515820389847040,"id_str":"856515820389847040","text":"RT @tijolaco: Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \"fecha\" com hist\u00f3ria do acerto \"isntitucional\" - https:\/\/t.co\/nQHENrbfel https:\/\/t.co\/8147oJd\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":148184217,"id_str":"148184217","name":"\u262d Emilson Werner \u262d","screen_name":"Emilsonrwerner","location":"Curitiba - PR","url":null,"description":"Homem de esquerda, pero con ternura. Se quer debater com argumento, sem ofensas, estamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o.","protected":false,"verified":false,"followers_count":2731,"friends_count":4876,"listed_count":24,"favourites_count":343,"statuses_count":100636,"created_at":"Wed May 26 02:06:12 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/758400721859465216\/0qj052v9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/758400721859465216\/0qj052v9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/148184217\/1398787758","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 14:25:46 +0000 2017","id":856514508474511360,"id_str":"856514508474511360","text":"Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \"fecha\" com hist\u00f3ria do acerto \"isntitucional\" - https:\/\/t.co\/nQHENrbfel https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_text_range":[0,104],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/tijolaco.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003esite-tijolaco\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":87324565,"id_str":"87324565","name":"Tijola\u00e7o","screen_name":"tijolaco","location":"Rio de Janeiro","url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br","description":"A pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.","protected":false,"verified":false,"followers_count":84519,"friends_count":666,"listed_count":997,"favourites_count":87,"statuses_count":16681,"created_at":"Wed Nov 04 00:36:01 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000056261923\/a18a714b667a39ef7461f8a0398b51da.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000056261923\/a18a714b667a39ef7461f8a0398b51da.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0000CD","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"E0FF92","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000780196146\/e99b83ead231f29dc5cf1fdc1748bf5e_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000780196146\/e99b83ead231f29dc5cf1fdc1748bf5e_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/87324565\/1385234034","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQHENrbfel","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br\/blog\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional\/","display_url":"tijolaco.com.br\/blog\/propina-n\u2026","indices":[81,104]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":856514505735581697,"id_str":"856514505735581697","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_url":"pic.twitter.com\/8147oJdSjd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tijolaco\/status\/856514508474511360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856514505735581697,"id_str":"856514505735581697","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_url":"pic.twitter.com\/8147oJdSjd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tijolaco\/status\/856514508474511360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQHENrbfel","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br\/blog\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional\/","display_url":"tijolaco.com.br\/blog\/propina-n\u2026","indices":[95,118]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tijolaco","name":"Tijola\u00e7o","id":87324565,"id_str":"87324565","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493044259532"}








{"created_at":"Mon Apr 24 14:32:05 +0000 2017","id":856516098774224896,"id_str":"856516098774224896","text":"Petrobras reajusta pre\u00e7os do diesel e da gasolina nas refinarias https:\/\/t.co\/16mWLCGzFB","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78026539,"id_str":"78026539","name":"Bioag\u00eancia","screen_name":"bioagencia","location":"S\u00e3o Paulo Brazil","url":"http:\/\/www.bioagencia.com.br","description":"Ag\u00eancia de Fomento de Energia de Biomassa. A Bioag\u00eancia \u00e9 uma empresa independente, atuando como um importante canal de comercializa\u00e7\u00e3o dos produtos ...","protected":false,"verified":false,"followers_count":284,"friends_count":87,"listed_count":4,"favourites_count":122,"statuses_count":9700,"created_at":"Mon Sep 28 14:25:45 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FA743E","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/679369781254955008\/3n4bDPwX.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/679369781254955008\/3n4bDPwX.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"D7DADB","profile_text_color":"080808","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/440928291\/logo_twitter_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/440928291\/logo_twitter_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78026539\/1448639030","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/16mWLCGzFB","expanded_url":"http:\/\/www.bioagencia.com.br\/noticias\/8060\/petrobras-reajusta-precos-do-diesel-e-da-gasolina-nas-refinarias.html","display_url":"bioagencia.com.br\/noticias\/8060\/\u2026","indices":[65,88]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493044325904"}

{"created_at":"Mon Apr 24 14:32:14 +0000 2017","id":856516134337642497,"id_str":"856516134337642497","text":"Cunha dedura Temer e diz que ele coordenava as nomea\u00e7\u00f5es na Petrobr\u00e1s. ASSISTA https:\/\/t.co\/4ISHXAy5hg","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":182060860,"id_str":"182060860","name":"Wilson","screen_name":"kewitzwr","location":"S\u00e3o Paulo-Brasil","url":"http:\/\/www.facebook.com\/wilson.roberto.1428","description":"N\u00e3o h\u00e1 nada no mundo que esteja melhor repartido do que a raz\u00e3o: toda a gente est\u00e1 convencida de que a tem de sobra.","protected":false,"verified":false,"followers_count":1555,"friends_count":1873,"listed_count":16,"favourites_count":802,"statuses_count":29483,"created_at":"Mon Aug 23 18:51:34 +0000 2010","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/822113583664340992\/RXy3XtkF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/822113583664340992\/RXy3XtkF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/182060860\/1488886697","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4ISHXAy5hg","expanded_url":"https:\/\/falandoverdades.com.br\/2017\/02\/08\/cunha-dedura-temer-e-diz-que-ele-coordenava-as-nomeacoes-na-petrobras-assista\/#.WP4MakoQQ6w.twitter","display_url":"falandoverdades.com.br\/2017\/02\/08\/cun\u2026","indices":[79,102]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493044334383"}





{"created_at":"Mon Apr 24 14:32:46 +0000 2017","id":856516268526116865,"id_str":"856516268526116865","text":"RT @tijolaco: Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \"fecha\" com hist\u00f3ria do acerto \"isntitucional\" - https:\/\/t.co\/nQHENrbfel https:\/\/t.co\/8147oJd\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Windows Phone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2647246207,"id_str":"2647246207","name":"OUTONO CURITIBA 2017","screen_name":"homero_viana","location":"Curitba\/Pr","url":null,"description":"Eu gosto do imposs\u00edvel, tenho medo do prov\u00e1vel, dou risada do rid\u00edculo e choro porque tenho vontade, mesmo n\u00e3o tendo motivo. Da mina vida cuido eu.","protected":false,"verified":false,"followers_count":657,"friends_count":216,"listed_count":55,"favourites_count":1087,"statuses_count":108400,"created_at":"Tue Jul 15 08:56:31 +0000 2014","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/852516316275769345\/4C7yz8JY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/852516316275769345\/4C7yz8JY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2647246207\/1492090554","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 14:25:46 +0000 2017","id":856514508474511360,"id_str":"856514508474511360","text":"Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \"fecha\" com hist\u00f3ria do acerto \"isntitucional\" - https:\/\/t.co\/nQHENrbfel https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_text_range":[0,104],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/tijolaco.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003esite-tijolaco\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":87324565,"id_str":"87324565","name":"Tijola\u00e7o","screen_name":"tijolaco","location":"Rio de Janeiro","url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br","description":"A pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.","protected":false,"verified":false,"followers_count":84519,"friends_count":666,"listed_count":997,"favourites_count":87,"statuses_count":16681,"created_at":"Wed Nov 04 00:36:01 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000056261923\/a18a714b667a39ef7461f8a0398b51da.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000056261923\/a18a714b667a39ef7461f8a0398b51da.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0000CD","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"E0FF92","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000780196146\/e99b83ead231f29dc5cf1fdc1748bf5e_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000780196146\/e99b83ead231f29dc5cf1fdc1748bf5e_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/87324565\/1385234034","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQHENrbfel","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br\/blog\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional\/","display_url":"tijolaco.com.br\/blog\/propina-n\u2026","indices":[81,104]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":856514505735581697,"id_str":"856514505735581697","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_url":"pic.twitter.com\/8147oJdSjd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tijolaco\/status\/856514508474511360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856514505735581697,"id_str":"856514505735581697","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_url":"pic.twitter.com\/8147oJdSjd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tijolaco\/status\/856514508474511360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQHENrbfel","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br\/blog\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional\/","display_url":"tijolaco.com.br\/blog\/propina-n\u2026","indices":[95,118]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tijolaco","name":"Tijola\u00e7o","id":87324565,"id_str":"87324565","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493044366376"}
{"created_at":"Mon Apr 24 14:33:06 +0000 2017","id":856516354031181828,"id_str":"856516354031181828","text":"Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \u201cfecha\u201d com hist\u00f3ria do acerto \u201cisntitucional\u201d https:\/\/t.co\/5YCo2mARAh via @tijolaco","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":148184217,"id_str":"148184217","name":"\u262d Emilson Werner \u262d","screen_name":"Emilsonrwerner","location":"Curitiba - PR","url":null,"description":"Homem de esquerda, pero con ternura. Se quer debater com argumento, sem ofensas, estamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o.","protected":false,"verified":false,"followers_count":2731,"friends_count":4876,"listed_count":24,"favourites_count":343,"statuses_count":100638,"created_at":"Wed May 26 02:06:12 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/758400721859465216\/0qj052v9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/758400721859465216\/0qj052v9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/148184217\/1398787758","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5YCo2mARAh","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br\/blog\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional\/","display_url":"tijolaco.com.br\/blog\/propina-n\u2026","indices":[79,102]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tijolaco","name":"Tijola\u00e7o","id":87324565,"id_str":"87324565","indices":[107,116]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493044386762"}
{"created_at":"Mon Apr 24 14:33:08 +0000 2017","id":856516361979342850,"id_str":"856516361979342850","text":"Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \u201cfecha\u201d com hist\u00f3ria do acerto \u201cisntitucional\u201d https:\/\/t.co\/fhCq5XCAc4 via @tijolaco","source":"\u003ca href=\"http:\/\/linkis.com\" rel=\"nofollow\"\u003eLinkis: turn sharing into growth\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":148184217,"id_str":"148184217","name":"\u262d Emilson Werner \u262d","screen_name":"Emilsonrwerner","location":"Curitiba - PR","url":null,"description":"Homem de esquerda, pero con ternura. Se quer debater com argumento, sem ofensas, estamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o.","protected":false,"verified":false,"followers_count":2731,"friends_count":4876,"listed_count":24,"favourites_count":343,"statuses_count":100639,"created_at":"Wed May 26 02:06:12 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/758400721859465216\/0qj052v9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/758400721859465216\/0qj052v9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/148184217\/1398787758","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fhCq5XCAc4","expanded_url":"http:\/\/ln.is\/www.tijolaco.com.br\/OyJQh","display_url":"ln.is\/www.tijolaco.c\u2026","indices":[79,102]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tijolaco","name":"Tijola\u00e7o","id":87324565,"id_str":"87324565","indices":[107,116]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493044388657"}


{"created_at":"Mon Apr 24 14:33:19 +0000 2017","id":856516409098199042,"id_str":"856516409098199042","text":"Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \u201cfecha\u201d com hist\u00f3ria do acerto \u201cisntitucional\u201d https:\/\/t.co\/rHR6BdBsvG via @tijolaco","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2333443931,"id_str":"2333443931","name":"Jo\u00e3o Luiz M.Padilha","screen_name":"jlpadilha","location":null,"url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":472,"friends_count":1715,"listed_count":17,"favourites_count":43559,"statuses_count":27519,"created_at":"Sun Feb 09 10:03:38 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432471353850355712\/W7Lg5OOR_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432471353850355712\/W7Lg5OOR_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rHR6BdBsvG","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br\/blog\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional\/","display_url":"tijolaco.com.br\/blog\/propina-n\u2026","indices":[79,102]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tijolaco","name":"Tijola\u00e7o","id":87324565,"id_str":"87324565","indices":[107,116]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493044399891"}
{"created_at":"Mon Apr 24 14:33:22 +0000 2017","id":856516420607381504,"id_str":"856516420607381504","text":"#DemocraciaJ\u00e1 #ForaTemer #Tijola\u00e7o Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \u201cfecha\u201d com hist\u00f3ria do acerto \u201cisntitucional\u201d https:\/\/t.co\/IUMbcKXIhR","display_text_range":[0,113],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":54033770,"id_str":"54033770","name":"Sergio Telles","screen_name":"stelles_13","location":"Rio de Janeiro, Brasil","url":null,"description":"Por um Brasil mais justo, democr\u00e1tico e desenvolvido.","protected":false,"verified":false,"followers_count":7389,"friends_count":3519,"listed_count":130,"favourites_count":825,"statuses_count":217227,"created_at":"Sun Jul 05 22:59:38 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"D2F5F3","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/680065628\/ed87fec9693fa714ab86cda2ffa7d956.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/680065628\/ed87fec9693fa714ab86cda2ffa7d956.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"AAD3E0","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/616463859143020544\/4hdB1_dp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/616463859143020544\/4hdB1_dp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/54033770\/1435812289","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"DemocraciaJ\u00e1","indices":[0,13]},{"text":"ForaTemer","indices":[14,24]},{"text":"Tijola\u00e7o","indices":[25,34]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":856516418455695360,"id_str":"856516418455695360","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L1JQJXcAAC62O.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L1JQJXcAAC62O.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IUMbcKXIhR","display_url":"pic.twitter.com\/IUMbcKXIhR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/stelles_13\/status\/856516420607381504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":400,"h":247,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":400,"h":247,"resize":"fit"},"small":{"w":400,"h":247,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856516418455695360,"id_str":"856516418455695360","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L1JQJXcAAC62O.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L1JQJXcAAC62O.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IUMbcKXIhR","display_url":"pic.twitter.com\/IUMbcKXIhR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/stelles_13\/status\/856516420607381504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":400,"h":247,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":400,"h":247,"resize":"fit"},"small":{"w":400,"h":247,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493044402635"}
{"created_at":"Mon Apr 24 14:33:43 +0000 2017","id":856516509073592328,"id_str":"856516509073592328","text":"Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \u201cfecha\u201d com hist\u00f3ria do acerto \u201cisntitucional\u201d\n@tijolaco \nhttps:\/\/t.co\/udJdicM1J3 https:\/\/t.co\/j5fK4qmKne","display_text_range":[0,113],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":487110460,"id_str":"487110460","name":"Rodrigo13 #ForaTemer","screen_name":"RodP13","location":"Belo Horizonte","url":null,"description":"Ex-preso pol\u00edtico em 1971\/72. Agora luto contra o golpe em curso e o assalto \u00e0 democracia brasileira.","protected":false,"verified":false,"followers_count":26359,"friends_count":2478,"listed_count":144,"favourites_count":12190,"statuses_count":301779,"created_at":"Thu Feb 09 00:55:57 +0000 2012","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/846732930\/739e3d8a38e994d9ae08e0000b1f33f3.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/846732930\/739e3d8a38e994d9ae08e0000b1f33f3.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"C22415","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/751103549627568129\/mQlU7SlZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/751103549627568129\/mQlU7SlZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/487110460\/1467912576","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/udJdicM1J3","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br\/blog\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional\/","display_url":"tijolaco.com.br\/blog\/propina-n\u2026","indices":[90,113]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tijolaco","name":"Tijola\u00e7o","id":87324565,"id_str":"87324565","indices":[79,88]}],"symbols":[],"media":[{"id":856516499401576448,"id_str":"856516499401576448","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L1N9sXkAAq1cp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L1N9sXkAAq1cp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/j5fK4qmKne","display_url":"pic.twitter.com\/j5fK4qmKne","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RodP13\/status\/856516509073592328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856516499401576448,"id_str":"856516499401576448","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L1N9sXkAAq1cp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L1N9sXkAAq1cp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/j5fK4qmKne","display_url":"pic.twitter.com\/j5fK4qmKne","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RodP13\/status\/856516509073592328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493044423727"}







{"created_at":"Mon Apr 24 14:34:26 +0000 2017","id":856516688237514752,"id_str":"856516688237514752","text":"RT @tijolaco: Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \"fecha\" com hist\u00f3ria do acerto \"isntitucional\" - https:\/\/t.co\/nQHENrbfel https:\/\/t.co\/8147oJd\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1658384228,"id_str":"1658384228","name":"C\u00edcero Ricardo","screen_name":"ciceroricardo16","location":"Cear\u00e1, Brasil","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":38,"friends_count":78,"listed_count":2,"favourites_count":312,"statuses_count":4934,"created_at":"Fri Aug 09 18:42:29 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000266039467\/4f901c0df6627172402e40a0ff584111_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000266039467\/4f901c0df6627172402e40a0ff584111_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 14:25:46 +0000 2017","id":856514508474511360,"id_str":"856514508474511360","text":"Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \"fecha\" com hist\u00f3ria do acerto \"isntitucional\" - https:\/\/t.co\/nQHENrbfel https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_text_range":[0,104],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/tijolaco.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003esite-tijolaco\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":87324565,"id_str":"87324565","name":"Tijola\u00e7o","screen_name":"tijolaco","location":"Rio de Janeiro","url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br","description":"A pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.","protected":false,"verified":false,"followers_count":84519,"friends_count":666,"listed_count":997,"favourites_count":87,"statuses_count":16681,"created_at":"Wed Nov 04 00:36:01 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000056261923\/a18a714b667a39ef7461f8a0398b51da.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000056261923\/a18a714b667a39ef7461f8a0398b51da.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0000CD","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"E0FF92","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000780196146\/e99b83ead231f29dc5cf1fdc1748bf5e_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000780196146\/e99b83ead231f29dc5cf1fdc1748bf5e_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/87324565\/1385234034","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQHENrbfel","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br\/blog\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional\/","display_url":"tijolaco.com.br\/blog\/propina-n\u2026","indices":[81,104]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":856514505735581697,"id_str":"856514505735581697","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_url":"pic.twitter.com\/8147oJdSjd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tijolaco\/status\/856514508474511360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856514505735581697,"id_str":"856514505735581697","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_url":"pic.twitter.com\/8147oJdSjd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tijolaco\/status\/856514508474511360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQHENrbfel","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br\/blog\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional\/","display_url":"tijolaco.com.br\/blog\/propina-n\u2026","indices":[95,118]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tijolaco","name":"Tijola\u00e7o","id":87324565,"id_str":"87324565","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493044466443"}











{"created_at":"Mon Apr 24 14:35:59 +0000 2017","id":856517077989027840,"id_str":"856517077989027840","text":"RT @RodP13: Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \u201cfecha\u201d com hist\u00f3ria do acerto \u201cisntitucional\u201d\n@tijolaco \nhttps:\/\/t.co\/udJdicM1J3 https:\/\/t.co\/\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":723637836147253251,"id_str":"723637836147253251","name":"Paulo Bash","screen_name":"PTbash","location":null,"url":null,"description":"Cada pessoa \u00e9 aquilo que cr\u00ea,\nfala o que gosta, ret\u00e9m o que procura, \nensina o que aprende;\ntem o que d\u00e1 e vale o que faz.\n(Chico Xavier)","protected":false,"verified":false,"followers_count":512,"friends_count":654,"listed_count":17,"favourites_count":45303,"statuses_count":45598,"created_at":"Fri Apr 22 22:21:19 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/775967472138588160\/Xf6uExAO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/775967472138588160\/Xf6uExAO_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 14:33:43 +0000 2017","id":856516509073592328,"id_str":"856516509073592328","text":"Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \u201cfecha\u201d com hist\u00f3ria do acerto \u201cisntitucional\u201d\n@tijolaco \nhttps:\/\/t.co\/udJdicM1J3 https:\/\/t.co\/j5fK4qmKne","display_text_range":[0,113],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":487110460,"id_str":"487110460","name":"Rodrigo13 #ForaTemer","screen_name":"RodP13","location":"Belo Horizonte","url":null,"description":"Ex-preso pol\u00edtico em 1971\/72. Agora luto contra o golpe em curso e o assalto \u00e0 democracia brasileira.","protected":false,"verified":false,"followers_count":26360,"friends_count":2478,"listed_count":144,"favourites_count":12190,"statuses_count":301779,"created_at":"Thu Feb 09 00:55:57 +0000 2012","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/846732930\/739e3d8a38e994d9ae08e0000b1f33f3.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/846732930\/739e3d8a38e994d9ae08e0000b1f33f3.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"C22415","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/751103549627568129\/mQlU7SlZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/751103549627568129\/mQlU7SlZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/487110460\/1467912576","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/udJdicM1J3","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br\/blog\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional\/","display_url":"tijolaco.com.br\/blog\/propina-n\u2026","indices":[90,113]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tijolaco","name":"Tijola\u00e7o","id":87324565,"id_str":"87324565","indices":[79,88]}],"symbols":[],"media":[{"id":856516499401576448,"id_str":"856516499401576448","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L1N9sXkAAq1cp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L1N9sXkAAq1cp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/j5fK4qmKne","display_url":"pic.twitter.com\/j5fK4qmKne","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RodP13\/status\/856516509073592328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856516499401576448,"id_str":"856516499401576448","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L1N9sXkAAq1cp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L1N9sXkAAq1cp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/j5fK4qmKne","display_url":"pic.twitter.com\/j5fK4qmKne","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RodP13\/status\/856516509073592328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/udJdicM1J3","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br\/blog\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional\/","display_url":"tijolaco.com.br\/blog\/propina-n\u2026","indices":[102,125]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RodP13","name":"Rodrigo13 #ForaTemer","id":487110460,"id_str":"487110460","indices":[3,10]},{"screen_name":"tijolaco","name":"Tijola\u00e7o","id":87324565,"id_str":"87324565","indices":[91,100]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493044559367"}









{"created_at":"Mon Apr 24 14:37:17 +0000 2017","id":856517407782780929,"id_str":"856517407782780929","text":"RT @OMundrongo: Atua\u00e7\u00e3o de Lula, ao boicotar a Petrobras, \u00e9 crime de improbidade administrativa https:\/\/t.co\/aoZTbqUO1v","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1889808770,"id_str":"1889808770","name":"Wellington Godinho","screen_name":"GwgMinas","location":"Brasil","url":null,"description":"Especialista em Treinamento Esportivo pela UFMG , j\u00e1 atuou profissionalmente no Cruzeiro E.C, Minas T\u00eanis C., Treinamento em academias e Personal trainer.","protected":false,"verified":false,"followers_count":550,"friends_count":747,"listed_count":17,"favourites_count":32035,"statuses_count":21284,"created_at":"Sat Sep 21 10:56:54 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/829720978531966976\/UHC4vrIV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/829720978531966976\/UHC4vrIV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1889808770\/1453275778","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 14:19:42 +0000 2017","id":856512982075023361,"id_str":"856512982075023361","text":"Atua\u00e7\u00e3o de Lula, ao boicotar a Petrobras, \u00e9 crime de improbidade administrativa https:\/\/t.co\/aoZTbqUO1v","source":"\u003ca href=\"http:\/\/linkis.com\" rel=\"nofollow\"\u003eLinkis: turn sharing into growth\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2342156971,"id_str":"2342156971","name":"Oscar Mundrongo","screen_name":"OMundrongo","location":null,"url":"http:\/\/page.is\/oscar-mundrongo","description":"Rio de Janeiro, RJ, Brazil - Editor, Comentarista, Cr\u00edtico, Anarquista. Nosso objetivo \u00e9 ridicularizar o rid\u00edculo. Aqui s\u00f3 n\u00e3o tem opini\u00e3o da Globo e Folha SP.","protected":false,"verified":false,"followers_count":3240,"friends_count":4857,"listed_count":50,"favourites_count":89292,"statuses_count":114070,"created_at":"Thu Feb 13 15:27:39 +0000 2014","utc_offset":-14400,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817024472842641408\/EXUjsJRH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817024472842641408\/EXUjsJRH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2342156971\/1483632326","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aoZTbqUO1v","expanded_url":"http:\/\/ln.is\/com.br\/OQibT","display_url":"ln.is\/com.br\/OQibT","indices":[80,103]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aoZTbqUO1v","expanded_url":"http:\/\/ln.is\/com.br\/OQibT","display_url":"ln.is\/com.br\/OQibT","indices":[96,119]}],"user_mentions":[{"screen_name":"OMundrongo","name":"Oscar Mundrongo","id":2342156971,"id_str":"2342156971","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493044637996"}


















{"created_at":"Mon Apr 24 14:39:34 +0000 2017","id":856517980766842880,"id_str":"856517980766842880","text":"RT @tijolaco: Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \"fecha\" com hist\u00f3ria do acerto \"isntitucional\" - https:\/\/t.co\/nQHENrbfel https:\/\/t.co\/8147oJd\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42361572,"id_str":"42361572","name":"NIVIA REGINA","screen_name":"niviaregina","location":"BRASIL","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":3855,"friends_count":4030,"listed_count":95,"favourites_count":11396,"statuses_count":101921,"created_at":"Mon May 25 06:12:03 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/466970986026250240\/HbHbYVJF.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/466970986026250240\/HbHbYVJF.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"373737","profile_sidebar_fill_color":"373737","profile_text_color":"FB840E","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/670075003946319872\/c_m_yz8o_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/670075003946319872\/c_m_yz8o_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42361572\/1484410908","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 14:25:46 +0000 2017","id":856514508474511360,"id_str":"856514508474511360","text":"Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \"fecha\" com hist\u00f3ria do acerto \"isntitucional\" - https:\/\/t.co\/nQHENrbfel https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_text_range":[0,104],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/tijolaco.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003esite-tijolaco\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":87324565,"id_str":"87324565","name":"Tijola\u00e7o","screen_name":"tijolaco","location":"Rio de Janeiro","url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br","description":"A pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.","protected":false,"verified":false,"followers_count":84519,"friends_count":666,"listed_count":997,"favourites_count":87,"statuses_count":16681,"created_at":"Wed Nov 04 00:36:01 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000056261923\/a18a714b667a39ef7461f8a0398b51da.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000056261923\/a18a714b667a39ef7461f8a0398b51da.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0000CD","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"E0FF92","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000780196146\/e99b83ead231f29dc5cf1fdc1748bf5e_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000780196146\/e99b83ead231f29dc5cf1fdc1748bf5e_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/87324565\/1385234034","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":6,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQHENrbfel","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br\/blog\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional\/","display_url":"tijolaco.com.br\/blog\/propina-n\u2026","indices":[81,104]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":856514505735581697,"id_str":"856514505735581697","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_url":"pic.twitter.com\/8147oJdSjd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tijolaco\/status\/856514508474511360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856514505735581697,"id_str":"856514505735581697","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_url":"pic.twitter.com\/8147oJdSjd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tijolaco\/status\/856514508474511360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQHENrbfel","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br\/blog\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional\/","display_url":"tijolaco.com.br\/blog\/propina-n\u2026","indices":[95,118]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tijolaco","name":"Tijola\u00e7o","id":87324565,"id_str":"87324565","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493044774606"}









{"created_at":"Mon Apr 24 14:40:47 +0000 2017","id":856518284753195008,"id_str":"856518284753195008","text":"Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \u201cfecha\u201d com hist\u00f3ria do acerto \u201cisntitucional\u201d https:\/\/t.co\/6kY9LsZ3Wq via @tijolaco","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2909913939,"id_str":"2909913939","name":"Queile Cabral Soares","screen_name":"QueileSoares","location":"Paris, France","url":null,"description":"Publicit\u00e1ria, cursando Ci\u00eancias Pol\u00edticas e Produ\u00e7\u00e3o de Moda, esp\u00edrita, adoro dan\u00e7ar, boa m\u00fasica, viajar, um bom vinho, e amigos d verdade, socialista...","protected":false,"verified":false,"followers_count":1853,"friends_count":645,"listed_count":24,"favourites_count":73962,"statuses_count":57833,"created_at":"Sun Dec 07 21:55:01 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841302261728968704\/QV-0OmBx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841302261728968704\/QV-0OmBx_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6kY9LsZ3Wq","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br\/blog\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional\/","display_url":"tijolaco.com.br\/blog\/propina-n\u2026","indices":[79,102]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tijolaco","name":"Tijola\u00e7o","id":87324565,"id_str":"87324565","indices":[107,116]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493044847082"}
{"created_at":"Mon Apr 24 14:40:47 +0000 2017","id":856518288075100160,"id_str":"856518288075100160","text":"Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \u201cfecha\u201d com hist\u00f3ria do acerto \u201cisntitucional\u201d https:\/\/t.co\/FIZkZZ6cvc via @tijolaco","source":"\u003ca href=\"http:\/\/linkis.com\" rel=\"nofollow\"\u003eLinkis: turn sharing into growth\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2909913939,"id_str":"2909913939","name":"Queile Cabral Soares","screen_name":"QueileSoares","location":"Paris, France","url":null,"description":"Publicit\u00e1ria, cursando Ci\u00eancias Pol\u00edticas e Produ\u00e7\u00e3o de Moda, esp\u00edrita, adoro dan\u00e7ar, boa m\u00fasica, viajar, um bom vinho, e amigos d verdade, socialista...","protected":false,"verified":false,"followers_count":1853,"friends_count":645,"listed_count":24,"favourites_count":73962,"statuses_count":57834,"created_at":"Sun Dec 07 21:55:01 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841302261728968704\/QV-0OmBx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841302261728968704\/QV-0OmBx_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FIZkZZ6cvc","expanded_url":"http:\/\/ln.is\/www.tijolaco.com.br\/vni3q","display_url":"ln.is\/www.tijolaco.c\u2026","indices":[79,102]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tijolaco","name":"Tijola\u00e7o","id":87324565,"id_str":"87324565","indices":[107,116]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493044847874"}





{"created_at":"Mon Apr 24 14:41:33 +0000 2017","id":856518477506596864,"id_str":"856518477506596864","text":"RT @FatosNacionais: Processos bilion\u00e1rios contra a Petrobras est\u00e3o sendo instaurados nos EUA com base em informa\u00e7\u00f5es fornecidas por S\u00e9r\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42361572,"id_str":"42361572","name":"NIVIA REGINA","screen_name":"niviaregina","location":"BRASIL","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":3855,"friends_count":4030,"listed_count":95,"favourites_count":11396,"statuses_count":101927,"created_at":"Mon May 25 06:12:03 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/466970986026250240\/HbHbYVJF.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/466970986026250240\/HbHbYVJF.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"373737","profile_sidebar_fill_color":"373737","profile_text_color":"FB840E","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/670075003946319872\/c_m_yz8o_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/670075003946319872\/c_m_yz8o_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42361572\/1484410908","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 23 22:26:09 +0000 2016","id":801552442630565888,"id_str":"801552442630565888","text":"Processos bilion\u00e1rios contra a Petrobras est\u00e3o sendo instaurados nos EUA com base em informa\u00e7\u00f5es fornecidas por S\u00e9r\u2026 https:\/\/t.co\/imy6OX75tR","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3340397632,"id_str":"3340397632","name":"Fatos Nacionais","screen_name":"FatosNacionais","location":null,"url":null,"description":"Fatos e Fotos do Brasil e da Mem\u00f3ria Brasileira.\n(Aten\u00e7\u00e3o: Perfil exclusivo do Twitter)","protected":false,"verified":false,"followers_count":27243,"friends_count":0,"listed_count":164,"favourites_count":7905,"statuses_count":2012,"created_at":"Mon Jun 22 02:12:19 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/725390163879321600\/AJNS67Jt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/725390163879321600\/AJNS67Jt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3340397632\/1434940602","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Processos bilion\u00e1rios contra a Petrobras est\u00e3o sendo instaurados nos EUA com base em informa\u00e7\u00f5es fornecidas por S\u00e9rgio Moro. https:\/\/t.co\/FuFVkNLqmz","display_text_range":[0,124],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":801552437639335942,"id_str":"801552437639335942","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cx-vsfpXUAYfDg3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cx-vsfpXUAYfDg3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FuFVkNLqmz","display_url":"pic.twitter.com\/FuFVkNLqmz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FatosNacionais\/status\/801552442630565888\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":443,"h":332,"resize":"fit"},"large":{"w":443,"h":332,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":443,"h":332,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":801552437639335942,"id_str":"801552437639335942","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cx-vsfpXUAYfDg3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cx-vsfpXUAYfDg3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FuFVkNLqmz","display_url":"pic.twitter.com\/FuFVkNLqmz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FatosNacionais\/status\/801552442630565888\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":443,"h":332,"resize":"fit"},"large":{"w":443,"h":332,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":443,"h":332,"resize":"fit"}}}]}},"retweet_count":1518,"favorite_count":1025,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/imy6OX75tR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/801552442630565888","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/8\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"","expanded_url":null,"indices":[137,137]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FatosNacionais","name":"Fatos Nacionais","id":3340397632,"id_str":"3340397632","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493044893038"}






{"created_at":"Mon Apr 24 14:42:26 +0000 2017","id":856518703680192512,"id_str":"856518703680192512","text":"RT @tijolaco: Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \"fecha\" com hist\u00f3ria do acerto \"isntitucional\" - https:\/\/t.co\/nQHENrbfel https:\/\/t.co\/8147oJd\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2504623969,"id_str":"2504623969","name":"Cicero Rondon","screen_name":"CiceroRondonp","location":"Juazeiro do Norte, Cear\u00e1","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":1382,"friends_count":3014,"listed_count":34,"favourites_count":8867,"statuses_count":71483,"created_at":"Sun May 18 14:24:26 +0000 2014","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/795348072712773632\/9_wzkpJC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/795348072712773632\/9_wzkpJC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2504623969\/1400423211","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 14:25:46 +0000 2017","id":856514508474511360,"id_str":"856514508474511360","text":"Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \"fecha\" com hist\u00f3ria do acerto \"isntitucional\" - https:\/\/t.co\/nQHENrbfel https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_text_range":[0,104],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/tijolaco.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003esite-tijolaco\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":87324565,"id_str":"87324565","name":"Tijola\u00e7o","screen_name":"tijolaco","location":"Rio de Janeiro","url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br","description":"A pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.","protected":false,"verified":false,"followers_count":84519,"friends_count":666,"listed_count":997,"favourites_count":87,"statuses_count":16681,"created_at":"Wed Nov 04 00:36:01 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000056261923\/a18a714b667a39ef7461f8a0398b51da.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000056261923\/a18a714b667a39ef7461f8a0398b51da.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0000CD","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"E0FF92","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000780196146\/e99b83ead231f29dc5cf1fdc1748bf5e_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000780196146\/e99b83ead231f29dc5cf1fdc1748bf5e_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/87324565\/1385234034","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":7,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQHENrbfel","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br\/blog\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional\/","display_url":"tijolaco.com.br\/blog\/propina-n\u2026","indices":[81,104]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":856514505735581697,"id_str":"856514505735581697","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_url":"pic.twitter.com\/8147oJdSjd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tijolaco\/status\/856514508474511360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856514505735581697,"id_str":"856514505735581697","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_url":"pic.twitter.com\/8147oJdSjd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tijolaco\/status\/856514508474511360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQHENrbfel","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br\/blog\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional\/","display_url":"tijolaco.com.br\/blog\/propina-n\u2026","indices":[95,118]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tijolaco","name":"Tijola\u00e7o","id":87324565,"id_str":"87324565","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493044946962"}





{"created_at":"Mon Apr 24 14:43:01 +0000 2017","id":856518847964303361,"id_str":"856518847964303361","text":"Petrobras anuncia aumento do diesel e da gasolina nas refinarias.\nhttps:\/\/t.co\/x27XsEZPBZ  No LNO","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123025081,"id_str":"123025081","name":"gojammaj","screen_name":"gojammaj","location":"S\u00e3o Paulo - Brasil","url":null,"description":"Manifestem suas opini\u00f5es; sigo aos que assim o fazem. Apenas um velho engenheiro aposentado, um vagabundo a mais, segundo um conhecido soci\u00f3logo canalha!","protected":false,"verified":false,"followers_count":2745,"friends_count":2401,"listed_count":26,"favourites_count":1907,"statuses_count":186400,"created_at":"Sun Mar 14 18:41:53 +0000 2010","utc_offset":-10800,"time_zone":"America\/Sao_Paulo","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000150749958\/7r__d9Oz.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000150749958\/7r__d9Oz.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/708785800452898816\/dQ0erE3m_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/708785800452898816\/dQ0erE3m_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123025081\/1462464576","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x27XsEZPBZ","expanded_url":"https:\/\/goo.gl\/ECko4Q","display_url":"goo.gl\/ECko4Q","indices":[66,89]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1493044981362"}
{"created_at":"Mon Apr 24 14:43:01 +0000 2017","id":856518848660549633,"id_str":"856518848660549633","text":"RT @tijolaco: Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \"fecha\" com hist\u00f3ria do acerto \"isntitucional\" - https:\/\/t.co\/nQHENrbfel https:\/\/t.co\/8147oJd\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2907122089,"id_str":"2907122089","name":"Nelson Sim\u00f5es Filho","screen_name":"nelsonsimoes23","location":null,"url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":96,"friends_count":93,"listed_count":16,"favourites_count":46,"statuses_count":18673,"created_at":"Sat Nov 22 11:54:07 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/536125726521851905\/EEc3wCrG_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/536125726521851905\/EEc3wCrG_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 14:25:46 +0000 2017","id":856514508474511360,"id_str":"856514508474511360","text":"Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \"fecha\" com hist\u00f3ria do acerto \"isntitucional\" - https:\/\/t.co\/nQHENrbfel https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_text_range":[0,104],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/tijolaco.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003esite-tijolaco\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":87324565,"id_str":"87324565","name":"Tijola\u00e7o","screen_name":"tijolaco","location":"Rio de Janeiro","url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br","description":"A pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.","protected":false,"verified":false,"followers_count":84519,"friends_count":666,"listed_count":997,"favourites_count":87,"statuses_count":16681,"created_at":"Wed Nov 04 00:36:01 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000056261923\/a18a714b667a39ef7461f8a0398b51da.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000056261923\/a18a714b667a39ef7461f8a0398b51da.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0000CD","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"E0FF92","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000780196146\/e99b83ead231f29dc5cf1fdc1748bf5e_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000780196146\/e99b83ead231f29dc5cf1fdc1748bf5e_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/87324565\/1385234034","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":8,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQHENrbfel","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br\/blog\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional\/","display_url":"tijolaco.com.br\/blog\/propina-n\u2026","indices":[81,104]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":856514505735581697,"id_str":"856514505735581697","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_url":"pic.twitter.com\/8147oJdSjd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tijolaco\/status\/856514508474511360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856514505735581697,"id_str":"856514505735581697","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_url":"pic.twitter.com\/8147oJdSjd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tijolaco\/status\/856514508474511360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQHENrbfel","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br\/blog\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional\/","display_url":"tijolaco.com.br\/blog\/propina-n\u2026","indices":[95,118]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tijolaco","name":"Tijola\u00e7o","id":87324565,"id_str":"87324565","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493044981528"}



{"created_at":"Mon Apr 24 14:43:30 +0000 2017","id":856518970551283712,"id_str":"856518970551283712","text":"Ibovespa segue embalado mesmo com Vale e Petrobras recuadas -... https:\/\/t.co\/Ldc2kKcde7","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":425170863,"id_str":"425170863","name":"felipe silva mota","screen_name":"felipesilvamota","location":"Lorena, Brasil","url":"https:\/\/www.facebook.com\/motabrindespresentes\/?pnref=lhc","description":"https:\/\/www.facebook.com\/felipesilvamota","protected":false,"verified":false,"followers_count":609,"friends_count":4899,"listed_count":13,"favourites_count":720,"statuses_count":107904,"created_at":"Wed Nov 30 17:10:21 +0000 2011","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"E8EBE9","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/702676005236899840\/I4fNFdPj.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/702676005236899840\/I4fNFdPj.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/855207721628573698\/pUCGPAks_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/855207721628573698\/pUCGPAks_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/425170863\/1492732441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ldc2kKcde7","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/6AngmyOBo","display_url":"fb.me\/6AngmyOBo","indices":[65,88]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493045010589"}





{"created_at":"Mon Apr 24 14:44:16 +0000 2017","id":856519165171175424,"id_str":"856519165171175424","text":"RT @tijolaco: Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \"fecha\" com hist\u00f3ria do acerto \"isntitucional\" - https:\/\/t.co\/nQHENrbfel https:\/\/t.co\/8147oJd\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":54790300,"id_str":"54790300","name":"PTSUL","screen_name":"ptsul","location":"Rio Grande do Sul","url":"http:\/\/www.ptsul.com.br","description":"PTSul - Bancada Estadual do PT na AL\/RS","protected":false,"verified":false,"followers_count":4652,"friends_count":712,"listed_count":72,"favourites_count":4466,"statuses_count":55048,"created_at":"Wed Jul 08 03:55:36 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/491734911\/FundoTwitter-PTSUL.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/491734911\/FundoTwitter-PTSUL.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"AB2931","profile_sidebar_border_color":"F0AC0C","profile_sidebar_fill_color":"F2F2F2","profile_text_color":"545354","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839482293622300673\/ZLpe0Qmw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839482293622300673\/ZLpe0Qmw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/54790300\/1492817063","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 14:25:46 +0000 2017","id":856514508474511360,"id_str":"856514508474511360","text":"Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \"fecha\" com hist\u00f3ria do acerto \"isntitucional\" - https:\/\/t.co\/nQHENrbfel https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_text_range":[0,104],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/tijolaco.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003esite-tijolaco\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":87324565,"id_str":"87324565","name":"Tijola\u00e7o","screen_name":"tijolaco","location":"Rio de Janeiro","url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br","description":"A pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.","protected":false,"verified":false,"followers_count":84519,"friends_count":666,"listed_count":997,"favourites_count":87,"statuses_count":16681,"created_at":"Wed Nov 04 00:36:01 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000056261923\/a18a714b667a39ef7461f8a0398b51da.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000056261923\/a18a714b667a39ef7461f8a0398b51da.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0000CD","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"E0FF92","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000780196146\/e99b83ead231f29dc5cf1fdc1748bf5e_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000780196146\/e99b83ead231f29dc5cf1fdc1748bf5e_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/87324565\/1385234034","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":9,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQHENrbfel","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br\/blog\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional\/","display_url":"tijolaco.com.br\/blog\/propina-n\u2026","indices":[81,104]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":856514505735581697,"id_str":"856514505735581697","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_url":"pic.twitter.com\/8147oJdSjd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tijolaco\/status\/856514508474511360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856514505735581697,"id_str":"856514505735581697","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_url":"pic.twitter.com\/8147oJdSjd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tijolaco\/status\/856514508474511360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQHENrbfel","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br\/blog\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional\/","display_url":"tijolaco.com.br\/blog\/propina-n\u2026","indices":[95,118]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tijolaco","name":"Tijola\u00e7o","id":87324565,"id_str":"87324565","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493045056990"}










{"created_at":"Mon Apr 24 14:45:33 +0000 2017","id":856519487868346369,"id_str":"856519487868346369","text":"Hypermarcas salta 4% com rumor sobre venda; Petrobras volta a subir, Vale ameniza e bancos avan\u00e7am at\u00e9 3% https:\/\/t.co\/UGCkJH8qHt","source":"\u003ca href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1938980444,"id_str":"1938980444","name":"R Trader App","screen_name":"rtraderapp","location":"Porto Alegre, RS, Brasil","url":null,"description":"RTrader \u00e9 um aplicativo mobile que traz informa\u00e7\u00f5es em tempo real da Bovespa com compra e venda de a\u00e7\u00f5es, favoritos, estrat\u00e9gias, entre outras defini\u00e7\u00f5es.","protected":false,"verified":false,"followers_count":901,"friends_count":0,"listed_count":421,"favourites_count":10,"statuses_count":452569,"created_at":"Sat Oct 05 22:09:50 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000608840827\/912a45f0935cd2aed096a3d41dcb6e36_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000608840827\/912a45f0935cd2aed096a3d41dcb6e36_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UGCkJH8qHt","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/2pWr5GJ","display_url":"ift.tt\/2pWr5GJ","indices":[106,129]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493045133927"}


{"created_at":"Mon Apr 24 14:46:01 +0000 2017","id":856519602456727552,"id_str":"856519602456727552","text":"Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \u201cfecha\u201d com hist\u00f3ria do acerto \u201cisntitucional\u201d https:\/\/t.co\/5vYqp9yRPi via @tijolaco","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123025081,"id_str":"123025081","name":"gojammaj","screen_name":"gojammaj","location":"S\u00e3o Paulo - Brasil","url":null,"description":"Manifestem suas opini\u00f5es; sigo aos que assim o fazem. Apenas um velho engenheiro aposentado, um vagabundo a mais, segundo um conhecido soci\u00f3logo canalha!","protected":false,"verified":false,"followers_count":2745,"friends_count":2401,"listed_count":26,"favourites_count":1907,"statuses_count":186409,"created_at":"Sun Mar 14 18:41:53 +0000 2010","utc_offset":-10800,"time_zone":"America\/Sao_Paulo","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000150749958\/7r__d9Oz.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000150749958\/7r__d9Oz.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/708785800452898816\/dQ0erE3m_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/708785800452898816\/dQ0erE3m_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123025081\/1462464576","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5vYqp9yRPi","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br\/blog\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional\/","display_url":"tijolaco.com.br\/blog\/propina-n\u2026","indices":[79,102]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tijolaco","name":"Tijola\u00e7o","id":87324565,"id_str":"87324565","indices":[107,116]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493045161247"}





{"created_at":"Mon Apr 24 14:46:43 +0000 2017","id":856519777610858500,"id_str":"856519777610858500","text":"RT @FatosNacionais: Processos bilion\u00e1rios contra a Petrobras est\u00e3o sendo instaurados nos EUA com base em informa\u00e7\u00f5es fornecidas por S\u00e9r\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":53979508,"id_str":"53979508","name":"Vera Lucia","screen_name":"verabottino","location":"Brazil","url":"http:\/\/www.tumblr.com\/blog\/iamdelena","description":"Sou uma brasileira de sangue vermelho.","protected":false,"verified":false,"followers_count":2210,"friends_count":2059,"listed_count":46,"favourites_count":880,"statuses_count":83762,"created_at":"Sun Jul 05 19:13:03 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"America\/Sao_Paulo","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/463705400756285440\/megUKs3T_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/463705400756285440\/megUKs3T_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/53979508\/1402785311","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 23 22:26:09 +0000 2016","id":801552442630565888,"id_str":"801552442630565888","text":"Processos bilion\u00e1rios contra a Petrobras est\u00e3o sendo instaurados nos EUA com base em informa\u00e7\u00f5es fornecidas por S\u00e9r\u2026 https:\/\/t.co\/imy6OX75tR","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3340397632,"id_str":"3340397632","name":"Fatos Nacionais","screen_name":"FatosNacionais","location":null,"url":null,"description":"Fatos e Fotos do Brasil e da Mem\u00f3ria Brasileira.\n(Aten\u00e7\u00e3o: Perfil exclusivo do Twitter)","protected":false,"verified":false,"followers_count":27243,"friends_count":0,"listed_count":164,"favourites_count":7905,"statuses_count":2012,"created_at":"Mon Jun 22 02:12:19 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/725390163879321600\/AJNS67Jt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/725390163879321600\/AJNS67Jt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3340397632\/1434940602","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Processos bilion\u00e1rios contra a Petrobras est\u00e3o sendo instaurados nos EUA com base em informa\u00e7\u00f5es fornecidas por S\u00e9rgio Moro. https:\/\/t.co\/FuFVkNLqmz","display_text_range":[0,124],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":801552437639335942,"id_str":"801552437639335942","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cx-vsfpXUAYfDg3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cx-vsfpXUAYfDg3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FuFVkNLqmz","display_url":"pic.twitter.com\/FuFVkNLqmz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FatosNacionais\/status\/801552442630565888\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":443,"h":332,"resize":"fit"},"large":{"w":443,"h":332,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":443,"h":332,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":801552437639335942,"id_str":"801552437639335942","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cx-vsfpXUAYfDg3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cx-vsfpXUAYfDg3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FuFVkNLqmz","display_url":"pic.twitter.com\/FuFVkNLqmz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FatosNacionais\/status\/801552442630565888\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":443,"h":332,"resize":"fit"},"large":{"w":443,"h":332,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":443,"h":332,"resize":"fit"}}}]}},"retweet_count":1519,"favorite_count":1025,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/imy6OX75tR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/801552442630565888","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/8\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"","expanded_url":null,"indices":[137,137]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FatosNacionais","name":"Fatos Nacionais","id":3340397632,"id_str":"3340397632","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493045203007"}




















{"created_at":"Mon Apr 24 14:49:18 +0000 2017","id":856520430995243008,"id_str":"856520430995243008","text":"Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \u201cfecha\u201d com hist\u00f3ria do acerto \u201cisntitucional\u201d https:\/\/t.co\/op62Rgm5qZ via @tijolaco","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":53972133,"id_str":"53972133","name":"Valmir H S Miranda","screen_name":"vhmiranda","location":null,"url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":42,"friends_count":150,"listed_count":0,"favourites_count":637,"statuses_count":7932,"created_at":"Sun Jul 05 18:38:52 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/538365292314112001\/okr17QGC_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/538365292314112001\/okr17QGC_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/op62Rgm5qZ","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br\/blog\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional\/","display_url":"tijolaco.com.br\/blog\/propina-n\u2026","indices":[79,102]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tijolaco","name":"Tijola\u00e7o","id":87324565,"id_str":"87324565","indices":[107,116]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493045358786"}






{"created_at":"Mon Apr 24 14:50:13 +0000 2017","id":856520658431422464,"id_str":"856520658431422464","text":"RT @tijolaco: Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \"fecha\" com hist\u00f3ria do acerto \"isntitucional\" - https:\/\/t.co\/nQHENrbfel https:\/\/t.co\/8147oJd\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2867146270,"id_str":"2867146270","name":"Luvi","screen_name":"C_Luviz","location":"Osasco\/Sp","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":302,"friends_count":391,"listed_count":3,"favourites_count":7779,"statuses_count":9900,"created_at":"Sat Nov 08 09:59:42 +0000 2014","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/531023381089755136\/okTUZkOg_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/531023381089755136\/okTUZkOg_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2867146270\/1484067630","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 14:25:46 +0000 2017","id":856514508474511360,"id_str":"856514508474511360","text":"Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \"fecha\" com hist\u00f3ria do acerto \"isntitucional\" - https:\/\/t.co\/nQHENrbfel https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_text_range":[0,104],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/tijolaco.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003esite-tijolaco\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":87324565,"id_str":"87324565","name":"Tijola\u00e7o","screen_name":"tijolaco","location":"Rio de Janeiro","url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br","description":"A pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.","protected":false,"verified":false,"followers_count":84520,"friends_count":666,"listed_count":997,"favourites_count":87,"statuses_count":16681,"created_at":"Wed Nov 04 00:36:01 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000056261923\/a18a714b667a39ef7461f8a0398b51da.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000056261923\/a18a714b667a39ef7461f8a0398b51da.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0000CD","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"E0FF92","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000780196146\/e99b83ead231f29dc5cf1fdc1748bf5e_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000780196146\/e99b83ead231f29dc5cf1fdc1748bf5e_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/87324565\/1385234034","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":10,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQHENrbfel","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br\/blog\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional\/","display_url":"tijolaco.com.br\/blog\/propina-n\u2026","indices":[81,104]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":856514505735581697,"id_str":"856514505735581697","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_url":"pic.twitter.com\/8147oJdSjd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tijolaco\/status\/856514508474511360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856514505735581697,"id_str":"856514505735581697","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_url":"pic.twitter.com\/8147oJdSjd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tijolaco\/status\/856514508474511360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQHENrbfel","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br\/blog\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional\/","display_url":"tijolaco.com.br\/blog\/propina-n\u2026","indices":[95,118]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tijolaco","name":"Tijola\u00e7o","id":87324565,"id_str":"87324565","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493045413011"}
{"created_at":"Mon Apr 24 14:50:13 +0000 2017","id":856520662193758212,"id_str":"856520662193758212","text":"Presidente da Petrobr\u00e1s, do PSDB, vai aos EUA vender o pr\u00e9-sal a petrol\u00edferas americanas https:\/\/t.co\/ZOQsST6T4I","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42271371,"id_str":"42271371","name":"sonia","screen_name":"sonia_divinaa","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","url":null,"description":"Petista,Corinthiana ,Apaixonada por Putin mas AMOOLULA ...e s\u00f3 gosto de quem gosta de mim","protected":false,"verified":false,"followers_count":1692,"friends_count":366,"listed_count":80,"favourites_count":38763,"statuses_count":197999,"created_at":"Sun May 24 20:01:52 +0000 2009","utc_offset":-36000,"time_zone":"Hawaii","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/489433387883433984\/VsISUTQf.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/489433387883433984\/VsISUTQf.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/628342694629216256\/BF10oi16_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/628342694629216256\/BF10oi16_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42271371\/1405525034","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZOQsST6T4I","expanded_url":"https:\/\/falandoverdades.com.br\/2017\/04\/07\/presidente-da-petrobras-do-psdb-vai-aos-eua-vender-o-pre-sal-a-petroliferas-americanas\/#.WP4QokQKGrI.twitter","display_url":"falandoverdades.com.br\/2017\/04\/07\/pre\u2026","indices":[89,112]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493045413908"}






{"created_at":"Mon Apr 24 14:50:54 +0000 2017","id":856520833862430720,"id_str":"856520833862430720","text":"An\u00e1lise sobre os potenciais cen\u00e1rios para as a\u00e7\u00f5es #PETR4 na atual e pr\u00f3ximas semanas. #Alpari #Fx https:\/\/t.co\/6YCsxmD0Xx - @RenanRaminelli","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.GroupTweet.com\" rel=\"nofollow\"\u003eGroupTweet\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":768301582941163525,"id_str":"768301582941163525","name":"Alpari R&A","screen_name":"AlpariRA","location":"Canary Wharf, London, England","url":"https:\/\/alpari.news\/","description":"Alpari Research & Analysis: a new concept of market approach, an independent source of market analysis, a point of reference for all traders.","protected":false,"verified":false,"followers_count":355,"friends_count":16,"listed_count":35,"favourites_count":26,"statuses_count":2524,"created_at":"Wed Aug 24 04:19:06 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768480518094655488\/_1PNr_ag_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768480518094655488\/_1PNr_ag_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/768301582941163525\/1472485197","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PETR4","indices":[51,57]},{"text":"Alpari","indices":[87,94]},{"text":"Fx","indices":[95,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6YCsxmD0Xx","expanded_url":"https:\/\/br.investing.com\/analysis\/petr4---n%C3%ADveis-de-interesse-200184515","display_url":"br.investing.com\/analysis\/petr4\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RenanRaminelli","name":"Renan Raminelli","id":768466184098504705,"id_str":"768466184098504705","indices":[125,140]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493045454837"}
{"created_at":"Mon Apr 24 14:51:06 +0000 2017","id":856520883246178306,"id_str":"856520883246178306","text":"RT @AlpariRA: An\u00e1lise sobre os potenciais cen\u00e1rios para as a\u00e7\u00f5es #PETR4 na atual e pr\u00f3ximas semanas. #Alpari #Fx https:\/\/t.co\/6YCsxmD0Xx -\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":768466184098504705,"id_str":"768466184098504705","name":"Renan Raminelli","screen_name":"RenanRaminelli","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","url":"http:\/\/www.alpari.news","description":"Analista da Alpari Research & Analysis","protected":false,"verified":false,"followers_count":82,"friends_count":51,"listed_count":14,"favourites_count":827,"statuses_count":689,"created_at":"Wed Aug 24 15:13:10 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/779113919713513473\/bhS0hfeF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/779113919713513473\/bhS0hfeF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/768466184098504705\/1472051777","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 14:50:54 +0000 2017","id":856520833862430720,"id_str":"856520833862430720","text":"An\u00e1lise sobre os potenciais cen\u00e1rios para as a\u00e7\u00f5es #PETR4 na atual e pr\u00f3ximas semanas. #Alpari #Fx https:\/\/t.co\/6YCsxmD0Xx - @RenanRaminelli","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.GroupTweet.com\" rel=\"nofollow\"\u003eGroupTweet\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":768301582941163525,"id_str":"768301582941163525","name":"Alpari R&A","screen_name":"AlpariRA","location":"Canary Wharf, London, England","url":"https:\/\/alpari.news\/","description":"Alpari Research & Analysis: a new concept of market approach, an independent source of market analysis, a point of reference for all traders.","protected":false,"verified":false,"followers_count":355,"friends_count":16,"listed_count":35,"favourites_count":26,"statuses_count":2524,"created_at":"Wed Aug 24 04:19:06 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768480518094655488\/_1PNr_ag_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768480518094655488\/_1PNr_ag_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/768301582941163525\/1472485197","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"PETR4","indices":[51,57]},{"text":"Alpari","indices":[87,94]},{"text":"Fx","indices":[95,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6YCsxmD0Xx","expanded_url":"https:\/\/br.investing.com\/analysis\/petr4---n%C3%ADveis-de-interesse-200184515","display_url":"br.investing.com\/analysis\/petr4\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RenanRaminelli","name":"Renan Raminelli","id":768466184098504705,"id_str":"768466184098504705","indices":[125,140]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PETR4","indices":[65,71]},{"text":"Alpari","indices":[101,108]},{"text":"Fx","indices":[109,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6YCsxmD0Xx","expanded_url":"https:\/\/br.investing.com\/analysis\/petr4---n%C3%ADveis-de-interesse-200184515","display_url":"br.investing.com\/analysis\/petr4\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AlpariRA","name":"Alpari R&A","id":768301582941163525,"id_str":"768301582941163525","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493045466611"}



{"created_at":"Mon Apr 24 14:51:30 +0000 2017","id":856520984404295681,"id_str":"856520984404295681","text":"Enquanto Moro vai atr\u00e1s de Lula, Petrobr\u00e1s contrata empresas estrangeiras envolvidas em corrup\u00e7\u00e3o https:\/\/t.co\/DmL8ll9zA9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42271371,"id_str":"42271371","name":"sonia","screen_name":"sonia_divinaa","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","url":null,"description":"Petista,Corinthiana ,Apaixonada por Putin mas AMOOLULA ...e s\u00f3 gosto de quem gosta de mim","protected":false,"verified":false,"followers_count":1692,"friends_count":366,"listed_count":80,"favourites_count":38763,"statuses_count":198001,"created_at":"Sun May 24 20:01:52 +0000 2009","utc_offset":-36000,"time_zone":"Hawaii","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/489433387883433984\/VsISUTQf.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/489433387883433984\/VsISUTQf.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/628342694629216256\/BF10oi16_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/628342694629216256\/BF10oi16_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42271371\/1405525034","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DmL8ll9zA9","expanded_url":"https:\/\/falandoverdades.com.br\/2017\/04\/06\/enquanto-moro-vai-atras-de-lula-petrobras-contrata-empresas-estrangeiras-envolvidas-em-corrupcao\/#.WP4Q8FUtB0k.twitter","display_url":"falandoverdades.com.br\/2017\/04\/06\/enq\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493045490729"}



{"created_at":"Mon Apr 24 14:52:01 +0000 2017","id":856521113630896128,"id_str":"856521113630896128","text":"Petrobr\u00e1s faz neg\u00f3cio fraudulento com australianos. Lava Jato quer s\u00f3 o Lula https:\/\/t.co\/ZKYPdYTV7a","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42271371,"id_str":"42271371","name":"sonia","screen_name":"sonia_divinaa","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","url":null,"description":"Petista,Corinthiana ,Apaixonada por Putin mas AMOOLULA ...e s\u00f3 gosto de quem gosta de mim","protected":false,"verified":false,"followers_count":1692,"friends_count":366,"listed_count":80,"favourites_count":38763,"statuses_count":198002,"created_at":"Sun May 24 20:01:52 +0000 2009","utc_offset":-36000,"time_zone":"Hawaii","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/489433387883433984\/VsISUTQf.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/489433387883433984\/VsISUTQf.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/628342694629216256\/BF10oi16_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/628342694629216256\/BF10oi16_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42271371\/1405525034","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZKYPdYTV7a","expanded_url":"https:\/\/falandoverdades.com.br\/2017\/04\/06\/petrobras-faz-negocio-fraudulento-com-australianos-lava-jato-quer-so-o-lula\/#.WP4RD1Wyu2M.twitter","display_url":"falandoverdades.com.br\/2017\/04\/06\/pet\u2026","indices":[77,100]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493045521539"}







{"created_at":"Mon Apr 24 14:52:57 +0000 2017","id":856521349321437184,"id_str":"856521349321437184","text":"Petrobras anuncia aumento do diesel e da gasolina nas refinarias https:\/\/t.co\/HNbdjQbEwv #jornalismo #feedly","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":27294589,"id_str":"27294589","name":"Carlos Ribeiro","screen_name":"k4ribe49","location":"S\u00e3o Lu\u00eds - Maranh\u00e3o - Brasil","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":1079,"friends_count":1379,"listed_count":5,"favourites_count":59,"statuses_count":8472,"created_at":"Sat Mar 28 19:47:56 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/639771105717125120\/-PtxjcaI_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/639771105717125120\/-PtxjcaI_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"jornalismo","indices":[89,100]},{"text":"feedly","indices":[101,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HNbdjQbEwv","expanded_url":"http:\/\/jornalggn.com.br\/noticia\/petrobras-anuncia-aumento-do-diesel-e-da-gasolina-nas-refinarias","display_url":"jornalggn.com.br\/noticia\/petrob\u2026","indices":[65,88]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1493045577732"}















{"created_at":"Mon Apr 24 14:54:45 +0000 2017","id":856521800662102019,"id_str":"856521800662102019","text":"Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \u201cfecha\u201d com hist\u00f3ria do acerto \u201cisntitucional\u201d https:\/\/t.co\/DD7OZLG6lW via @tijolaco","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":27294589,"id_str":"27294589","name":"Carlos Ribeiro","screen_name":"k4ribe49","location":"S\u00e3o Lu\u00eds - Maranh\u00e3o - Brasil","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":1079,"friends_count":1379,"listed_count":5,"favourites_count":59,"statuses_count":8473,"created_at":"Sat Mar 28 19:47:56 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/639771105717125120\/-PtxjcaI_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/639771105717125120\/-PtxjcaI_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DD7OZLG6lW","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br\/blog\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional\/","display_url":"tijolaco.com.br\/blog\/propina-n\u2026","indices":[79,102]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tijolaco","name":"Tijola\u00e7o","id":87324565,"id_str":"87324565","indices":[107,116]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493045685340"}
{"created_at":"Mon Apr 24 14:54:49 +0000 2017","id":856521819171549184,"id_str":"856521819171549184","text":"Ex-presidente da Petrobras S\u00e9rgio Gabrielli diz em Semin\u00e1rio s\/ Economia q produ\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo precisa aumentar.\u2026 https:\/\/t.co\/YPGq54d826","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":75031882,"id_str":"75031882","name":"PT na C\u00e2mara","screen_name":"PTnaCamara","location":"Bras\u00edlia-DF-Brasil","url":"http:\/\/www.ptnacamara.org.br","description":"Lideran\u00e7a do Partido dos Trabalhadores (PT) na C\u00e2mara dos Deputados","protected":false,"verified":true,"followers_count":46620,"friends_count":1288,"listed_count":361,"favourites_count":10051,"statuses_count":64322,"created_at":"Thu Sep 17 15:00:36 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B02020","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/724818442\/704079bd06fb006ca03d063a87116c38.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/724818442\/704079bd06fb006ca03d063a87116c38.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"B30024","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/850354597608779776\/WHkB5Pot_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/850354597608779776\/WHkB5Pot_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/75031882\/1492561917","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ex-presidente da Petrobras S\u00e9rgio Gabrielli diz em Semin\u00e1rio s\/ Economia q produ\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo precisa aumentar. #OutraEconomia \u00e9 poss\u00edvel. https:\/\/t.co\/b1JhHH9POe","display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[{"text":"OutraEconomia","indices":[114,128]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":856521738489921536,"id_str":"856521738489921536","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L5-60XgAAJYvL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L5-60XgAAJYvL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b1JhHH9POe","display_url":"pic.twitter.com\/b1JhHH9POe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PTnaCamara\/status\/856521819171549184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"}}},{"id":856521772551766016,"id_str":"856521772551766016","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6A5tWAAAje52.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6A5tWAAAje52.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b1JhHH9POe","display_url":"pic.twitter.com\/b1JhHH9POe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PTnaCamara\/status\/856521819171549184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"}}},{"id":856521796916580353,"id_str":"856521796916580353","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6CUeXkAEoJce.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6CUeXkAEoJce.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b1JhHH9POe","display_url":"pic.twitter.com\/b1JhHH9POe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PTnaCamara\/status\/856521819171549184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856521738489921536,"id_str":"856521738489921536","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L5-60XgAAJYvL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L5-60XgAAJYvL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b1JhHH9POe","display_url":"pic.twitter.com\/b1JhHH9POe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PTnaCamara\/status\/856521819171549184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"}}},{"id":856521772551766016,"id_str":"856521772551766016","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6A5tWAAAje52.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6A5tWAAAje52.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b1JhHH9POe","display_url":"pic.twitter.com\/b1JhHH9POe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PTnaCamara\/status\/856521819171549184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"}}},{"id":856521796916580353,"id_str":"856521796916580353","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6CUeXkAEoJce.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6CUeXkAEoJce.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b1JhHH9POe","display_url":"pic.twitter.com\/b1JhHH9POe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PTnaCamara\/status\/856521819171549184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"}}}]}},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YPGq54d826","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/856521819171549184","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/8\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493045689753"}







{"created_at":"Mon Apr 24 14:55:52 +0000 2017","id":856522082955522048,"id_str":"856522082955522048","text":"N\u00e3o reclame, trabalhe! Petrobras anuncia aumento do diesel e da gasolina nas refinarias https:\/\/t.co\/iilIenKKdG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":718976312317231104,"id_str":"718976312317231104","name":"Wlad!","screen_name":"inwladi","location":null,"url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":47,"friends_count":95,"listed_count":2,"favourites_count":649,"statuses_count":4026,"created_at":"Sun Apr 10 01:38:05 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/735169790663233536\/fTYHRr6m_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/735169790663233536\/fTYHRr6m_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/718976312317231104\/1471360104","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iilIenKKdG","expanded_url":"http:\/\/jornalggn.com.br\/noticia\/petrobras-anuncia-aumento-do-diesel-e-da-gasolina-nas-refinarias#.WP4R3Y0cjmA.twitter","display_url":"jornalggn.com.br\/noticia\/petrob\u2026","indices":[88,111]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493045752644"}


{"created_at":"Mon Apr 24 14:56:00 +0000 2017","id":856522116602179584,"id_str":"856522116602179584","text":"N\u00e3o reclame, trabalhe! Petrobras anuncia aumento do diesel e da gasolina nas refinarias https:\/\/t.co\/OsPx8MpkUi","source":"\u003ca href=\"http:\/\/linkis.com\" rel=\"nofollow\"\u003eLinkis: turn sharing into growth\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":718976312317231104,"id_str":"718976312317231104","name":"Wlad!","screen_name":"inwladi","location":null,"url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":47,"friends_count":95,"listed_count":2,"favourites_count":649,"statuses_count":4027,"created_at":"Sun Apr 10 01:38:05 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/735169790663233536\/fTYHRr6m_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/735169790663233536\/fTYHRr6m_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/718976312317231104\/1471360104","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OsPx8MpkUi","expanded_url":"http:\/\/ln.is\/jornalggn.com.br\/not\/EkHt5","display_url":"ln.is\/jornalggn.com.\u2026","indices":[88,111]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493045760666"}




{"created_at":"Mon Apr 24 14:56:31 +0000 2017","id":856522245489000448,"id_str":"856522245489000448","text":"Sugeri, nesta mat\u00e9ria que a m\u00eddia repercutiu, uni\u00e3o da bancada para saber como andam projetos da Petrobras, t\u00e3o imp\u2026 https:\/\/t.co\/9KUz3fJ3T0","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":292275351,"id_str":"292275351","name":"Jos\u00e9 Carlos Machado","screen_name":"jcarlosmachado","location":"Aracaju-Sergipe","url":"https:\/\/www.facebook.com\/machadosergipe","description":"Engenheiro civil e empres\u00e1rio. Foi vice-governador de SE, vice-prefeito de Aracaju, dep. federal, dep. estadual, secret\u00e1rio de obras do Estado e em Aracaju\/SE.","protected":false,"verified":false,"followers_count":4635,"friends_count":705,"listed_count":20,"favourites_count":71,"statuses_count":4760,"created_at":"Tue May 03 11:44:16 +0000 2011","utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/619717827\/5mradxflxghytjr3b7bi.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/619717827\/5mradxflxghytjr3b7bi.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2452851820\/qv97ay1s4jzc1lhaw65o_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2452851820\/qv97ay1s4jzc1lhaw65o_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/292275351\/1356609070","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Sugeri, nesta mat\u00e9ria que a m\u00eddia repercutiu, uni\u00e3o da bancada para saber como andam projetos da Petrobras, t\u00e3o importantes para Sergipe! https:\/\/t.co\/8k2RGjpazo","display_text_range":[0,137],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":856522233057091589,"id_str":"856522233057091589","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6btOXoAUEwf9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6btOXoAUEwf9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8k2RGjpazo","display_url":"pic.twitter.com\/8k2RGjpazo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jcarlosmachado\/status\/856522245489000448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1638,"h":1638,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856522233057091589,"id_str":"856522233057091589","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6btOXoAUEwf9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6btOXoAUEwf9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8k2RGjpazo","display_url":"pic.twitter.com\/8k2RGjpazo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jcarlosmachado\/status\/856522245489000448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1638,"h":1638,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9KUz3fJ3T0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/856522245489000448","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/8\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493045791395"}
{"created_at":"Mon Apr 24 14:56:38 +0000 2017","id":856522273779441668,"id_str":"856522273779441668","text":"RT @PTnaCamara: Ex-presidente da Petrobras S\u00e9rgio Gabrielli diz em Semin\u00e1rio s\/ Economia q produ\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo precisa aumentar.\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":64006507,"id_str":"64006507","name":"Eduardo Teixeira","screen_name":"Edu_Fr3itas","location":"Conselheiro Pena","url":null,"description":"Defensor do estado democr\u00e1tico de Direito, conselheiro penense, esquerdista, vasca\u00edno, militante contra o Golpe de Estado no Brasil. ForaTemer","protected":false,"verified":false,"followers_count":500,"friends_count":504,"listed_count":4,"favourites_count":921,"statuses_count":33703,"created_at":"Sat Aug 08 17:39:19 +0000 2009","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/577101006929973248\/sAUo9MWc.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/577101006929973248\/sAUo9MWc.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1A1B1F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/856519920041033728\/sorN3vzN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/856519920041033728\/sorN3vzN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/64006507\/1473264049","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 14:54:49 +0000 2017","id":856521819171549184,"id_str":"856521819171549184","text":"Ex-presidente da Petrobras S\u00e9rgio Gabrielli diz em Semin\u00e1rio s\/ Economia q produ\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo precisa aumentar.\u2026 https:\/\/t.co\/YPGq54d826","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":75031882,"id_str":"75031882","name":"PT na C\u00e2mara","screen_name":"PTnaCamara","location":"Bras\u00edlia-DF-Brasil","url":"http:\/\/www.ptnacamara.org.br","description":"Lideran\u00e7a do Partido dos Trabalhadores (PT) na C\u00e2mara dos Deputados","protected":false,"verified":true,"followers_count":46619,"friends_count":1288,"listed_count":361,"favourites_count":10051,"statuses_count":64322,"created_at":"Thu Sep 17 15:00:36 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B02020","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/724818442\/704079bd06fb006ca03d063a87116c38.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/724818442\/704079bd06fb006ca03d063a87116c38.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"B30024","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/850354597608779776\/WHkB5Pot_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/850354597608779776\/WHkB5Pot_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/75031882\/1492561917","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ex-presidente da Petrobras S\u00e9rgio Gabrielli diz em Semin\u00e1rio s\/ Economia q produ\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo precisa aumentar. #OutraEconomia \u00e9 poss\u00edvel. https:\/\/t.co\/b1JhHH9POe","display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[{"text":"OutraEconomia","indices":[114,128]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":856521738489921536,"id_str":"856521738489921536","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L5-60XgAAJYvL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L5-60XgAAJYvL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b1JhHH9POe","display_url":"pic.twitter.com\/b1JhHH9POe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PTnaCamara\/status\/856521819171549184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}},{"id":856521772551766016,"id_str":"856521772551766016","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6A5tWAAAje52.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6A5tWAAAje52.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b1JhHH9POe","display_url":"pic.twitter.com\/b1JhHH9POe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PTnaCamara\/status\/856521819171549184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}},{"id":856521796916580353,"id_str":"856521796916580353","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6CUeXkAEoJce.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6CUeXkAEoJce.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b1JhHH9POe","display_url":"pic.twitter.com\/b1JhHH9POe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PTnaCamara\/status\/856521819171549184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856521738489921536,"id_str":"856521738489921536","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L5-60XgAAJYvL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L5-60XgAAJYvL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b1JhHH9POe","display_url":"pic.twitter.com\/b1JhHH9POe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PTnaCamara\/status\/856521819171549184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}},{"id":856521772551766016,"id_str":"856521772551766016","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6A5tWAAAje52.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6A5tWAAAje52.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b1JhHH9POe","display_url":"pic.twitter.com\/b1JhHH9POe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PTnaCamara\/status\/856521819171549184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}},{"id":856521796916580353,"id_str":"856521796916580353","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6CUeXkAEoJce.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6CUeXkAEoJce.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b1JhHH9POe","display_url":"pic.twitter.com\/b1JhHH9POe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PTnaCamara\/status\/856521819171549184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}},"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YPGq54d826","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/856521819171549184","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/8\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"","expanded_url":null,"indices":[131,131]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PTnaCamara","name":"PT na C\u00e2mara","id":75031882,"id_str":"75031882","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493045798140"}




{"created_at":"Mon Apr 24 14:57:14 +0000 2017","id":856522428306083842,"id_str":"856522428306083842","text":"Me acaba de atender Luis Fonsi en la Petrobras!!!\ud83d\ude40 pero no me dijo despacito...\ud83e\udd14","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":118400753,"id_str":"118400753","name":"Jimena Paz","screen_name":"jimenapaz","location":null,"url":null,"description":"Comunicadora Audiovisual, ciudadana del mundo y madre de Libertad.","protected":false,"verified":false,"followers_count":530,"friends_count":889,"listed_count":4,"favourites_count":5126,"statuses_count":16820,"created_at":"Sun Feb 28 15:26:58 +0000 2010","utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/849108557563867136\/OuXvR1V7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/849108557563867136\/OuXvR1V7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/118400753\/1491278233","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1493045834982"}


















{"created_at":"Mon Apr 24 14:59:35 +0000 2017","id":856523017865834497,"id_str":"856523017865834497","text":"RT @PTnaCamara: Ex-presidente da Petrobras S\u00e9rgio Gabrielli diz em Semin\u00e1rio s\/ Economia q produ\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo precisa aumentar.\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":150720573,"id_str":"150720573","name":"Marcelo Bancalero","screen_name":"BancaleroXequeM","location":"Votorantim - SP","url":"http:\/\/xeque-mate-noticias.blogspot.com\/","description":"N\u00e3o desisto de + Brasil para todos!  Fique a vontade pra seguir, mas \u00e9 por sua conta e risco! Tenho ideologia, tenho Partido! #SouPT  http:\/\/goo.gl\/Rpfku0","protected":false,"verified":false,"followers_count":6302,"friends_count":6782,"listed_count":45,"favourites_count":1042,"statuses_count":86032,"created_at":"Tue Jun 01 17:03:31 +0000 2010","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537103590066642944\/kkvU1Cna.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537103590066642944\/kkvU1Cna.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"CC3300","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F7DA93","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/771342613760708608\/Zkn0tlCP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/771342613760708608\/Zkn0tlCP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/150720573\/1429984460","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 14:54:49 +0000 2017","id":856521819171549184,"id_str":"856521819171549184","text":"Ex-presidente da Petrobras S\u00e9rgio Gabrielli diz em Semin\u00e1rio s\/ Economia q produ\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo precisa aumentar.\u2026 https:\/\/t.co\/YPGq54d826","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":75031882,"id_str":"75031882","name":"PT na C\u00e2mara","screen_name":"PTnaCamara","location":"Bras\u00edlia-DF-Brasil","url":"http:\/\/www.ptnacamara.org.br","description":"Lideran\u00e7a do Partido dos Trabalhadores (PT) na C\u00e2mara dos Deputados","protected":false,"verified":true,"followers_count":46619,"friends_count":1288,"listed_count":361,"favourites_count":10051,"statuses_count":64322,"created_at":"Thu Sep 17 15:00:36 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B02020","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/724818442\/704079bd06fb006ca03d063a87116c38.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/724818442\/704079bd06fb006ca03d063a87116c38.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"B30024","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/850354597608779776\/WHkB5Pot_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/850354597608779776\/WHkB5Pot_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/75031882\/1492561917","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ex-presidente da Petrobras S\u00e9rgio Gabrielli diz em Semin\u00e1rio s\/ Economia q produ\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo precisa aumentar. #OutraEconomia \u00e9 poss\u00edvel. https:\/\/t.co\/b1JhHH9POe","display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[{"text":"OutraEconomia","indices":[114,128]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":856521738489921536,"id_str":"856521738489921536","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L5-60XgAAJYvL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L5-60XgAAJYvL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b1JhHH9POe","display_url":"pic.twitter.com\/b1JhHH9POe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PTnaCamara\/status\/856521819171549184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}},{"id":856521772551766016,"id_str":"856521772551766016","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6A5tWAAAje52.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6A5tWAAAje52.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b1JhHH9POe","display_url":"pic.twitter.com\/b1JhHH9POe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PTnaCamara\/status\/856521819171549184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}},{"id":856521796916580353,"id_str":"856521796916580353","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6CUeXkAEoJce.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6CUeXkAEoJce.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b1JhHH9POe","display_url":"pic.twitter.com\/b1JhHH9POe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PTnaCamara\/status\/856521819171549184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856521738489921536,"id_str":"856521738489921536","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L5-60XgAAJYvL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L5-60XgAAJYvL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b1JhHH9POe","display_url":"pic.twitter.com\/b1JhHH9POe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PTnaCamara\/status\/856521819171549184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}},{"id":856521772551766016,"id_str":"856521772551766016","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6A5tWAAAje52.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6A5tWAAAje52.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b1JhHH9POe","display_url":"pic.twitter.com\/b1JhHH9POe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PTnaCamara\/status\/856521819171549184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}},{"id":856521796916580353,"id_str":"856521796916580353","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6CUeXkAEoJce.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6CUeXkAEoJce.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b1JhHH9POe","display_url":"pic.twitter.com\/b1JhHH9POe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PTnaCamara\/status\/856521819171549184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}},"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YPGq54d826","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/856521819171549184","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/8\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"","expanded_url":null,"indices":[131,131]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PTnaCamara","name":"PT na C\u00e2mara","id":75031882,"id_str":"75031882","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493045975544"}
{"created_at":"Mon Apr 24 14:59:40 +0000 2017","id":856523037432315904,"id_str":"856523037432315904","text":"Retweeted PT na C\u00e2mara (@PTnaCamara):\n\nEx-presidente da Petrobras S\u00e9rgio Gabrielli diz em Semin\u00e1rio s\/ Economia q... https:\/\/t.co\/6goKryRfJF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":150720573,"id_str":"150720573","name":"Marcelo Bancalero","screen_name":"BancaleroXequeM","location":"Votorantim - SP","url":"http:\/\/xeque-mate-noticias.blogspot.com\/","description":"N\u00e3o desisto de + Brasil para todos!  Fique a vontade pra seguir, mas \u00e9 por sua conta e risco! Tenho ideologia, tenho Partido! #SouPT  http:\/\/goo.gl\/Rpfku0","protected":false,"verified":false,"followers_count":6302,"friends_count":6782,"listed_count":45,"favourites_count":1042,"statuses_count":86033,"created_at":"Tue Jun 01 17:03:31 +0000 2010","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537103590066642944\/kkvU1Cna.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537103590066642944\/kkvU1Cna.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"CC3300","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F7DA93","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/771342613760708608\/Zkn0tlCP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/771342613760708608\/Zkn0tlCP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/150720573\/1429984460","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6goKryRfJF","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/6zNzs7lZB","display_url":"fb.me\/6zNzs7lZB","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PTnaCamara","name":"PT na C\u00e2mara","id":75031882,"id_str":"75031882","indices":[24,35]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493045980209"}
{"created_at":"Mon Apr 24 14:59:43 +0000 2017","id":856523052569563136,"id_str":"856523052569563136","text":"#RallySantani2017 Iniciamos la cuenta regresiva para la 3\u00aa. fecha del Campeonato Nacional de Rally el \u201cPetrobras... https:\/\/t.co\/0Z3z76R1yG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1544142330,"id_str":"1544142330","name":"rally.com.py","screen_name":"rallypy","location":"Asuncion, Paraguay","url":"http:\/\/www.rally.com.py","description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":6398,"friends_count":40,"listed_count":19,"favourites_count":11,"statuses_count":4914,"created_at":"Mon Jun 24 21:35:54 +0000 2013","utc_offset":-14400,"time_zone":"La Paz","geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"029159","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/634445096390389760\/Qxsv7744.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/634445096390389760\/Qxsv7744.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"029159","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/634446887563739136\/9QxBx6w4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/634446887563739136\/9QxBx6w4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1544142330\/1485270394","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RallySantani2017","indices":[0,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0Z3z76R1yG","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/1QQs3Fr5Y","display_url":"fb.me\/1QQs3Fr5Y","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1493045983818"}

{"created_at":"Mon Apr 24 14:59:54 +0000 2017","id":856523096441974786,"id_str":"856523096441974786","text":"RT @tijolaco: Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \"fecha\" com hist\u00f3ria do acerto \"isntitucional\" - https:\/\/t.co\/nQHENrbfel https:\/\/t.co\/8147oJd\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":390713118,"id_str":"390713118","name":"Jo\u00e3o Rodrigues Junio","screen_name":"joorodrigues16","location":null,"url":"http:\/\/page.is\/joao-rodrigues-junio","description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":1578,"friends_count":3089,"listed_count":26,"favourites_count":3379,"statuses_count":127013,"created_at":"Fri Oct 14 12:30:35 +0000 2011","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/463700804449206272\/3aDv2DZS_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/463700804449206272\/3aDv2DZS_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/390713118\/1402543336","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 14:25:46 +0000 2017","id":856514508474511360,"id_str":"856514508474511360","text":"Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \"fecha\" com hist\u00f3ria do acerto \"isntitucional\" - https:\/\/t.co\/nQHENrbfel https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_text_range":[0,104],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/tijolaco.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003esite-tijolaco\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":87324565,"id_str":"87324565","name":"Tijola\u00e7o","screen_name":"tijolaco","location":"Rio de Janeiro","url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br","description":"A pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.","protected":false,"verified":false,"followers_count":84520,"friends_count":666,"listed_count":997,"favourites_count":87,"statuses_count":16682,"created_at":"Wed Nov 04 00:36:01 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000056261923\/a18a714b667a39ef7461f8a0398b51da.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000056261923\/a18a714b667a39ef7461f8a0398b51da.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0000CD","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"E0FF92","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000780196146\/e99b83ead231f29dc5cf1fdc1748bf5e_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000780196146\/e99b83ead231f29dc5cf1fdc1748bf5e_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/87324565\/1385234034","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":11,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQHENrbfel","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br\/blog\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional\/","display_url":"tijolaco.com.br\/blog\/propina-n\u2026","indices":[81,104]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":856514505735581697,"id_str":"856514505735581697","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_url":"pic.twitter.com\/8147oJdSjd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tijolaco\/status\/856514508474511360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856514505735581697,"id_str":"856514505735581697","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_url":"pic.twitter.com\/8147oJdSjd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tijolaco\/status\/856514508474511360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQHENrbfel","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br\/blog\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional\/","display_url":"tijolaco.com.br\/blog\/propina-n\u2026","indices":[95,118]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tijolaco","name":"Tijola\u00e7o","id":87324565,"id_str":"87324565","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493045994278"}

{"created_at":"Mon Apr 24 14:59:59 +0000 2017","id":856523117094744068,"id_str":"856523117094744068","text":"RT @rallypy: #RallySantani2017 Iniciamos la cuenta regresiva para la 3\u00aa. fecha del Campeonato Nacional de Rally el \u201cPetrobras... https:\/\/t.\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":851974669,"id_str":"851974669","name":"Jos\u00e9 Maria\ud83d\udd30","screen_name":"Chemafranco46","location":"San Estanislao, Paraguay","url":null,"description":"LA MITAD +1 \u2764\ud83d\udc99 SANTANIANO \/ MARIA SILVINA\u2661 Since 96","protected":false,"verified":false,"followers_count":846,"friends_count":355,"listed_count":1,"favourites_count":298,"statuses_count":11940,"created_at":"Sat Sep 29 00:30:46 +0000 2012","utc_offset":-10800,"time_zone":"Atlantic Time (Canada)","geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/700714291\/d129688610d6ea1cb04c8a67e37220d8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/700714291\/d129688610d6ea1cb04c8a67e37220d8.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838824236676493314\/FuckfMS4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838824236676493314\/FuckfMS4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/851974669\/1455153813","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 14:59:43 +0000 2017","id":856523052569563136,"id_str":"856523052569563136","text":"#RallySantani2017 Iniciamos la cuenta regresiva para la 3\u00aa. fecha del Campeonato Nacional de Rally el \u201cPetrobras... https:\/\/t.co\/0Z3z76R1yG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1544142330,"id_str":"1544142330","name":"rally.com.py","screen_name":"rallypy","location":"Asuncion, Paraguay","url":"http:\/\/www.rally.com.py","description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":6398,"friends_count":40,"listed_count":19,"favourites_count":11,"statuses_count":4914,"created_at":"Mon Jun 24 21:35:54 +0000 2013","utc_offset":-14400,"time_zone":"La Paz","geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"029159","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/634445096390389760\/Qxsv7744.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/634445096390389760\/Qxsv7744.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"029159","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/634446887563739136\/9QxBx6w4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/634446887563739136\/9QxBx6w4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1544142330\/1485270394","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RallySantani2017","indices":[0,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0Z3z76R1yG","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/1QQs3Fr5Y","display_url":"fb.me\/1QQs3Fr5Y","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RallySantani2017","indices":[13,30]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rallypy","name":"rally.com.py","id":1544142330,"id_str":"1544142330","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1493045999202"}
{"created_at":"Mon Apr 24 15:00:02 +0000 2017","id":856523132923822080,"id_str":"856523132923822080","text":"Petrobras eleva pre\u00e7o do diesel em 4,3% e da gasolina em 2,2%.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":110982986,"id_str":"110982986","name":"ATIVA Investimentos","screen_name":"ativacorretora","location":"Brasil","url":"http:\/\/www.ativainvestimentos.com.br","description":"N\u00e3o importa qual o tipo de investidor voc\u00ea \u00e9, n\u00f3s temos a solu\u00e7\u00e3o que voc\u00ea procura!","protected":false,"verified":false,"followers_count":11624,"friends_count":76,"listed_count":234,"favourites_count":296,"statuses_count":28097,"created_at":"Wed Feb 03 12:34:39 +0000 2010","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FEFEFE","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/438286089367736320\/jOIl_13q.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/438286089367736320\/jOIl_13q.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0072CE","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FAFAFA","profile_text_color":"88AD02","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/833695659249242113\/fpuIhBJj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/833695659249242113\/fpuIhBJj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/110982986\/1487603501","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493046002976"}









{"created_at":"Mon Apr 24 15:01:19 +0000 2017","id":856523454966878209,"id_str":"856523454966878209","text":"RT @tijolaco: Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \"fecha\" com hist\u00f3ria do acerto \"isntitucional\" - https:\/\/t.co\/nQHENrbfel https:\/\/t.co\/8147oJd\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":716388709822775297,"id_str":"716388709822775297","name":"Maria De F\u00e1tima","screen_name":"fafamorais57","location":"Bras\u00edlia\/DF","url":null,"description":"Pol\u00edtica e Governo","protected":false,"verified":false,"followers_count":213,"friends_count":67,"listed_count":19,"favourites_count":5042,"statuses_count":72712,"created_at":"Sat Apr 02 22:15:53 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/772193451937042432\/VAFBpCoz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/772193451937042432\/VAFBpCoz_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 14:25:46 +0000 2017","id":856514508474511360,"id_str":"856514508474511360","text":"Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \"fecha\" com hist\u00f3ria do acerto \"isntitucional\" - https:\/\/t.co\/nQHENrbfel https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_text_range":[0,104],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/tijolaco.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003esite-tijolaco\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":87324565,"id_str":"87324565","name":"Tijola\u00e7o","screen_name":"tijolaco","location":"Rio de Janeiro","url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br","description":"A pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.","protected":false,"verified":false,"followers_count":84520,"friends_count":666,"listed_count":997,"favourites_count":87,"statuses_count":16682,"created_at":"Wed Nov 04 00:36:01 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000056261923\/a18a714b667a39ef7461f8a0398b51da.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000056261923\/a18a714b667a39ef7461f8a0398b51da.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0000CD","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"E0FF92","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000780196146\/e99b83ead231f29dc5cf1fdc1748bf5e_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000780196146\/e99b83ead231f29dc5cf1fdc1748bf5e_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/87324565\/1385234034","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":12,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQHENrbfel","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br\/blog\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional\/","display_url":"tijolaco.com.br\/blog\/propina-n\u2026","indices":[81,104]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":856514505735581697,"id_str":"856514505735581697","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_url":"pic.twitter.com\/8147oJdSjd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tijolaco\/status\/856514508474511360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856514505735581697,"id_str":"856514505735581697","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_url":"pic.twitter.com\/8147oJdSjd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tijolaco\/status\/856514508474511360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQHENrbfel","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br\/blog\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional\/","display_url":"tijolaco.com.br\/blog\/propina-n\u2026","indices":[95,118]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tijolaco","name":"Tijola\u00e7o","id":87324565,"id_str":"87324565","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493046079757"}


{"created_at":"Mon Apr 24 15:01:44 +0000 2017","id":856523558385799169,"id_str":"856523558385799169","text":"Agora quem fala no Semin\u00e1rio \u00e9 S\u00e9rgio Gabrielli, ex-presidente da Petrobras. Acompanhe ao vivo: https:\/\/t.co\/lVmwkZcWqX #NovaEconomia","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":39522911,"id_str":"39522911","name":"PT Brasil","screen_name":"ptbrasil","location":"Bras\u00edlia \/ Brasil","url":"http:\/\/www.pt.org.br","description":"Twitter oficial do Partido dos Trabalhadores","protected":false,"verified":true,"followers_count":654558,"friends_count":2676,"listed_count":1471,"favourites_count":391,"statuses_count":66679,"created_at":"Tue May 12 15:31:40 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F70519","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000095471244\/b0d8101261f4f46d82429421ced0877b.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000095471244\/b0d8101261f4f46d82429421ced0877b.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F70519","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/832589193343807488\/JLx1wlmA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/832589193343807488\/JLx1wlmA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/39522911\/1493042730","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"NovaEconomia","indices":[120,133]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lVmwkZcWqX","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2pd4fwq","display_url":"bit.ly\/2pd4fwq","indices":[96,119]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493046104414"}

{"created_at":"Mon Apr 24 15:01:57 +0000 2017","id":856523612735537152,"id_str":"856523612735537152","text":"Debate com o ex-presidente da Petrobras, S\u00e9rgio Gabrielli. https:\/\/t.co\/yExBak7A4u","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2677675820,"id_str":"2677675820","name":"Paulo Rocha senador","screen_name":"Sen_PauloRocha","location":"Bel\u00e9m.Par\u00e1","url":"http:\/\/senadorpaulorocha.com.br\/site\/","description":"Sou senador da Rep\u00fablica. Sou do PT.Pa. Fui deputado federal por cinco mandatos. Autor de 10 leis que beneficiam trabalhadores.","protected":false,"verified":true,"followers_count":32446,"friends_count":285,"listed_count":81,"favourites_count":2444,"statuses_count":9597,"created_at":"Thu Jul 24 17:49:32 +0000 2014","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/639151322445516800\/TzKimOaY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/639151322445516800\/TzKimOaY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2677675820\/1441220459","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yExBak7A4u","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/6Hzi22pCh","display_url":"fb.me\/6Hzi22pCh","indices":[59,82]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493046117372"}

{"created_at":"Mon Apr 24 15:02:14 +0000 2017","id":856523684365963264,"id_str":"856523684365963264","text":"Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \u201cfecha\u201d com hist\u00f3ria do acerto \u201cisntitucional\u201d https:\/\/t.co\/lq1z5pdO8u via @tijolaco","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":83846070,"id_str":"83846070","name":"Slavey","screen_name":"francaverdade","location":null,"url":null,"description":"Com o tempo, uma imprensa c\u00ednica, mercen\u00e1ria, demag\u00f3gica e corrupta formar\u00e1 um p\u00fablico t\u00e3o vil como ela mesma.\nJoseph Pulitzer","protected":false,"verified":false,"followers_count":2616,"friends_count":2034,"listed_count":69,"favourites_count":9957,"statuses_count":274466,"created_at":"Tue Oct 20 13:41:23 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/476012791816388609\/Xb2td__b.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/476012791816388609\/Xb2td__b.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099CC","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/731223886893842433\/-X47NcQO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/731223886893842433\/-X47NcQO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/83846070\/1463172406","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lq1z5pdO8u","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br\/blog\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional\/","display_url":"tijolaco.com.br\/blog\/propina-n\u2026","indices":[79,102]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tijolaco","name":"Tijola\u00e7o","id":87324565,"id_str":"87324565","indices":[107,116]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493046134450"}






{"created_at":"Mon Apr 24 15:03:03 +0000 2017","id":856523890771849216,"id_str":"856523890771849216","text":"Um dos respons\u00e1veis pelo maior roubo da hist\u00f3ria da Petrobras \u00e9 ovacionado pelo PT. Pol\u00edtico no Brasil \u00e9 canalha me\u2026 https:\/\/t.co\/KjuUPcgmug","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":743310355992961026,"id_str":"743310355992961026","name":"Ravel","screen_name":"Ravs1991","location":"Salvador, BAH\u00caA","url":null,"description":"Pai da Luna, filho do Seu Jo\u00e3o Neto e, acima de tudo, torcedor e s\u00f3cio do Esporte Clube Bahia.","protected":false,"verified":false,"followers_count":63,"friends_count":367,"listed_count":0,"favourites_count":1605,"statuses_count":4586,"created_at":"Thu Jun 16 05:12:53 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/834001811824640001\/OSqE6QM6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/834001811824640001\/OSqE6QM6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/743310355992961026\/1489441108","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":856523558385799169,"quoted_status_id_str":"856523558385799169","quoted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 15:01:44 +0000 2017","id":856523558385799169,"id_str":"856523558385799169","text":"Agora quem fala no Semin\u00e1rio \u00e9 S\u00e9rgio Gabrielli, ex-presidente da Petrobras. Acompanhe ao vivo: https:\/\/t.co\/lVmwkZcWqX #NovaEconomia","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":39522911,"id_str":"39522911","name":"PT Brasil","screen_name":"ptbrasil","location":"Bras\u00edlia \/ Brasil","url":"http:\/\/www.pt.org.br","description":"Twitter oficial do Partido dos Trabalhadores","protected":false,"verified":true,"followers_count":654558,"friends_count":2676,"listed_count":1471,"favourites_count":391,"statuses_count":66680,"created_at":"Tue May 12 15:31:40 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F70519","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000095471244\/b0d8101261f4f46d82429421ced0877b.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000095471244\/b0d8101261f4f46d82429421ced0877b.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F70519","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/832589193343807488\/JLx1wlmA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/832589193343807488\/JLx1wlmA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/39522911\/1493042730","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"NovaEconomia","indices":[120,133]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lVmwkZcWqX","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2pd4fwq","display_url":"bit.ly\/2pd4fwq","indices":[96,119]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Um dos respons\u00e1veis pelo maior roubo da hist\u00f3ria da Petrobras \u00e9 ovacionado pelo PT. Pol\u00edtico no Brasil \u00e9 canalha mesmo. Todos, sem exce\u00e7\u00e3o. https:\/\/t.co\/AOHDjkxWdT","display_text_range":[0,139],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AOHDjkxWdT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ptbrasil\/status\/856523558385799169","display_url":"twitter.com\/ptbrasil\/statu\u2026","indices":[140,163]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KjuUPcgmug","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/856523890771849216","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/8\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493046183661"}
{"created_at":"Mon Apr 24 15:03:09 +0000 2017","id":856523913664311297,"id_str":"856523913664311297","text":"Excelente texto! Com dados da pr\u00f3pria reportagem e fazendo continha b\u00e1sica, @tijolaco desmonta a mat\u00e9ria! https:\/\/t.co\/g7ae3FnEtH","display_text_range":[0,105],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":167075969,"id_str":"167075969","name":"Julio Cesar M Amorim","screen_name":"juliocesaramor","location":null,"url":null,"description":"O problema da classe m\u00e9dia \u00e9 que ela n\u00e3o est\u00e1 nem a\u00ed com os privil\u00e9gios dos ricos, mas com a possibilidade dos pobres terem algum (Noam Chomsky)","protected":false,"verified":false,"followers_count":3015,"friends_count":1073,"listed_count":86,"favourites_count":13641,"statuses_count":263203,"created_at":"Thu Jul 15 18:02:32 +0000 2010","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/776098366493036544\/FB-IvyWY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/776098366493036544\/FB-IvyWY_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":856514508474511360,"quoted_status_id_str":"856514508474511360","quoted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 14:25:46 +0000 2017","id":856514508474511360,"id_str":"856514508474511360","text":"Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \"fecha\" com hist\u00f3ria do acerto \"isntitucional\" - https:\/\/t.co\/nQHENrbfel https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_text_range":[0,104],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/tijolaco.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003esite-tijolaco\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":87324565,"id_str":"87324565","name":"Tijola\u00e7o","screen_name":"tijolaco","location":"Rio de Janeiro","url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br","description":"A pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.","protected":false,"verified":false,"followers_count":84520,"friends_count":666,"listed_count":997,"favourites_count":87,"statuses_count":16682,"created_at":"Wed Nov 04 00:36:01 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000056261923\/a18a714b667a39ef7461f8a0398b51da.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000056261923\/a18a714b667a39ef7461f8a0398b51da.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0000CD","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"E0FF92","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000780196146\/e99b83ead231f29dc5cf1fdc1748bf5e_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000780196146\/e99b83ead231f29dc5cf1fdc1748bf5e_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/87324565\/1385234034","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":12,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQHENrbfel","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br\/blog\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional\/","display_url":"tijolaco.com.br\/blog\/propina-n\u2026","indices":[81,104]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":856514505735581697,"id_str":"856514505735581697","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_url":"pic.twitter.com\/8147oJdSjd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tijolaco\/status\/856514508474511360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856514505735581697,"id_str":"856514505735581697","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_url":"pic.twitter.com\/8147oJdSjd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tijolaco\/status\/856514508474511360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":true,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g7ae3FnEtH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tijolaco\/status\/856514508474511360","display_url":"twitter.com\/tijolaco\/statu\u2026","indices":[106,129]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tijolaco","name":"Tijola\u00e7o","id":87324565,"id_str":"87324565","indices":[76,85]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493046189119"}


{"created_at":"Mon Apr 24 15:03:29 +0000 2017","id":856523999131598849,"id_str":"856523999131598849","text":"RT @ativacorretora: Petrobras eleva pre\u00e7o do diesel em 4,3% e da gasolina em 2,2%.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":49819172,"id_str":"49819172","name":"Wesley","screen_name":"weslopes","location":"Por a\u00ed","url":"http:\/\/www.instagram.com\/weslopes","description":"Construa seus sonhos, antes que algu\u00e9m o contrate para construir o dele.","protected":false,"verified":false,"followers_count":1078,"friends_count":2780,"listed_count":41,"favourites_count":28807,"statuses_count":87745,"created_at":"Tue Jun 23 00:06:44 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"CAD5DB","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/513493062194966528\/d9q3iTE8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/513493062194966528\/d9q3iTE8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/825514494747041792\/6jY4uwt__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/825514494747041792\/6jY4uwt__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/49819172\/1486424128","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 15:00:02 +0000 2017","id":856523132923822080,"id_str":"856523132923822080","text":"Petrobras eleva pre\u00e7o do diesel em 4,3% e da gasolina em 2,2%.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":110982986,"id_str":"110982986","name":"ATIVA Investimentos","screen_name":"ativacorretora","location":"Brasil","url":"http:\/\/www.ativainvestimentos.com.br","description":"N\u00e3o importa qual o tipo de investidor voc\u00ea \u00e9, n\u00f3s temos a solu\u00e7\u00e3o que voc\u00ea procura!","protected":false,"verified":false,"followers_count":11624,"friends_count":76,"listed_count":234,"favourites_count":296,"statuses_count":28097,"created_at":"Wed Feb 03 12:34:39 +0000 2010","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FEFEFE","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/438286089367736320\/jOIl_13q.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/438286089367736320\/jOIl_13q.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0072CE","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FAFAFA","profile_text_color":"88AD02","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/833695659249242113\/fpuIhBJj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/833695659249242113\/fpuIhBJj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/110982986\/1487603501","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ativacorretora","name":"ATIVA Investimentos","id":110982986,"id_str":"110982986","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493046209496"}








{"created_at":"Mon Apr 24 15:04:36 +0000 2017","id":856524281135714305,"id_str":"856524281135714305","text":"ESSE S\u00c9RGIO GABRIELLI N\u00c3O \u00c9 UM CORRUPTO? https:\/\/t.co\/cBHSNyrP6c","display_text_range":[0,40],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":855407284733739008,"id_str":"855407284733739008","name":"POLITICAf4","screen_name":"politicaf4","location":"Brasil","url":null,"description":"QUEM PODE FUGIR DA POL\u00cdTICA?","protected":false,"verified":false,"followers_count":24,"friends_count":658,"listed_count":0,"favourites_count":35,"statuses_count":363,"created_at":"Fri Apr 21 13:06:04 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/855410135333842945\/uEOZvOX7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/855410135333842945\/uEOZvOX7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/855407284733739008\/1492780642","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":856521819171549184,"quoted_status_id_str":"856521819171549184","quoted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 14:54:49 +0000 2017","id":856521819171549184,"id_str":"856521819171549184","text":"Ex-presidente da Petrobras S\u00e9rgio Gabrielli diz em Semin\u00e1rio s\/ Economia q produ\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo precisa aumentar.\u2026 https:\/\/t.co\/YPGq54d826","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":75031882,"id_str":"75031882","name":"PT na C\u00e2mara","screen_name":"PTnaCamara","location":"Bras\u00edlia-DF-Brasil","url":"http:\/\/www.ptnacamara.org.br","description":"Lideran\u00e7a do Partido dos Trabalhadores (PT) na C\u00e2mara dos Deputados","protected":false,"verified":true,"followers_count":46619,"friends_count":1288,"listed_count":361,"favourites_count":10051,"statuses_count":64322,"created_at":"Thu Sep 17 15:00:36 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B02020","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/724818442\/704079bd06fb006ca03d063a87116c38.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/724818442\/704079bd06fb006ca03d063a87116c38.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"B30024","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/850354597608779776\/WHkB5Pot_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/850354597608779776\/WHkB5Pot_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/75031882\/1492561917","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ex-presidente da Petrobras S\u00e9rgio Gabrielli diz em Semin\u00e1rio s\/ Economia q produ\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo precisa aumentar. #OutraEconomia \u00e9 poss\u00edvel. https:\/\/t.co\/b1JhHH9POe","display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[{"text":"OutraEconomia","indices":[114,128]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":856521738489921536,"id_str":"856521738489921536","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L5-60XgAAJYvL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L5-60XgAAJYvL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b1JhHH9POe","display_url":"pic.twitter.com\/b1JhHH9POe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PTnaCamara\/status\/856521819171549184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}},{"id":856521772551766016,"id_str":"856521772551766016","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6A5tWAAAje52.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6A5tWAAAje52.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b1JhHH9POe","display_url":"pic.twitter.com\/b1JhHH9POe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PTnaCamara\/status\/856521819171549184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}},{"id":856521796916580353,"id_str":"856521796916580353","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6CUeXkAEoJce.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6CUeXkAEoJce.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b1JhHH9POe","display_url":"pic.twitter.com\/b1JhHH9POe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PTnaCamara\/status\/856521819171549184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856521738489921536,"id_str":"856521738489921536","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L5-60XgAAJYvL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L5-60XgAAJYvL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b1JhHH9POe","display_url":"pic.twitter.com\/b1JhHH9POe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PTnaCamara\/status\/856521819171549184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}},{"id":856521772551766016,"id_str":"856521772551766016","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6A5tWAAAje52.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6A5tWAAAje52.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b1JhHH9POe","display_url":"pic.twitter.com\/b1JhHH9POe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PTnaCamara\/status\/856521819171549184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}},{"id":856521796916580353,"id_str":"856521796916580353","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6CUeXkAEoJce.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6CUeXkAEoJce.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b1JhHH9POe","display_url":"pic.twitter.com\/b1JhHH9POe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PTnaCamara\/status\/856521819171549184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}},"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YPGq54d826","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/856521819171549184","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/8\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":true,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cBHSNyrP6c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PTnaCamara\/status\/856521819171549184","display_url":"twitter.com\/PTnaCamara\/sta\u2026","indices":[41,64]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493046276731"}

{"created_at":"Mon Apr 24 15:04:48 +0000 2017","id":856524330439766021,"id_str":"856524330439766021","text":"@SaoBlack @Cristiano_77 @editorahumanas @ROBSON_LEITE \"Funcion\u00e1rio concursado da Petrobras\" e \"colunista da Carta M\u2026 https:\/\/t.co\/fV8tEIoUJx","display_text_range":[54,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":856522565803814913,"in_reply_to_status_id_str":"856522565803814913","in_reply_to_user_id":38335260,"in_reply_to_user_id_str":"38335260","in_reply_to_screen_name":"SaoBlack","user":{"id":1467981168,"id_str":"1467981168","name":"Rivotripa","screen_name":"Rivotripa","location":"Forquilhinha","url":null,"description":"Conta n\u00e3o verificada","protected":false,"verified":false,"followers_count":4024,"friends_count":1063,"listed_count":25,"favourites_count":4310,"statuses_count":30636,"created_at":"Wed May 29 18:54:42 +0000 2013","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0F0D0F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/445294819405869056\/mZhc2VUu.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/445294819405869056\/mZhc2VUu.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/840369317711663108\/Ip5F6RwI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/840369317711663108\/Ip5F6RwI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1467981168\/1479499195","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@SaoBlack @Cristiano_77 @editorahumanas @ROBSON_LEITE \"Funcion\u00e1rio concursado da Petrobras\" e \"colunista da Carta Maior\".\nPrecisa dizer mais nada.","display_text_range":[54,146],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaoBlack","name":"Alexandre Gon\u00e7alves","id":38335260,"id_str":"38335260","indices":[0,9]},{"screen_name":"Cristiano_77","name":"Cristiano #AbortoN\u00c3O","id":67924340,"id_str":"67924340","indices":[10,23]},{"screen_name":"editorahumanas","name":"Frajola","id":760699464,"id_str":"760699464","indices":[24,39]},{"screen_name":"ROBSON_LEITE","name":"Robson Leite","id":53437774,"id_str":"53437774","indices":[40,53]}],"symbols":[]}},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fV8tEIoUJx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/856524330439766021","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/8\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SaoBlack","name":"Alexandre Gon\u00e7alves","id":38335260,"id_str":"38335260","indices":[0,9]},{"screen_name":"Cristiano_77","name":"Cristiano #AbortoN\u00c3O","id":67924340,"id_str":"67924340","indices":[10,23]},{"screen_name":"editorahumanas","name":"Frajola","id":760699464,"id_str":"760699464","indices":[24,39]},{"screen_name":"ROBSON_LEITE","name":"Robson Leite","id":53437774,"id_str":"53437774","indices":[40,53]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493046288486"}










{"created_at":"Mon Apr 24 15:06:03 +0000 2017","id":856524644349874177,"id_str":"856524644349874177","text":"Fico Impressionada convidarem esse tipo de gente p Falar em Semin\u00e1rio e sobre Petrobras. https:\/\/t.co\/4mKaeADUZf","display_text_range":[0,88],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":87843887,"id_str":"87843887","name":"Marisa Cruz","screen_name":"marisascruz","location":"Brasil","url":"http:\/\/page.is\/marisa-cruz","description":"Administradora pr\u00f3pria da alma eternamente viva","protected":false,"verified":false,"followers_count":228394,"friends_count":4075,"listed_count":380,"favourites_count":60290,"statuses_count":721993,"created_at":"Fri Nov 06 02:04:47 +0000 2009","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513632664339742720\/Q5wdAmpf_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513632664339742720\/Q5wdAmpf_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":856524281135714305,"quoted_status_id_str":"856524281135714305","quoted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 15:04:36 +0000 2017","id":856524281135714305,"id_str":"856524281135714305","text":"ESSE S\u00c9RGIO GABRIELLI N\u00c3O \u00c9 UM CORRUPTO? https:\/\/t.co\/cBHSNyrP6c","display_text_range":[0,40],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":855407284733739008,"id_str":"855407284733739008","name":"POLITICAf4","screen_name":"politicaf4","location":"Brasil","url":null,"description":"QUEM PODE FUGIR DA POL\u00cdTICA?","protected":false,"verified":false,"followers_count":24,"friends_count":658,"listed_count":0,"favourites_count":35,"statuses_count":366,"created_at":"Fri Apr 21 13:06:04 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/855410135333842945\/uEOZvOX7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/855410135333842945\/uEOZvOX7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/855407284733739008\/1492780642","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":856521819171549184,"quoted_status_id_str":"856521819171549184","is_quote_status":true,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cBHSNyrP6c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PTnaCamara\/status\/856521819171549184","display_url":"twitter.com\/PTnaCamara\/sta\u2026","indices":[41,64]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":true,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4mKaeADUZf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/politicaf4\/status\/856524281135714305","display_url":"twitter.com\/politicaf4\/sta\u2026","indices":[89,112]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493046363328"}





{"created_at":"Mon Apr 24 15:06:46 +0000 2017","id":856524825841598464,"id_str":"856524825841598464","text":"RT @marisascruz: Fico Impressionada convidarem esse tipo de gente p Falar em Semin\u00e1rio e sobre Petrobras. https:\/\/t.co\/4mKaeADUZf","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":218191846,"id_str":"218191846","name":"Rog\u00e9ria Costa","screen_name":"missmarple2011","location":null,"url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":214,"friends_count":378,"listed_count":17,"favourites_count":642,"statuses_count":26409,"created_at":"Sun Nov 21 17:40:53 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 15:06:03 +0000 2017","id":856524644349874177,"id_str":"856524644349874177","text":"Fico Impressionada convidarem esse tipo de gente p Falar em Semin\u00e1rio e sobre Petrobras. https:\/\/t.co\/4mKaeADUZf","display_text_range":[0,88],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":87843887,"id_str":"87843887","name":"Marisa Cruz","screen_name":"marisascruz","location":"Brasil","url":"http:\/\/page.is\/marisa-cruz","description":"Administradora pr\u00f3pria da alma eternamente viva","protected":false,"verified":false,"followers_count":228394,"friends_count":4075,"listed_count":380,"favourites_count":60290,"statuses_count":721993,"created_at":"Fri Nov 06 02:04:47 +0000 2009","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513632664339742720\/Q5wdAmpf_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513632664339742720\/Q5wdAmpf_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":856524281135714305,"quoted_status_id_str":"856524281135714305","quoted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 15:04:36 +0000 2017","id":856524281135714305,"id_str":"856524281135714305","text":"ESSE S\u00c9RGIO GABRIELLI N\u00c3O \u00c9 UM CORRUPTO? https:\/\/t.co\/cBHSNyrP6c","display_text_range":[0,40],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":855407284733739008,"id_str":"855407284733739008","name":"POLITICAf4","screen_name":"politicaf4","location":"Brasil","url":null,"description":"QUEM PODE FUGIR DA POL\u00cdTICA?","protected":false,"verified":false,"followers_count":24,"friends_count":658,"listed_count":0,"favourites_count":35,"statuses_count":366,"created_at":"Fri Apr 21 13:06:04 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/855410135333842945\/uEOZvOX7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/855410135333842945\/uEOZvOX7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/855407284733739008\/1492780642","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":856521819171549184,"quoted_status_id_str":"856521819171549184","is_quote_status":true,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cBHSNyrP6c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PTnaCamara\/status\/856521819171549184","display_url":"twitter.com\/PTnaCamara\/sta\u2026","indices":[41,64]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":true,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4mKaeADUZf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/politicaf4\/status\/856524281135714305","display_url":"twitter.com\/politicaf4\/sta\u2026","indices":[89,112]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_id":856524281135714305,"quoted_status_id_str":"856524281135714305","quoted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 15:04:36 +0000 2017","id":856524281135714305,"id_str":"856524281135714305","text":"ESSE S\u00c9RGIO GABRIELLI N\u00c3O \u00c9 UM CORRUPTO? https:\/\/t.co\/cBHSNyrP6c","display_text_range":[0,40],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":855407284733739008,"id_str":"855407284733739008","name":"POLITICAf4","screen_name":"politicaf4","location":"Brasil","url":null,"description":"QUEM PODE FUGIR DA POL\u00cdTICA?","protected":false,"verified":false,"followers_count":24,"friends_count":658,"listed_count":0,"favourites_count":35,"statuses_count":366,"created_at":"Fri Apr 21 13:06:04 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/855410135333842945\/uEOZvOX7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/855410135333842945\/uEOZvOX7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/855407284733739008\/1492780642","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":856521819171549184,"quoted_status_id_str":"856521819171549184","is_quote_status":true,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cBHSNyrP6c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PTnaCamara\/status\/856521819171549184","display_url":"twitter.com\/PTnaCamara\/sta\u2026","indices":[41,64]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":true,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4mKaeADUZf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/politicaf4\/status\/856524281135714305","display_url":"twitter.com\/politicaf4\/sta\u2026","indices":[106,129]}],"user_mentions":[{"screen_name":"marisascruz","name":"Marisa Cruz","id":87843887,"id_str":"87843887","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493046406599"}




{"created_at":"Mon Apr 24 15:07:18 +0000 2017","id":856524961632190464,"id_str":"856524961632190464","text":"RT @marisascruz: Fico Impressionada convidarem esse tipo de gente p Falar em Semin\u00e1rio e sobre Petrobras. https:\/\/t.co\/4mKaeADUZf","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2330376359,"id_str":"2330376359","name":"Daniel Bravo","screen_name":"daniellbravo","location":"Cafund\u00f3s","url":null,"description":"Cidad\u00e3o Patriota confrontando ideologias esquerdistas. Repudiando as impunidades que assolam nosso pa\u00eds. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.","protected":false,"verified":false,"followers_count":843,"friends_count":790,"listed_count":6,"favourites_count":35215,"statuses_count":19486,"created_at":"Fri Feb 07 16:23:52 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/851965152580775936\/AJeUDKG4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/851965152580775936\/AJeUDKG4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2330376359\/1458163711","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 15:06:03 +0000 2017","id":856524644349874177,"id_str":"856524644349874177","text":"Fico Impressionada convidarem esse tipo de gente p Falar em Semin\u00e1rio e sobre Petrobras. https:\/\/t.co\/4mKaeADUZf","display_text_range":[0,88],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":87843887,"id_str":"87843887","name":"Marisa Cruz","screen_name":"marisascruz","location":"Brasil","url":"http:\/\/page.is\/marisa-cruz","description":"Administradora pr\u00f3pria da alma eternamente viva","protected":false,"verified":false,"followers_count":228394,"friends_count":4075,"listed_count":380,"favourites_count":60290,"statuses_count":721994,"created_at":"Fri Nov 06 02:04:47 +0000 2009","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513632664339742720\/Q5wdAmpf_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513632664339742720\/Q5wdAmpf_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":856524281135714305,"quoted_status_id_str":"856524281135714305","quoted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 15:04:36 +0000 2017","id":856524281135714305,"id_str":"856524281135714305","text":"ESSE S\u00c9RGIO GABRIELLI N\u00c3O \u00c9 UM CORRUPTO? https:\/\/t.co\/cBHSNyrP6c","display_text_range":[0,40],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":855407284733739008,"id_str":"855407284733739008","name":"POLITICAf4","screen_name":"politicaf4","location":"Brasil","url":null,"description":"QUEM PODE FUGIR DA POL\u00cdTICA?","protected":false,"verified":false,"followers_count":24,"friends_count":658,"listed_count":0,"favourites_count":35,"statuses_count":366,"created_at":"Fri Apr 21 13:06:04 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/855410135333842945\/uEOZvOX7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/855410135333842945\/uEOZvOX7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/855407284733739008\/1492780642","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":856521819171549184,"quoted_status_id_str":"856521819171549184","is_quote_status":true,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cBHSNyrP6c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PTnaCamara\/status\/856521819171549184","display_url":"twitter.com\/PTnaCamara\/sta\u2026","indices":[41,64]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":true,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4mKaeADUZf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/politicaf4\/status\/856524281135714305","display_url":"twitter.com\/politicaf4\/sta\u2026","indices":[89,112]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_id":856524281135714305,"quoted_status_id_str":"856524281135714305","quoted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 15:04:36 +0000 2017","id":856524281135714305,"id_str":"856524281135714305","text":"ESSE S\u00c9RGIO GABRIELLI N\u00c3O \u00c9 UM CORRUPTO? https:\/\/t.co\/cBHSNyrP6c","display_text_range":[0,40],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":855407284733739008,"id_str":"855407284733739008","name":"POLITICAf4","screen_name":"politicaf4","location":"Brasil","url":null,"description":"QUEM PODE FUGIR DA POL\u00cdTICA?","protected":false,"verified":false,"followers_count":24,"friends_count":658,"listed_count":0,"favourites_count":35,"statuses_count":366,"created_at":"Fri Apr 21 13:06:04 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/855410135333842945\/uEOZvOX7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/855410135333842945\/uEOZvOX7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/855407284733739008\/1492780642","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":856521819171549184,"quoted_status_id_str":"856521819171549184","is_quote_status":true,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cBHSNyrP6c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PTnaCamara\/status\/856521819171549184","display_url":"twitter.com\/PTnaCamara\/sta\u2026","indices":[41,64]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":true,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4mKaeADUZf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/politicaf4\/status\/856524281135714305","display_url":"twitter.com\/politicaf4\/sta\u2026","indices":[106,129]}],"user_mentions":[{"screen_name":"marisascruz","name":"Marisa Cruz","id":87843887,"id_str":"87843887","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493046438974"}








{"created_at":"Mon Apr 24 15:08:21 +0000 2017","id":856525222270423041,"id_str":"856525222270423041","text":"Agora quem fala no Semin\u00e1rio \u00e9 S\u00e9rgio Gabrielli, ex-presidente da Petrobras. Acompanhe ao vivo: https:\/\/t.co\/qWsZHzXuhm #NovaEconomia","source":"\u003ca href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3078329137,"id_str":"3078329137","name":"PT Brasil","screen_name":"ptbrasiI","location":"Bras\u00edlia \/ Brasil ","url":"http:\/\/www.pt.org.br","description":"PT Brasil \u00e9 um twitter de apoio da milit\u00e2ncia do Partido dos Trabalhadores.","protected":false,"verified":false,"followers_count":33472,"friends_count":9686,"listed_count":79,"favourites_count":7,"statuses_count":31471,"created_at":"Fri Mar 13 21:56:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/664609965068431362\/KF2GhW93_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/664609965068431362\/KF2GhW93_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3078329137\/1447290339","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"NovaEconomia","indices":[120,133]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qWsZHzXuhm","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2pd4fwq","display_url":"bit.ly\/2pd4fwq","indices":[96,119]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493046501115"}
{"created_at":"Mon Apr 24 15:08:22 +0000 2017","id":856525229383974912,"id_str":"856525229383974912","text":"RT @Rivotripa: @SaoBlack @Cristiano_77 @editorahumanas @ROBSON_LEITE \"Funcion\u00e1rio concursado da Petrobras\" e \"colunista da Carta M\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":38335260,"id_str":"38335260","name":"Alexandre Gon\u00e7alves","screen_name":"SaoBlack","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","url":"https:\/\/www.facebook.com\/alexandre.goncalves.7146","description":"https:\/\/www.facebook.com\/saoblackoficial","protected":false,"verified":false,"followers_count":15433,"friends_count":2646,"listed_count":226,"favourites_count":3876,"statuses_count":397066,"created_at":"Thu May 07 01:40:39 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"63473F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/540458267\/twilk_background_4f9f46550ad42.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/540458267\/twilk_background_4f9f46550ad42.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"593D35","profile_sidebar_fill_color":"6B6659","profile_text_color":"BAB847","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/802476423957086208\/BvpiDFLd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/802476423957086208\/BvpiDFLd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/38335260\/1398310638","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 15:04:48 +0000 2017","id":856524330439766021,"id_str":"856524330439766021","text":"@SaoBlack @Cristiano_77 @editorahumanas @ROBSON_LEITE \"Funcion\u00e1rio concursado da Petrobras\" e \"colunista da Carta M\u2026 https:\/\/t.co\/fV8tEIoUJx","display_text_range":[54,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":856522565803814913,"in_reply_to_status_id_str":"856522565803814913","in_reply_to_user_id":38335260,"in_reply_to_user_id_str":"38335260","in_reply_to_screen_name":"SaoBlack","user":{"id":1467981168,"id_str":"1467981168","name":"Rivotripa","screen_name":"Rivotripa","location":"Forquilhinha","url":null,"description":"Conta n\u00e3o verificada","protected":false,"verified":false,"followers_count":4024,"friends_count":1063,"listed_count":25,"favourites_count":4310,"statuses_count":30636,"created_at":"Wed May 29 18:54:42 +0000 2013","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0F0D0F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/445294819405869056\/mZhc2VUu.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/445294819405869056\/mZhc2VUu.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/840369317711663108\/Ip5F6RwI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/840369317711663108\/Ip5F6RwI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1467981168\/1479499195","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@SaoBlack @Cristiano_77 @editorahumanas @ROBSON_LEITE \"Funcion\u00e1rio concursado da Petrobras\" e \"colunista da Carta Maior\".\nPrecisa dizer mais nada.","display_text_range":[54,146],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaoBlack","name":"Alexandre Gon\u00e7alves","id":38335260,"id_str":"38335260","indices":[0,9]},{"screen_name":"Cristiano_77","name":"Cristiano #AbortoN\u00c3O","id":67924340,"id_str":"67924340","indices":[10,23]},{"screen_name":"editorahumanas","name":"Frajola","id":760699464,"id_str":"760699464","indices":[24,39]},{"screen_name":"ROBSON_LEITE","name":"Robson Leite","id":53437774,"id_str":"53437774","indices":[40,53]}],"symbols":[]}},"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fV8tEIoUJx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/856524330439766021","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/8\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SaoBlack","name":"Alexandre Gon\u00e7alves","id":38335260,"id_str":"38335260","indices":[0,9]},{"screen_name":"Cristiano_77","name":"Cristiano #AbortoN\u00c3O","id":67924340,"id_str":"67924340","indices":[10,23]},{"screen_name":"editorahumanas","name":"Frajola","id":760699464,"id_str":"760699464","indices":[24,39]},{"screen_name":"ROBSON_LEITE","name":"Robson Leite","id":53437774,"id_str":"53437774","indices":[40,53]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"","expanded_url":null,"indices":[132,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Rivotripa","name":"Rivotripa","id":1467981168,"id_str":"1467981168","indices":[3,13]},{"screen_name":"SaoBlack","name":"Alexandre Gon\u00e7alves","id":38335260,"id_str":"38335260","indices":[15,24]},{"screen_name":"Cristiano_77","name":"Cristiano #AbortoN\u00c3O","id":67924340,"id_str":"67924340","indices":[25,38]},{"screen_name":"editorahumanas","name":"Frajola","id":760699464,"id_str":"760699464","indices":[39,54]},{"screen_name":"ROBSON_LEITE","name":"Robson Leite","id":53437774,"id_str":"53437774","indices":[55,68]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493046502811"}




{"created_at":"Mon Apr 24 15:08:55 +0000 2017","id":856525365996638208,"id_str":"856525365996638208","text":"RT @o_antagonista: N\u00e3o foi s\u00f3 Pasadena: a Petrobras teve um preju\u00edzo ainda maior com refinaria japonesa https:\/\/t.co\/6ikDjO6lsw https:\/\/t.c\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":581982510,"id_str":"581982510","name":"marcos vinicius","screen_name":"mvalf","location":null,"url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":39,"friends_count":82,"listed_count":2,"favourites_count":5440,"statuses_count":3252,"created_at":"Wed May 16 14:57:24 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/809101686719578114\/J9C5Yv-o_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/809101686719578114\/J9C5Yv-o_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 06 01:40:07 +0000 2016","id":706293248818614273,"id_str":"706293248818614273","text":"N\u00e3o foi s\u00f3 Pasadena: a Petrobras teve um preju\u00edzo ainda maior com refinaria japonesa https:\/\/t.co\/6ikDjO6lsw https:\/\/t.co\/ZeueKjqmDU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2880932962,"id_str":"2880932962","name":"O Antagonista","screen_name":"o_antagonista","location":null,"url":"http:\/\/www.oantagonista.com\/","description":"Diogo Mainardi, Mario Sabino, Claudio Dantas e Madeleine Lacsko","protected":false,"verified":true,"followers_count":310132,"friends_count":285,"listed_count":894,"favourites_count":302,"statuses_count":43841,"created_at":"Mon Nov 17 12:22:32 +0000 2014","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/545680042630447104\/0mw8fVFF_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/545680042630447104\/0mw8fVFF_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2880932962\/1438875268","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":235,"favorite_count":202,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6ikDjO6lsw","expanded_url":"http:\/\/buff.ly\/1QqqsN0","display_url":"buff.ly\/1QqqsN0","indices":[85,108]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":706293248617267200,"id_str":"706293248617267200","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cc1B968WwAAKTCG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cc1B968WwAAKTCG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZeueKjqmDU","display_url":"pic.twitter.com\/ZeueKjqmDU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/o_antagonista\/status\/706293248818614273\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":562,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":187,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":330,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":706293248617267200,"id_str":"706293248617267200","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cc1B968WwAAKTCG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cc1B968WwAAKTCG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZeueKjqmDU","display_url":"pic.twitter.com\/ZeueKjqmDU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/o_antagonista\/status\/706293248818614273\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":562,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":187,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":330,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6ikDjO6lsw","expanded_url":"http:\/\/buff.ly\/1QqqsN0","display_url":"buff.ly\/1QqqsN0","indices":[104,127]}],"user_mentions":[{"screen_name":"o_antagonista","name":"O Antagonista","id":2880932962,"id_str":"2880932962","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493046535382"}

{"created_at":"Mon Apr 24 15:09:03 +0000 2017","id":856525402097029120,"id_str":"856525402097029120","text":"RT @Rivotripa: @SaoBlack @Cristiano_77 @editorahumanas @ROBSON_LEITE \"Funcion\u00e1rio concursado da Petrobras\" e \"colunista da Carta M\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":705183257978138624,"id_str":"705183257978138624","name":"M.","screen_name":"_marcoag","location":"S\u00e3o Paulo, Brazil","url":"http:\/\/gab.ai\/_marcoag","description":"Cat\u00f3lico, conservador, rea\u00e7a, anti-desarmamento, pr\u00f3-fam\u00edlia, anti-aborto e mais um monte de coisas que a esquerdalha em geral tem nojinho.","protected":false,"verified":false,"followers_count":383,"friends_count":290,"listed_count":9,"favourites_count":13509,"statuses_count":14401,"created_at":"Thu Mar 03 00:09:25 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0077FF","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/705202690213744641\/j9m4eO5m_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/705202690213744641\/j9m4eO5m_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/705183257978138624\/1457052161","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 15:04:48 +0000 2017","id":856524330439766021,"id_str":"856524330439766021","text":"@SaoBlack @Cristiano_77 @editorahumanas @ROBSON_LEITE \"Funcion\u00e1rio concursado da Petrobras\" e \"colunista da Carta M\u2026 https:\/\/t.co\/fV8tEIoUJx","display_text_range":[54,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":856522565803814913,"in_reply_to_status_id_str":"856522565803814913","in_reply_to_user_id":38335260,"in_reply_to_user_id_str":"38335260","in_reply_to_screen_name":"SaoBlack","user":{"id":1467981168,"id_str":"1467981168","name":"Rivotripa","screen_name":"Rivotripa","location":"Forquilhinha","url":null,"description":"Conta n\u00e3o verificada","protected":false,"verified":false,"followers_count":4024,"friends_count":1063,"listed_count":25,"favourites_count":4310,"statuses_count":30636,"created_at":"Wed May 29 18:54:42 +0000 2013","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0F0D0F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/445294819405869056\/mZhc2VUu.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/445294819405869056\/mZhc2VUu.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/840369317711663108\/Ip5F6RwI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/840369317711663108\/Ip5F6RwI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1467981168\/1479499195","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@SaoBlack @Cristiano_77 @editorahumanas @ROBSON_LEITE \"Funcion\u00e1rio concursado da Petrobras\" e \"colunista da Carta Maior\".\nPrecisa dizer mais nada.","display_text_range":[54,146],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaoBlack","name":"Alexandre Gon\u00e7alves","id":38335260,"id_str":"38335260","indices":[0,9]},{"screen_name":"Cristiano_77","name":"Cristiano #AbortoN\u00c3O","id":67924340,"id_str":"67924340","indices":[10,23]},{"screen_name":"editorahumanas","name":"Frajola","id":760699464,"id_str":"760699464","indices":[24,39]},{"screen_name":"ROBSON_LEITE","name":"Robson Leite","id":53437774,"id_str":"53437774","indices":[40,53]}],"symbols":[]}},"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fV8tEIoUJx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/856524330439766021","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/8\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SaoBlack","name":"Alexandre Gon\u00e7alves","id":38335260,"id_str":"38335260","indices":[0,9]},{"screen_name":"Cristiano_77","name":"Cristiano #AbortoN\u00c3O","id":67924340,"id_str":"67924340","indices":[10,23]},{"screen_name":"editorahumanas","name":"Frajola","id":760699464,"id_str":"760699464","indices":[24,39]},{"screen_name":"ROBSON_LEITE","name":"Robson Leite","id":53437774,"id_str":"53437774","indices":[40,53]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"","expanded_url":null,"indices":[132,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Rivotripa","name":"Rivotripa","id":1467981168,"id_str":"1467981168","indices":[3,13]},{"screen_name":"SaoBlack","name":"Alexandre Gon\u00e7alves","id":38335260,"id_str":"38335260","indices":[15,24]},{"screen_name":"Cristiano_77","name":"Cristiano #AbortoN\u00c3O","id":67924340,"id_str":"67924340","indices":[25,38]},{"screen_name":"editorahumanas","name":"Frajola","id":760699464,"id_str":"760699464","indices":[39,54]},{"screen_name":"ROBSON_LEITE","name":"Robson Leite","id":53437774,"id_str":"53437774","indices":[55,68]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493046543989"}









{"created_at":"Mon Apr 24 15:10:21 +0000 2017","id":856525728501956609,"id_str":"856525728501956609","text":"\"Agora, Petrobras foca em estrat\u00e9tgias de curto prazo\", critica Gabrielli. Assista ao vivo: https:\/\/t.co\/lVmwkZcWqX  #OutraEconomia","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":39522911,"id_str":"39522911","name":"PT Brasil","screen_name":"ptbrasil","location":"Bras\u00edlia \/ Brasil","url":"http:\/\/www.pt.org.br","description":"Twitter oficial do Partido dos Trabalhadores","protected":false,"verified":true,"followers_count":654559,"friends_count":2676,"listed_count":1471,"favourites_count":391,"statuses_count":66682,"created_at":"Tue May 12 15:31:40 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F70519","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000095471244\/b0d8101261f4f46d82429421ced0877b.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000095471244\/b0d8101261f4f46d82429421ced0877b.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F70519","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/832589193343807488\/JLx1wlmA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/832589193343807488\/JLx1wlmA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/39522911\/1493042730","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"OutraEconomia","indices":[117,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lVmwkZcWqX","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2pd4fwq","display_url":"bit.ly\/2pd4fwq","indices":[92,115]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493046621810"}







{"created_at":"Mon Apr 24 15:11:14 +0000 2017","id":856525949382348800,"id_str":"856525949382348800","text":"RT @ptbrasil: \"Agora, Petrobras foca em estrat\u00e9tgias de curto prazo\", critica Gabrielli. Assista ao vivo: https:\/\/t.co\/lVmwkZcWqX  #OutraEc\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":845329516763512832,"id_str":"845329516763512832","name":"ANA L\u00daCIA ARA\u00daJO","screen_name":"ANALCIAARAJO2","location":null,"url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":32,"friends_count":85,"listed_count":0,"favourites_count":5,"statuses_count":3828,"created_at":"Fri Mar 24 17:40:37 +0000 2017","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 15:10:21 +0000 2017","id":856525728501956609,"id_str":"856525728501956609","text":"\"Agora, Petrobras foca em estrat\u00e9tgias de curto prazo\", critica Gabrielli. Assista ao vivo: https:\/\/t.co\/lVmwkZcWqX  #OutraEconomia","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":39522911,"id_str":"39522911","name":"PT Brasil","screen_name":"ptbrasil","location":"Bras\u00edlia \/ Brasil","url":"http:\/\/www.pt.org.br","description":"Twitter oficial do Partido dos Trabalhadores","protected":false,"verified":true,"followers_count":654559,"friends_count":2676,"listed_count":1471,"favourites_count":391,"statuses_count":66682,"created_at":"Tue May 12 15:31:40 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F70519","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000095471244\/b0d8101261f4f46d82429421ced0877b.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000095471244\/b0d8101261f4f46d82429421ced0877b.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F70519","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/832589193343807488\/JLx1wlmA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/832589193343807488\/JLx1wlmA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/39522911\/1493042730","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"OutraEconomia","indices":[117,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lVmwkZcWqX","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2pd4fwq","display_url":"bit.ly\/2pd4fwq","indices":[92,115]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lVmwkZcWqX","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2pd4fwq","display_url":"bit.ly\/2pd4fwq","indices":[106,129]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ptbrasil","name":"PT Brasil","id":39522911,"id_str":"39522911","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493046674472"}
{"created_at":"Mon Apr 24 15:11:23 +0000 2017","id":856525986439024640,"id_str":"856525986439024640","text":"Ranking Parcial dos 10 melhores Rob\u00f4s de hoje\n#WINM17\n#DOLK17\n#PETR4\n#VALE5\n#ITUB4\nVeja em: https:\/\/t.co\/TYMErTuD1j https:\/\/t.co\/eDhkmo8HD9","display_text_range":[0,115],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":82758897,"id_str":"82758897","name":"Trader Gr\u00e1fico #CM","screen_name":"TraderGrafico","location":"Onde h\u00e1 uma bolsa...","url":"http:\/\/tgrafi.co","description":"Carlos Martins #CM, fundador do Trader Gr\u00e1fico, utiliza o twitter para divulgar suas an\u00e1lises e opini\u00f5es. Siga.","protected":false,"verified":false,"followers_count":1953,"friends_count":23,"listed_count":71,"favourites_count":54,"statuses_count":5055,"created_at":"Fri Oct 16 00:56:23 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/45738770\/fundo.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/45738770\/fundo.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"CCDEED","profile_sidebar_fill_color":"EFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1112725898\/BUMERANGUE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1112725898\/BUMERANGUE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/82758897\/1442942592","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"WINM17","indices":[46,53]},{"text":"DOLK17","indices":[54,61]},{"text":"PETR4","indices":[62,68]},{"text":"VALE5","indices":[69,75]},{"text":"ITUB4","indices":[76,82]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TYMErTuD1j","expanded_url":"http:\/\/tgrafi.co\/rank","display_url":"tgrafi.co\/rank","indices":[92,115]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":856525967195602945,"id_str":"856525967195602945","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L91D-XgAEuXAn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L91D-XgAEuXAn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eDhkmo8HD9","display_url":"pic.twitter.com\/eDhkmo8HD9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/TraderGrafico\/status\/856525986439024640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":462,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":861,"h":585,"resize":"fit"},"large":{"w":861,"h":585,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856525967195602945,"id_str":"856525967195602945","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L91D-XgAEuXAn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L91D-XgAEuXAn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eDhkmo8HD9","display_url":"pic.twitter.com\/eDhkmo8HD9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/TraderGrafico\/status\/856525986439024640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":462,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":861,"h":585,"resize":"fit"},"large":{"w":861,"h":585,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493046683307"}






{"created_at":"Mon Apr 24 15:12:09 +0000 2017","id":856526178756292608,"id_str":"856526178756292608","text":"Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \u201cfecha\u201d com hist\u00f3ria do acerto \u201cisntitucional\u201d https:\/\/t.co\/3QvYJYjizP via @tijolaco","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":366004223,"id_str":"366004223","name":"Bule Verde","screen_name":"deverde13","location":"Passos, Minas Gerais","url":"http:\/\/buleverde.tumblr.com","description":"Bule Verde : Comunica\u00e7\u00e3o Livre. Cultura e Midiativismo.","protected":false,"verified":false,"followers_count":791,"friends_count":1587,"listed_count":10,"favourites_count":1866,"statuses_count":25257,"created_at":"Thu Sep 01 12:01:35 +0000 2011","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"287328","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/759116161405419521\/lb5wl_F7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/759116161405419521\/lb5wl_F7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/366004223\/1471303392","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3QvYJYjizP","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br\/blog\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional\/","display_url":"tijolaco.com.br\/blog\/propina-n\u2026","indices":[79,102]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tijolaco","name":"Tijola\u00e7o","id":87324565,"id_str":"87324565","indices":[107,116]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493046729159"}
{"created_at":"Mon Apr 24 15:12:09 +0000 2017","id":856526181834919938,"id_str":"856526181834919938","text":"Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \u201cfecha\u201d com hist\u00f3ria do acerto \u201cisntitucional\u201d https:\/\/t.co\/HZOlWPxOU6 via @tijolaco","source":"\u003ca href=\"http:\/\/linkis.com\" rel=\"nofollow\"\u003eLinkis: turn sharing into growth\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":366004223,"id_str":"366004223","name":"Bule Verde","screen_name":"deverde13","location":"Passos, Minas Gerais","url":"http:\/\/buleverde.tumblr.com","description":"Bule Verde : Comunica\u00e7\u00e3o Livre. Cultura e Midiativismo.","protected":false,"verified":false,"followers_count":791,"friends_count":1587,"listed_count":10,"favourites_count":1866,"statuses_count":25258,"created_at":"Thu Sep 01 12:01:35 +0000 2011","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"287328","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/759116161405419521\/lb5wl_F7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/759116161405419521\/lb5wl_F7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/366004223\/1471303392","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HZOlWPxOU6","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br.ln.is\/HOZwh","display_url":"tijolaco.com.br.ln.is\/HOZwh","indices":[79,102]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tijolaco","name":"Tijola\u00e7o","id":87324565,"id_str":"87324565","indices":[107,116]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493046729893"}





{"created_at":"Mon Apr 24 15:12:52 +0000 2017","id":856526360222859264,"id_str":"856526360222859264","text":"RT @ptbrasiI: Agora quem fala no Semin\u00e1rio \u00e9 S\u00e9rgio Gabrielli, ex-presidente da Petrobras. Acompanhe ao vivo: https:\/\/t.co\/qWsZHzXuhm #Nova\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":67205005,"id_str":"67205005","name":"Luiz Claudio Souza","screen_name":"bloguedosouza","location":"Rio de Janeiro, Brasil","url":"http:\/\/www.bloguedosouza.blogspot.com","description":"Democratiza\u00e7\u00e3o da Comunica\u00e7\u00e3o, Reformas de Base e Direitos Humanos","protected":false,"verified":false,"followers_count":3711,"friends_count":3973,"listed_count":42,"favourites_count":4897,"statuses_count":50369,"created_at":"Thu Aug 20 02:42:04 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/814599822992871425\/HNOBAzKQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/814599822992871425\/HNOBAzKQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/67205005\/1483050765","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 15:08:21 +0000 2017","id":856525222270423041,"id_str":"856525222270423041","text":"Agora quem fala no Semin\u00e1rio \u00e9 S\u00e9rgio Gabrielli, ex-presidente da Petrobras. Acompanhe ao vivo: https:\/\/t.co\/qWsZHzXuhm #NovaEconomia","source":"\u003ca href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3078329137,"id_str":"3078329137","name":"PT Brasil","screen_name":"ptbrasiI","location":"Bras\u00edlia \/ Brasil ","url":"http:\/\/www.pt.org.br","description":"PT Brasil \u00e9 um twitter de apoio da milit\u00e2ncia do Partido dos Trabalhadores.","protected":false,"verified":false,"followers_count":33472,"friends_count":9686,"listed_count":79,"favourites_count":7,"statuses_count":31473,"created_at":"Fri Mar 13 21:56:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/664609965068431362\/KF2GhW93_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/664609965068431362\/KF2GhW93_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3078329137\/1447290339","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"NovaEconomia","indices":[120,133]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qWsZHzXuhm","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2pd4fwq","display_url":"bit.ly\/2pd4fwq","indices":[96,119]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qWsZHzXuhm","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2pd4fwq","display_url":"bit.ly\/2pd4fwq","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ptbrasiI","name":"PT Brasil","id":3078329137,"id_str":"3078329137","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493046772424"}

{"created_at":"Mon Apr 24 15:13:04 +0000 2017","id":856526410533437444,"id_str":"856526410533437444","text":"RT @ptbrasil: Agora quem fala no Semin\u00e1rio \u00e9 S\u00e9rgio Gabrielli, ex-presidente da Petrobras. Acompanhe ao vivo: https:\/\/t.co\/lVmwkZcWqX #Nova\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":855167058585296896,"id_str":"855167058585296896","name":"Herly Handerson","screen_name":"HerlyHanderson","location":"Natal, Brasil","url":null,"description":"Minha fam\u00edlia, minha vida...","protected":false,"verified":false,"followers_count":8,"friends_count":45,"listed_count":0,"favourites_count":586,"statuses_count":595,"created_at":"Thu Apr 20 21:11:29 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/855170207618396161\/AiRj7IEA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/855170207618396161\/AiRj7IEA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/855167058585296896\/1492723439","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 15:01:44 +0000 2017","id":856523558385799169,"id_str":"856523558385799169","text":"Agora quem fala no Semin\u00e1rio \u00e9 S\u00e9rgio Gabrielli, ex-presidente da Petrobras. Acompanhe ao vivo: https:\/\/t.co\/lVmwkZcWqX #NovaEconomia","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":39522911,"id_str":"39522911","name":"PT Brasil","screen_name":"ptbrasil","location":"Bras\u00edlia \/ Brasil","url":"http:\/\/www.pt.org.br","description":"Twitter oficial do Partido dos Trabalhadores","protected":false,"verified":true,"followers_count":654559,"friends_count":2676,"listed_count":1471,"favourites_count":391,"statuses_count":66682,"created_at":"Tue May 12 15:31:40 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F70519","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000095471244\/b0d8101261f4f46d82429421ced0877b.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000095471244\/b0d8101261f4f46d82429421ced0877b.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F70519","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/832589193343807488\/JLx1wlmA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/832589193343807488\/JLx1wlmA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/39522911\/1493042730","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"NovaEconomia","indices":[120,133]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lVmwkZcWqX","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2pd4fwq","display_url":"bit.ly\/2pd4fwq","indices":[96,119]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lVmwkZcWqX","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2pd4fwq","display_url":"bit.ly\/2pd4fwq","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ptbrasil","name":"PT Brasil","id":39522911,"id_str":"39522911","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493046784419"}


{"created_at":"Mon Apr 24 15:13:27 +0000 2017","id":856526507983990784,"id_str":"856526507983990784","text":"RT @PTnaCamara: Ex-presidente da Petrobras S\u00e9rgio Gabrielli diz em Semin\u00e1rio s\/ Economia q produ\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo precisa aumentar.\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":309266120,"id_str":"309266120","name":"Valmir Prascidelli","screen_name":"Prascidelli","location":null,"url":"http:\/\/www.valmirprascidelli.com.br","description":"Deputado Federal pelo PT\/SP","protected":false,"verified":false,"followers_count":1062,"friends_count":114,"listed_count":28,"favourites_count":153,"statuses_count":4076,"created_at":"Wed Jun 01 20:20:47 +0000 2011","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ABB8C2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/589133640254160896\/X2ArlcPW.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/589133640254160896\/X2ArlcPW.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"FFF8AD","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842158455242805248\/09hzuyrd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842158455242805248\/09hzuyrd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/309266120\/1489617840","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 14:54:49 +0000 2017","id":856521819171549184,"id_str":"856521819171549184","text":"Ex-presidente da Petrobras S\u00e9rgio Gabrielli diz em Semin\u00e1rio s\/ Economia q produ\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo precisa aumentar.\u2026 https:\/\/t.co\/YPGq54d826","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":75031882,"id_str":"75031882","name":"PT na C\u00e2mara","screen_name":"PTnaCamara","location":"Bras\u00edlia-DF-Brasil","url":"http:\/\/www.ptnacamara.org.br","description":"Lideran\u00e7a do Partido dos Trabalhadores (PT) na C\u00e2mara dos Deputados","protected":false,"verified":true,"followers_count":46619,"friends_count":1288,"listed_count":361,"favourites_count":10051,"statuses_count":64323,"created_at":"Thu Sep 17 15:00:36 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B02020","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/724818442\/704079bd06fb006ca03d063a87116c38.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/724818442\/704079bd06fb006ca03d063a87116c38.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"B30024","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/850354597608779776\/WHkB5Pot_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/850354597608779776\/WHkB5Pot_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/75031882\/1492561917","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ex-presidente da Petrobras S\u00e9rgio Gabrielli diz em Semin\u00e1rio s\/ Economia q produ\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo precisa aumentar. #OutraEconomia \u00e9 poss\u00edvel. https:\/\/t.co\/b1JhHH9POe","display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[{"text":"OutraEconomia","indices":[114,128]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":856521738489921536,"id_str":"856521738489921536","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L5-60XgAAJYvL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L5-60XgAAJYvL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b1JhHH9POe","display_url":"pic.twitter.com\/b1JhHH9POe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PTnaCamara\/status\/856521819171549184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}},{"id":856521772551766016,"id_str":"856521772551766016","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6A5tWAAAje52.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6A5tWAAAje52.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b1JhHH9POe","display_url":"pic.twitter.com\/b1JhHH9POe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PTnaCamara\/status\/856521819171549184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}},{"id":856521796916580353,"id_str":"856521796916580353","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6CUeXkAEoJce.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6CUeXkAEoJce.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b1JhHH9POe","display_url":"pic.twitter.com\/b1JhHH9POe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PTnaCamara\/status\/856521819171549184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856521738489921536,"id_str":"856521738489921536","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L5-60XgAAJYvL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L5-60XgAAJYvL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b1JhHH9POe","display_url":"pic.twitter.com\/b1JhHH9POe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PTnaCamara\/status\/856521819171549184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}},{"id":856521772551766016,"id_str":"856521772551766016","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6A5tWAAAje52.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6A5tWAAAje52.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b1JhHH9POe","display_url":"pic.twitter.com\/b1JhHH9POe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PTnaCamara\/status\/856521819171549184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}},{"id":856521796916580353,"id_str":"856521796916580353","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6CUeXkAEoJce.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L6CUeXkAEoJce.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b1JhHH9POe","display_url":"pic.twitter.com\/b1JhHH9POe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PTnaCamara\/status\/856521819171549184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}},"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YPGq54d826","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/856521819171549184","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/8\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"","expanded_url":null,"indices":[131,131]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PTnaCamara","name":"PT na C\u00e2mara","id":75031882,"id_str":"75031882","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493046807653"}









{"created_at":"Mon Apr 24 15:14:33 +0000 2017","id":856526782446669824,"id_str":"856526782446669824","text":"\"Agora, Petrobras foca em estrat\u00e9tgias de curto prazo\", critica Gabrielli. Assista ao vivo: https:\/\/t.co\/qWsZHzXuhm  #OutraEconomia","source":"\u003ca href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3078329137,"id_str":"3078329137","name":"PT Brasil","screen_name":"ptbrasiI","location":"Bras\u00edlia \/ Brasil ","url":"http:\/\/www.pt.org.br","description":"PT Brasil \u00e9 um twitter de apoio da milit\u00e2ncia do Partido dos Trabalhadores.","protected":false,"verified":false,"followers_count":33472,"friends_count":9686,"listed_count":79,"favourites_count":7,"statuses_count":31474,"created_at":"Fri Mar 13 21:56:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/664609965068431362\/KF2GhW93_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/664609965068431362\/KF2GhW93_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3078329137\/1447290339","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"OutraEconomia","indices":[117,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qWsZHzXuhm","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2pd4fwq","display_url":"bit.ly\/2pd4fwq","indices":[92,115]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493046873090"}

{"created_at":"Mon Apr 24 15:14:59 +0000 2017","id":856526891867676672,"id_str":"856526891867676672","text":"RT @PTnoSenado: Subsidi\u00e1ria da Petrobras \u00e9 vendida pela bagatela de US$ 5,19 bilh\u00f5es - valor que ser\u00e1 recuperado em menos de 5 anos\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":744332372443807744,"id_str":"744332372443807744","name":"Montebello Bondim","screen_name":"MontebelloBond1","location":"Miami, FL","url":null,"description":"Amigo dos amigos","protected":false,"verified":false,"followers_count":23,"friends_count":70,"listed_count":6,"favourites_count":3133,"statuses_count":3076,"created_at":"Sun Jun 19 00:54:01 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/746367425290047488\/DYxcQPd6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/746367425290047488\/DYxcQPd6_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 13 23:48:01 +0000 2017","id":852669735980474368,"id_str":"852669735980474368","text":"Subsidi\u00e1ria da Petrobras \u00e9 vendida pela bagatela de US$ 5,19 bilh\u00f5es - valor que ser\u00e1 recuperado em menos de 5 anos\u2026 https:\/\/t.co\/a8JfqQC2t4","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":87677475,"id_str":"87677475","name":"PT no Senado","screen_name":"PTnoSenado","location":"Bras\u00edlia - DF","url":"http:\/\/www.ptnosenado.org.br","description":"Lideran\u00e7a do Partido dos Trabalhadores no Senado Federal Site:http:\/\/www.ptnosenado.org.br\/site\/   Fanpage:https:\/\/www.facebook.com\/PTnoSenado\/","protected":false,"verified":true,"followers_count":38935,"friends_count":483,"listed_count":279,"favourites_count":23546,"statuses_count":66730,"created_at":"Thu Nov 05 12:48:32 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0F0D0E","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000182294447\/Ft9qC-9P.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000182294447\/Ft9qC-9P.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"F0052C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"EBDFE1","profile_text_color":"120D12","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/848962936659955713\/i40wqcjh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/848962936659955713\/i40wqcjh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/87677475\/1491234496","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Subsidi\u00e1ria da Petrobras \u00e9 vendida pela bagatela de US$ 5,19 bilh\u00f5es - valor que ser\u00e1 recuperado em menos de 5 anos https:\/\/t.co\/vBzaLiBcLA https:\/\/t.co\/vc3OHdAfwg","display_text_range":[0,139],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vBzaLiBcLA","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2nxKFvg","display_url":"bit.ly\/2nxKFvg","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":851456840756015104,"id_str":"851456840756015104","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C9D7fEbWsAAkCcc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C9D7fEbWsAAkCcc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vc3OHdAfwg","display_url":"pic.twitter.com\/vc3OHdAfwg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PTnoSenado\/status\/852669735980474368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":790,"h":390,"resize":"fit"},"medium":{"w":790,"h":390,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":336,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":851456840756015104,"id_str":"851456840756015104","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C9D7fEbWsAAkCcc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C9D7fEbWsAAkCcc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vc3OHdAfwg","display_url":"pic.twitter.com\/vc3OHdAfwg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PTnoSenado\/status\/852669735980474368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":790,"h":390,"resize":"fit"},"medium":{"w":790,"h":390,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":336,"resize":"fit"}}}]}},"retweet_count":25,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a8JfqQC2t4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/852669735980474368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/8\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"","expanded_url":null,"indices":[133,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PTnoSenado","name":"PT no Senado","id":87677475,"id_str":"87677475","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493046899178"}







{"created_at":"Mon Apr 24 15:15:54 +0000 2017","id":856527125817556992,"id_str":"856527125817556992","text":"Petrobras anuncia aumento do diesel e da gasolina nas refinarias |\u00a0GGN https:\/\/t.co\/55B60xrg8W https:\/\/t.co\/iylu5ouGxP","display_text_range":[0,94],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/publicize.wp.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eWordPress.com\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1560797137,"id_str":"1560797137","name":"EUCLIDES SANTANA","screen_name":"tarlouze","location":"Ara\u00e7atuba, Brasil","url":"https:\/\/brasilltda.wordpress.com\/","description":"\u2026 que \u00e9 muito dif\u00edcil voc\u00ea vencer a injusti\u00e7a secular, que dilacera o Brasil em dois pa\u00edses distintos: o pa\u00eds dos privilegiados e o pa\u00eds dos despossu\u00eddos.","protected":false,"verified":false,"followers_count":10782,"friends_count":2553,"listed_count":74,"favourites_count":4366,"statuses_count":457669,"created_at":"Mon Jul 01 15:18:10 +0000 2013","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BADFCD","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"F2E195","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/836373985516474369\/_q_McDUg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/836373985516474369\/_q_McDUg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1560797137\/1489962775","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/55B60xrg8W","expanded_url":"https:\/\/evsarteblog.wordpress.com\/2017\/04\/24\/petrobras-anuncia-aumento-do-diesel-e-da-gasolina-nas-refinarias-ggn","display_url":"evsarteblog.wordpress.com\/2017\/04\/24\/pet\u2026","indices":[71,94]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":856527123279785985,"id_str":"856527123279785985","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L-4WuUMAExlGa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L-4WuUMAExlGa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iylu5ouGxP","display_url":"pic.twitter.com\/iylu5ouGxP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tarlouze\/status\/856527125817556992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856527123279785985,"id_str":"856527123279785985","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L-4WuUMAExlGa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L-4WuUMAExlGa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iylu5ouGxP","display_url":"pic.twitter.com\/iylu5ouGxP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tarlouze\/status\/856527125817556992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493046954956"}
{"created_at":"Mon Apr 24 15:15:57 +0000 2017","id":856527134558441472,"id_str":"856527134558441472","text":"Petrobras anuncia aumento do diesel e da gasolina nas refinarias |\u00a0GGN https:\/\/t.co\/X3ZjxzPEHx https:\/\/t.co\/TeTN2mrFbq","display_text_range":[0,94],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/publicize.wp.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eWordPress.com\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":852211655752773632,"id_str":"852211655752773632","name":"metamorfase","screen_name":"cridaoevs","location":"Ara\u00e7atuba, Brasil","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":7,"friends_count":73,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":1612,"created_at":"Wed Apr 12 17:27:46 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X3ZjxzPEHx","expanded_url":"https:\/\/evsarteblog.wordpress.com\/2017\/04\/24\/petrobras-anuncia-aumento-do-diesel-e-da-gasolina-nas-refinarias-ggn","display_url":"evsarteblog.wordpress.com\/2017\/04\/24\/pet\u2026","indices":[71,94]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":856527132234665984,"id_str":"856527132234665984","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L-44FU0AAmvN5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L-44FU0AAmvN5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TeTN2mrFbq","display_url":"pic.twitter.com\/TeTN2mrFbq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cridaoevs\/status\/856527134558441472\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856527132234665984,"id_str":"856527132234665984","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L-44FU0AAmvN5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L-44FU0AAmvN5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TeTN2mrFbq","display_url":"pic.twitter.com\/TeTN2mrFbq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cridaoevs\/status\/856527134558441472\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493046957040"}


{"created_at":"Mon Apr 24 15:16:17 +0000 2017","id":856527222383017985,"id_str":"856527222383017985","text":"@jandira_feghali Irrespons\u00e1vel. = Petrobras, furnas, fundos de pens\u00e3o, Angra 3, BNDES, Cuba, Venezuela, Angola, pas\u2026 https:\/\/t.co\/Hfd9L32lyX","display_text_range":[17,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":856519318582046720,"in_reply_to_status_id_str":"856519318582046720","in_reply_to_user_id":39116717,"in_reply_to_user_id_str":"39116717","in_reply_to_screen_name":"jandira_feghali","user":{"id":842515584789200896,"id_str":"842515584789200896","name":"Mercar@io","screen_name":"caraimerca","location":"New York, NY","url":null,"description":"Olho neles... Muito cuidado com eles... \ud83d\udc49 \ud83d\udc40","protected":false,"verified":false,"followers_count":10,"friends_count":35,"listed_count":0,"favourites_count":85,"statuses_count":369,"created_at":"Thu Mar 16 23:19:03 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842518809122672640\/mL_0yD6O_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842518809122672640\/mL_0yD6O_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/842515584789200896\/1489707111","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@jandira_feghali Irrespons\u00e1vel. = Petrobras, furnas, fundos de pens\u00e3o, Angra 3, BNDES, Cuba, Venezuela, Angola, passadena, ca\u00e7as suecos.. Fora luladr\u00e3o","display_text_range":[17,151],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jandira_feghali","name":"Jandira Feghali","id":39116717,"id_str":"39116717","indices":[0,16]}],"symbols":[]}},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hfd9L32lyX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/856527222383017985","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/8\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"jandira_feghali","name":"Jandira Feghali","id":39116717,"id_str":"39116717","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493046977979"}



{"created_at":"Mon Apr 24 15:16:40 +0000 2017","id":856527315974672384,"id_str":"856527315974672384","text":"RT @OPESinfonica: #Ou\u00e7aM\u00fasicaCl\u00e1ssica - Orquestra Petrobras Sinf\u00f4nica: https:\/\/t.co\/4i9yfVi23H via @YouTube","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3503513189,"id_str":"3503513189","name":"O mlq prod\u00edgio \ud83c\udfbb\ud83c\udfb6","screen_name":"gbzadha","location":"Los Angeles, CA","url":"https:\/\/curiouscat.me\/Gbzadha","description":"Violista d\u00e1 orquestra Petrobras!! \ud83c\udfb6\ud83c\udfbb\u2764 \n . . . . . . .\nQue Deus nos livre de todo mal e toda inveja!","protected":false,"verified":false,"followers_count":440,"friends_count":773,"listed_count":0,"favourites_count":8375,"statuses_count":10039,"created_at":"Mon Aug 31 16:29:56 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/848596723878547457\/c5yMkEkR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/848596723878547457\/c5yMkEkR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3503513189\/1491156223","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Apr 18 19:11:55 +0000 2017","id":854412192669605889,"id_str":"854412192669605889","text":"#Ou\u00e7aM\u00fasicaCl\u00e1ssica - Orquestra Petrobras Sinf\u00f4nica: https:\/\/t.co\/4i9yfVi23H via @YouTube","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":102063649,"id_str":"102063649","name":"Petrobras Sinf\u00f4nica","screen_name":"OPESinfonica","location":"Brasil, Centro","url":"http:\/\/www.petrobrasinfonica.com.br\/","description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":4330,"friends_count":3487,"listed_count":81,"favourites_count":136,"statuses_count":1319,"created_at":"Tue Jan 05 13:41:09 +0000 2010","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FCFCFC","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/143985616\/logo.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/143985616\/logo.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"088253","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/798864152458645504\/5oTvly0e_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/798864152458645504\/5oTvly0e_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/102063649\/1487165688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ou\u00e7aM\u00fasicaCl\u00e1ssica","indices":[0,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4i9yfVi23H","expanded_url":"http:\/\/youtu.be\/zwtBKUts0XM?a","display_url":"youtu.be\/zwtBKUts0XM?a","indices":[53,76]}],"user_mentions":[{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[81,89]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ou\u00e7aM\u00fasicaCl\u00e1ssica","indices":[18,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4i9yfVi23H","expanded_url":"http:\/\/youtu.be\/zwtBKUts0XM?a","display_url":"youtu.be\/zwtBKUts0XM?a","indices":[71,94]}],"user_mentions":[{"screen_name":"OPESinfonica","name":"Petrobras Sinf\u00f4nica","id":102063649,"id_str":"102063649","indices":[3,16]},{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[99,107]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493047000293"}



{"created_at":"Mon Apr 24 15:17:06 +0000 2017","id":856527427799048193,"id_str":"856527427799048193","text":"Petrobras abre inscri\u00e7\u00f5es para programa de trainee https:\/\/t.co\/Mx8c7fPPYx https:\/\/t.co\/qClrdqN8AZ","display_text_range":[0,74],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":142835897,"id_str":"142835897","name":"Portal NE10","screen_name":"portalne10","location":"Pernambuco, Brasil","url":"http:\/\/www.ne10.com.br\/","description":"Portal do Sistema Jornal do Commercio de Comunica\u00e7\u00e3o","protected":false,"verified":false,"followers_count":195696,"friends_count":72,"listed_count":219,"favourites_count":307,"statuses_count":48123,"created_at":"Tue May 11 22:14:51 +0000 2010","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"172446","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/219427234\/Urgente_bg_1680x1050.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/219427234\/Urgente_bg_1680x1050.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768814091091714049\/7j33LxKN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768814091091714049\/7j33LxKN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/142835897\/1463680286","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mx8c7fPPYx","expanded_url":"https:\/\/goo.gl\/sr3uo7","display_url":"goo.gl\/sr3uo7","indices":[51,74]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":856527405472784384,"id_str":"856527405472784384","indices":[75,98],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L_Ix-XoAAbFex.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L_Ix-XoAAbFex.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qClrdqN8AZ","display_url":"pic.twitter.com\/qClrdqN8AZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/portalne10\/status\/856527427799048193\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":373,"resize":"fit"},"medium":{"w":748,"h":410,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":748,"h":410,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856527405472784384,"id_str":"856527405472784384","indices":[75,98],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L_Ix-XoAAbFex.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L_Ix-XoAAbFex.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qClrdqN8AZ","display_url":"pic.twitter.com\/qClrdqN8AZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/portalne10\/status\/856527427799048193\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":373,"resize":"fit"},"medium":{"w":748,"h":410,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":748,"h":410,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493047026954"}



{"created_at":"Mon Apr 24 15:17:36 +0000 2017","id":856527550008315909,"id_str":"856527550008315909","text":"RT @epocanegocios: Petrobras j\u00e1 cortou mais de 180 mil empregos terceirizados https:\/\/t.co\/bUZGt7ucd1 https:\/\/t.co\/roAbolUi0q","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":207504508,"id_str":"207504508","name":"Nath\u00e1lia Santos","screen_name":"natmelsa","location":null,"url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":59,"friends_count":151,"listed_count":3,"favourites_count":688,"statuses_count":607,"created_at":"Mon Oct 25 13:13:39 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099CC","profile_sidebar_border_color":"FFF8AD","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1152173317\/pose27.02__5__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1152173317\/pose27.02__5__normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Apr 23 17:09:15 +0000 2017","id":856193260271874049,"id_str":"856193260271874049","text":"Petrobras j\u00e1 cortou mais de 180 mil empregos terceirizados https:\/\/t.co\/bUZGt7ucd1 https:\/\/t.co\/roAbolUi0q","display_text_range":[0,82],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8189252,"id_str":"8189252","name":"\u00c9poca Neg\u00f3cios","screen_name":"epocanegocios","location":"Brasil","url":"http:\/\/epocanegocios.globo.com\/","description":"Economia, neg\u00f3cios, tecnologia, finan\u00e7as, sustentabilidade e inova\u00e7\u00e3o. Inspira\u00e7\u00e3o para inovar.","protected":false,"verified":true,"followers_count":195564,"friends_count":310,"listed_count":1382,"favourites_count":33,"statuses_count":68862,"created_at":"Tue Aug 14 19:58:46 +0000 2007","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/651218408\/8cu9pp37w85yzdcqrdbo.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/651218408\/8cu9pp37w85yzdcqrdbo.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0F93FF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"F09B13","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/497031207872241665\/EIYi4apN_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/497031207872241665\/EIYi4apN_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/8189252\/1491849151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":13,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bUZGt7ucd1","expanded_url":"https:\/\/glo.bo\/2ozIt2N","display_url":"glo.bo\/2ozIt2N","indices":[59,82]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":856193249039585280,"id_str":"856193249039585280","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-HPOUQXkAAm7XD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-HPOUQXkAAm7XD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/roAbolUi0q","display_url":"pic.twitter.com\/roAbolUi0q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/epocanegocios\/status\/856193260271874049\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856193249039585280,"id_str":"856193249039585280","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-HPOUQXkAAm7XD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-HPOUQXkAAm7XD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/roAbolUi0q","display_url":"pic.twitter.com\/roAbolUi0q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/epocanegocios\/status\/856193260271874049\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bUZGt7ucd1","expanded_url":"https:\/\/glo.bo\/2ozIt2N","display_url":"glo.bo\/2ozIt2N","indices":[78,101]}],"user_mentions":[{"screen_name":"epocanegocios","name":"\u00c9poca Neg\u00f3cios","id":8189252,"id_str":"8189252","indices":[3,17]}],"symbols":[],"media":[{"id":856193249039585280,"id_str":"856193249039585280","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-HPOUQXkAAm7XD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-HPOUQXkAAm7XD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/roAbolUi0q","display_url":"pic.twitter.com\/roAbolUi0q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/epocanegocios\/status\/856193260271874049\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":856193260271874049,"source_status_id_str":"856193260271874049","source_user_id":8189252,"source_user_id_str":"8189252"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856193249039585280,"id_str":"856193249039585280","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-HPOUQXkAAm7XD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-HPOUQXkAAm7XD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/roAbolUi0q","display_url":"pic.twitter.com\/roAbolUi0q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/epocanegocios\/status\/856193260271874049\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":856193260271874049,"source_status_id_str":"856193260271874049","source_user_id":8189252,"source_user_id_str":"8189252"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493047056091"}


{"created_at":"Mon Apr 24 15:17:49 +0000 2017","id":856527606736461825,"id_str":"856527606736461825","text":"@PTnoSenado Tem que vender Petrobras... Ficou menor com d\u00edvida de US$100 BI... Com a quadrilha do PT saqueando os c\u2026 https:\/\/t.co\/8d7LxMSnSt","display_text_range":[12,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":856521160405774337,"in_reply_to_status_id_str":"856521160405774337","in_reply_to_user_id":87677475,"in_reply_to_user_id_str":"87677475","in_reply_to_screen_name":"PTnoSenado","user":{"id":842515584789200896,"id_str":"842515584789200896","name":"Mercar@io","screen_name":"caraimerca","location":"New York, NY","url":null,"description":"Olho neles... Muito cuidado com eles... \ud83d\udc49 \ud83d\udc40","protected":false,"verified":false,"followers_count":10,"friends_count":35,"listed_count":0,"favourites_count":85,"statuses_count":370,"created_at":"Thu Mar 16 23:19:03 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842518809122672640\/mL_0yD6O_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842518809122672640\/mL_0yD6O_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/842515584789200896\/1489707111","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@PTnoSenado Tem que vender Petrobras... Ficou menor com d\u00edvida de US$100 BI... Com a quadrilha do PT saqueando os cofres com superfaturamento","display_text_range":[12,141],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PTnoSenado","name":"PT no Senado","id":87677475,"id_str":"87677475","indices":[0,11]}],"symbols":[]}},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8d7LxMSnSt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/856527606736461825","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/8\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PTnoSenado","name":"PT no Senado","id":87677475,"id_str":"87677475","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493047069616"}






{"created_at":"Mon Apr 24 15:18:44 +0000 2017","id":856527838140301316,"id_str":"856527838140301316","text":"RT @radaronline: Petrobras se prepara para mais um rombo bilion\u00e1rio - https:\/\/t.co\/kCaGi10GIl https:\/\/t.co\/kdq6obklUb","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2992649441,"id_str":"2992649441","name":"Ariel Marie","screen_name":"Ariel_marie_15","location":null,"url":null,"description":"Vivendo e aprendendo \u270c","protected":false,"verified":false,"followers_count":1219,"friends_count":1230,"listed_count":9,"favourites_count":25399,"statuses_count":29009,"created_at":"Thu Jan 22 18:24:37 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/851192421098692609\/pc3WglK6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/851192421098692609\/pc3WglK6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2992649441\/1491444578","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Apr 22 19:00:01 +0000 2017","id":855858749390471168,"id_str":"855858749390471168","text":"Petrobras se prepara para mais um rombo bilion\u00e1rio - https:\/\/t.co\/kCaGi10GIl https:\/\/t.co\/kdq6obklUb","display_text_range":[0,76],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":28407958,"id_str":"28407958","name":"Radar On-line","screen_name":"radaronline","location":null,"url":"http:\/\/veja.abril.com.br\/blog\/radar-on-line\/","description":"Not\u00edcias exclusivas sobre pol\u00edtica, neg\u00f3cios e entretenimento da coluna de VEJA, com Mauricio Lima","protected":false,"verified":true,"followers_count":428055,"friends_count":2508,"listed_count":2270,"favourites_count":0,"statuses_count":41921,"created_at":"Thu Apr 02 20:05:02 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"DBE9ED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/712336742\/1598e4b9183803e68d2778fa60b01259.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/712336742\/1598e4b9183803e68d2778fa60b01259.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"050405","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6F6F9","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/764252234066620416\/wd1-_oWS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/764252234066620416\/wd1-_oWS_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":18,"favorite_count":33,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kCaGi10GIl","expanded_url":"http:\/\/wp.me\/p7qnr3-8oYY","display_url":"wp.me\/p7qnr3-8oYY","indices":[53,76]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":855150620344504320,"id_str":"855150620344504320","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C94a9VsW0AAFVU7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C94a9VsW0AAFVU7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kdq6obklUb","display_url":"pic.twitter.com\/kdq6obklUb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/radaronline\/status\/855858749390471168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":2000,"h":1000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":855150620344504320,"id_str":"855150620344504320","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C94a9VsW0AAFVU7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C94a9VsW0AAFVU7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kdq6obklUb","display_url":"pic.twitter.com\/kdq6obklUb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/radaronline\/status\/855858749390471168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":2000,"h":1000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kCaGi10GIl","expanded_url":"http:\/\/wp.me\/p7qnr3-8oYY","display_url":"wp.me\/p7qnr3-8oYY","indices":[70,93]}],"user_mentions":[{"screen_name":"radaronline","name":"Radar On-line","id":28407958,"id_str":"28407958","indices":[3,15]}],"symbols":[],"media":[{"id":855150620344504320,"id_str":"855150620344504320","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C94a9VsW0AAFVU7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C94a9VsW0AAFVU7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kdq6obklUb","display_url":"pic.twitter.com\/kdq6obklUb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/radaronline\/status\/855858749390471168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":2000,"h":1000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":855858749390471168,"source_status_id_str":"855858749390471168","source_user_id":28407958,"source_user_id_str":"28407958"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":855150620344504320,"id_str":"855150620344504320","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C94a9VsW0AAFVU7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C94a9VsW0AAFVU7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kdq6obklUb","display_url":"pic.twitter.com\/kdq6obklUb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/radaronline\/status\/855858749390471168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":2000,"h":1000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":855858749390471168,"source_status_id_str":"855858749390471168","source_user_id":28407958,"source_user_id_str":"28407958"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493047124787"}



{"created_at":"Mon Apr 24 15:19:14 +0000 2017","id":856527961188708352,"id_str":"856527961188708352","text":"RT @caraimerca: @jandira_feghali Irrespons\u00e1vel. = Petrobras, furnas, fundos de pens\u00e3o, Angra 3, BNDES, Cuba, Venezuela, Angola, pas\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.viperit.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eAutoPost Viper IT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":789662754617585668,"id_str":"789662754617585668","name":"Lava Jato News \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","screen_name":"LavaJatoNews","location":"Brazil","url":"https:\/\/www.youtube.com\/lavajatonews?sub_confirmation=1","description":"Informa\u00e7\u00f5es gerais e imparciais a respeito da Lava Jato e outras den\u00fancias de corrup\u00e7\u00e3o. Siga-nos para receber todas as noticias. http:\/\/www.lavajatonews.com.br","protected":false,"verified":false,"followers_count":4609,"friends_count":1214,"listed_count":291,"favourites_count":390,"statuses_count":232518,"created_at":"Sat Oct 22 03:00:46 +0000 2016","utc_offset":-10800,"time_zone":"Buenos Aires","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"215E21","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/824589558209794048\/7MV4yreV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/824589558209794048\/7MV4yreV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/789662754617585668\/1483410707","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 15:16:17 +0000 2017","id":856527222383017985,"id_str":"856527222383017985","text":"@jandira_feghali Irrespons\u00e1vel. = Petrobras, furnas, fundos de pens\u00e3o, Angra 3, BNDES, Cuba, Venezuela, Angola, pas\u2026 https:\/\/t.co\/Hfd9L32lyX","display_text_range":[17,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":856519318582046720,"in_reply_to_status_id_str":"856519318582046720","in_reply_to_user_id":39116717,"in_reply_to_user_id_str":"39116717","in_reply_to_screen_name":"jandira_feghali","user":{"id":842515584789200896,"id_str":"842515584789200896","name":"Mercar@io","screen_name":"caraimerca","location":"New York, NY","url":null,"description":"Olho neles... Muito cuidado com eles... \ud83d\udc49 \ud83d\udc40","protected":false,"verified":false,"followers_count":10,"friends_count":35,"listed_count":0,"favourites_count":85,"statuses_count":370,"created_at":"Thu Mar 16 23:19:03 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842518809122672640\/mL_0yD6O_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842518809122672640\/mL_0yD6O_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/842515584789200896\/1489707111","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@jandira_feghali Irrespons\u00e1vel. = Petrobras, furnas, fundos de pens\u00e3o, Angra 3, BNDES, Cuba, Venezuela, Angola, passadena, ca\u00e7as suecos.. Fora luladr\u00e3o","display_text_range":[17,151],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jandira_feghali","name":"Jandira Feghali","id":39116717,"id_str":"39116717","indices":[0,16]}],"symbols":[]}},"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hfd9L32lyX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/856527222383017985","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/8\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"jandira_feghali","name":"Jandira Feghali","id":39116717,"id_str":"39116717","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"","expanded_url":null,"indices":[133,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"caraimerca","name":"Mercar@io","id":842515584789200896,"id_str":"842515584789200896","indices":[3,14]},{"screen_name":"jandira_feghali","name":"Jandira Feghali","id":39116717,"id_str":"39116717","indices":[16,32]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493047154124"}







{"created_at":"Mon Apr 24 15:20:12 +0000 2017","id":856528205754355712,"id_str":"856528205754355712","text":"RT @caraimerca: @jandira_feghali Irrespons\u00e1vel. = Petrobras, furnas, fundos de pens\u00e3o, Angra 3, BNDES, Cuba, Venezuela, Angola, pas\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":371848201,"id_str":"371848201","name":"ario Jorge Lette","screen_name":"mjlette2","location":"S\u00e3o Paulo-SP","url":"http:\/\/mcaf.ee\/o8ulm0?mjlette2","description":"Meu time do cora\u00e7\u00e3o:Santos FC\/ Viajar \u00e9 meu hobby\/Gosto de m\u00fasica\/viagens\/esportes\/leitura\/Yoga\/Medita\u00e7\u00e3o\/ Fora PT","protected":false,"verified":false,"followers_count":6318,"friends_count":6182,"listed_count":90,"favourites_count":416,"statuses_count":104726,"created_at":"Sun Sep 11 16:46:28 +0000 2011","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/714112367089606658\/pWa6Wx9__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/714112367089606658\/pWa6Wx9__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/371848201\/1381536856","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 15:16:17 +0000 2017","id":856527222383017985,"id_str":"856527222383017985","text":"@jandira_feghali Irrespons\u00e1vel. = Petrobras, furnas, fundos de pens\u00e3o, Angra 3, BNDES, Cuba, Venezuela, Angola, pas\u2026 https:\/\/t.co\/Hfd9L32lyX","display_text_range":[17,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":856519318582046720,"in_reply_to_status_id_str":"856519318582046720","in_reply_to_user_id":39116717,"in_reply_to_user_id_str":"39116717","in_reply_to_screen_name":"jandira_feghali","user":{"id":842515584789200896,"id_str":"842515584789200896","name":"Mercar@io","screen_name":"caraimerca","location":"New York, NY","url":null,"description":"Olho neles... Muito cuidado com eles... \ud83d\udc49 \ud83d\udc40","protected":false,"verified":false,"followers_count":10,"friends_count":35,"listed_count":0,"favourites_count":85,"statuses_count":370,"created_at":"Thu Mar 16 23:19:03 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842518809122672640\/mL_0yD6O_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842518809122672640\/mL_0yD6O_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/842515584789200896\/1489707111","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@jandira_feghali Irrespons\u00e1vel. = Petrobras, furnas, fundos de pens\u00e3o, Angra 3, BNDES, Cuba, Venezuela, Angola, passadena, ca\u00e7as suecos.. Fora luladr\u00e3o","display_text_range":[17,151],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jandira_feghali","name":"Jandira Feghali","id":39116717,"id_str":"39116717","indices":[0,16]}],"symbols":[]}},"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hfd9L32lyX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/856527222383017985","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/8\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"jandira_feghali","name":"Jandira Feghali","id":39116717,"id_str":"39116717","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"","expanded_url":null,"indices":[133,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"caraimerca","name":"Mercar@io","id":842515584789200896,"id_str":"842515584789200896","indices":[3,14]},{"screen_name":"jandira_feghali","name":"Jandira Feghali","id":39116717,"id_str":"39116717","indices":[16,32]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493047212433"}









{"created_at":"Mon Apr 24 15:21:19 +0000 2017","id":856528488668553216,"id_str":"856528488668553216","text":"RT @empiricus: A Funda\u00e7\u00e3o Petros, que administra a previd\u00eancia privada dos empregados da Petrobras, fechou 2016 com d\u00e9ficit de R$ 27,3 bilh\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":128260941,"id_str":"128260941","name":"#AnistiaCaixa2NAO","screen_name":"paulormcabello","location":"Bauru, Brasil","url":null,"description":"N\u00e3o se trata uma obra fict\u00edcia, mas sou um nato provocador. Mais importante do que falar sobre mim, \u00e9 escrever o que for necess\u00e1rio para obter e avaliar rea\u00e7\u00f5es","protected":false,"verified":false,"followers_count":816,"friends_count":873,"listed_count":24,"favourites_count":8087,"statuses_count":29507,"created_at":"Wed Mar 31 16:09:22 +0000 2010","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/145444781\/OgAAAKcFWLV7mZrCKikzWM5gJsxXqLEpjpZHXHOGtzMoX4Z7zo71uHMo9O449d78angqRCLXLPJ4bK-awRCeQHXX1JAAm1T1UKng3IxWSjSMA-msC_mzN4JrX-rG.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/145444781\/OgAAAKcFWLV7mZrCKikzWM5gJsxXqLEpjpZHXHOGtzMoX4Z7zo71uHMo9O449d78angqRCLXLPJ4bK-awRCeQHXX1JAAm1T1UKng3IxWSjSMA-msC_mzN4JrX-rG.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/739601591498645504\/Uh8dOp1a_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/739601591498645504\/Uh8dOp1a_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/128260941\/1442463601","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 19 11:32:43 +0000 2017","id":854659017947459584,"id_str":"854659017947459584","text":"A Funda\u00e7\u00e3o Petros, que administra a previd\u00eancia privada dos empregados da Petrobras, fechou 2016 com d\u00e9ficit de R$ 27,3 bilh\u00f5es. #PETR4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":89153011,"id_str":"89153011","name":"Empiricus","screen_name":"empiricus","location":"S\u00e3o Paulo, SP - Brasil","url":"http:\/\/www.empiricus.com.br","description":"Fornecendo an\u00e1lises sobre #Investimentos e #Finan\u00e7as todos os dias a mais de 2 milh\u00f5es de pessoas. Fb: https:\/\/t.co\/SBf54uboBF; Youtube: https:\/\/t.co\/Y5TIk6TEtJ","protected":false,"verified":true,"followers_count":158989,"friends_count":706,"listed_count":544,"favourites_count":16829,"statuses_count":15843,"created_at":"Wed Nov 11 10:12:26 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/472077180\/empiricus-topo-2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/472077180\/empiricus-topo-2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"D40808","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828672471649841152\/BxAC3U7p_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828672471649841152\/BxAC3U7p_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/89153011\/1486405865","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"68e019afec7d0ba5","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/68e019afec7d0ba5.json","place_type":"city","name":"S\u00e3o Paulo","full_name":"S\u00e3o Paulo, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-46.826039,-24.008814],[-46.826039,-23.356792],[-46.365052,-23.356792],[-46.365052,-24.008814]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":43,"favorite_count":89,"entities":{"hashtags":[{"text":"PETR4","indices":[129,135]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"empiricus","name":"Empiricus","id":89153011,"id_str":"89153011","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493047279885"}













{"created_at":"Mon Apr 24 15:23:10 +0000 2017","id":856528951753224192,"id_str":"856528951753224192","text":"@petrobras reajusta pre\u00e7os do diesel e da gasolina nas refinarias: https:\/\/t.co\/FCkJhNhgC7","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":45083460,"in_reply_to_user_id_str":"45083460","in_reply_to_screen_name":"petrobras","user":{"id":179416960,"id_str":"179416960","name":"Victor Ingenito","screen_name":"victoringenito","location":"Non Ducor Duco","url":"http:\/\/aprendajaponespelaweb.blogspot.com.br\/","description":"A man who is tryin' to conquest a space in a moral world.","protected":false,"verified":false,"followers_count":612,"friends_count":3041,"listed_count":3,"favourites_count":2444,"statuses_count":18919,"created_at":"Tue Aug 17 06:49:04 +0000 2010","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"3B3034","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/883783126\/8efe6b44a8f641a9e5c90318cc8231b5.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/883783126\/8efe6b44a8f641a9e5c90318cc8231b5.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"314A40","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"000C29","profile_text_color":"784726","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/826622235528028160\/qUaRpsCf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/826622235528028160\/qUaRpsCf_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/179416960\/1485917075","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FCkJhNhgC7","expanded_url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/economia\/noticia\/2017-04\/petrobras-reajusta-precos-do-diesel-e-da-gasolina-nas-refinarias","display_url":"agenciabrasil.ebc.com.br\/economia\/notic\u2026","indices":[67,90]}],"user_mentions":[{"screen_name":"petrobras","name":"Petrobras","id":45083460,"id_str":"45083460","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493047390293"}
{"created_at":"Mon Apr 24 15:23:15 +0000 2017","id":856528974830284804,"id_str":"856528974830284804","text":"Mino Carta comenta \"confiss\u00e3o\" de FHC sobre a Petrobras https:\/\/t.co\/VDeKHjm44O via @YouTube","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":537518689,"id_str":"537518689","name":"wagner martins","screen_name":"wagnerm22011423","location":null,"url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":17,"friends_count":54,"listed_count":0,"favourites_count":539,"statuses_count":1619,"created_at":"Mon Mar 26 20:07:10 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VDeKHjm44O","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/DNbVREfaOPI","display_url":"youtu.be\/DNbVREfaOPI","indices":[56,79]}],"user_mentions":[{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[84,92]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493047395795"}



{"created_at":"Mon Apr 24 15:23:44 +0000 2017","id":856529096775532544,"id_str":"856529096775532544","text":"RT @caraimerca: @jandira_feghali Irrespons\u00e1vel. = Petrobras, furnas, fundos de pens\u00e3o, Angra 3, BNDES, Cuba, Venezuela, Angola, pas\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3188876033,"id_str":"3188876033","name":"Alexsandro miguel","screen_name":"minhoii652","location":"Ji-Paran\u00e1, Brasil","url":null,"description":"n\u00e3o sou comentarista, muito menos jornalista desportivo, n\u00e3o sou pol\u00edtico ok. sou torcedor apaixonado, maluco pelo S\u00e3o Paulo futebol clube.","protected":false,"verified":false,"followers_count":346,"friends_count":466,"listed_count":0,"favourites_count":1061,"statuses_count":2691,"created_at":"Tue Apr 21 01:31:08 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/820737594048868352\/qfuIRi62_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/820737594048868352\/qfuIRi62_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 15:16:17 +0000 2017","id":856527222383017985,"id_str":"856527222383017985","text":"@jandira_feghali Irrespons\u00e1vel. = Petrobras, furnas, fundos de pens\u00e3o, Angra 3, BNDES, Cuba, Venezuela, Angola, pas\u2026 https:\/\/t.co\/Hfd9L32lyX","display_text_range":[17,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":856519318582046720,"in_reply_to_status_id_str":"856519318582046720","in_reply_to_user_id":39116717,"in_reply_to_user_id_str":"39116717","in_reply_to_screen_name":"jandira_feghali","user":{"id":842515584789200896,"id_str":"842515584789200896","name":"Mercar@io","screen_name":"caraimerca","location":"New York, NY","url":null,"description":"Olho neles... Muito cuidado com eles... \ud83d\udc49 \ud83d\udc40","protected":false,"verified":false,"followers_count":10,"friends_count":35,"listed_count":0,"favourites_count":85,"statuses_count":370,"created_at":"Thu Mar 16 23:19:03 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842518809122672640\/mL_0yD6O_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842518809122672640\/mL_0yD6O_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/842515584789200896\/1489707111","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@jandira_feghali Irrespons\u00e1vel. = Petrobras, furnas, fundos de pens\u00e3o, Angra 3, BNDES, Cuba, Venezuela, Angola, passadena, ca\u00e7as suecos.. Fora luladr\u00e3o","display_text_range":[17,151],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jandira_feghali","name":"Jandira Feghali","id":39116717,"id_str":"39116717","indices":[0,16]}],"symbols":[]}},"retweet_count":3,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hfd9L32lyX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/856527222383017985","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/8\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"jandira_feghali","name":"Jandira Feghali","id":39116717,"id_str":"39116717","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"","expanded_url":null,"indices":[133,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"caraimerca","name":"Mercar@io","id":842515584789200896,"id_str":"842515584789200896","indices":[3,14]},{"screen_name":"jandira_feghali","name":"Jandira Feghali","id":39116717,"id_str":"39116717","indices":[16,32]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493047424869"}


{"created_at":"Mon Apr 24 15:23:54 +0000 2017","id":856529136269094912,"id_str":"856529136269094912","text":"Qual a justificativa da Petrobras para o aumento da gasolina? (como se precisasse)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":443378267,"id_str":"443378267","name":"fotojornaleir\u00d4","screen_name":"marcitoph","location":"Manaus","url":null,"description":"Fot\u00f3grafo | Neg\u00f3cios | Gastronomia | Autorais","protected":false,"verified":false,"followers_count":456,"friends_count":418,"listed_count":4,"favourites_count":2329,"statuses_count":7389,"created_at":"Thu Dec 22 03:47:56 +0000 2011","utc_offset":-18000,"time_zone":"Quito","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/607190962\/xd028riql5a3vpjjzywt.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/607190962\/xd028riql5a3vpjjzywt.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"08BCD4","profile_sidebar_fill_color":"090A0A","profile_text_color":"2C3CF2","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/856472725153615873\/lWAFqpFR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/856472725153615873\/lWAFqpFR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/443378267\/1492977684","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"45e3bce63f2beeee","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/45e3bce63f2beeee.json","place_type":"city","name":"Manaus","full_name":"Manaus, Brasil","country_code":"BR","country":"Brasil","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-60.802071,-3.221228],[-60.802071,-1.923622],[-59.158580,-1.923622],[-59.158580,-3.221228]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493047434285"}


{"created_at":"Mon Apr 24 15:24:16 +0000 2017","id":856529228879339520,"id_str":"856529228879339520","text":"\ud83d\udc69 Amor, me leva pra jantar em um lugar bem caro? \n\ud83d\udc68 Claro, amor, hoje a noite n\u00f3s vamos... \n\ud83d\udc69 \"T\u00e1\" bom...\n\nPosto Pe\u2026 https:\/\/t.co\/nS2SpAtBox","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":286840592,"id_str":"286840592","name":"Rui Robson","screen_name":"Rui_Robson10","location":"Americana","url":"https:\/\/goo.gl\/DhKpIl","description":"N\u00e3o tenho Twitter para ter seguidores, apenas para interagir com assuntos de meu interesse (NASCAR, INDYCAR, NASA, ECOMMERCE) e not\u00edcias da atualidade.","protected":false,"verified":false,"followers_count":20,"friends_count":21,"listed_count":7,"favourites_count":0,"statuses_count":718,"created_at":"Sat Apr 23 20:13:05 +0000 2011","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/485944545905889281\/otDTLd3x.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/485944545905889281\/otDTLd3x.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/805436739951194113\/q4gazoBA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/805436739951194113\/q4gazoBA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/286840592\/1448238878","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udc69 Amor, me leva pra jantar em um lugar bem caro? \n\ud83d\udc68 Claro, amor, hoje a noite n\u00f3s vamos... \n\ud83d\udc69 \"T\u00e1\" bom...\n\nPosto Petrobras.... https:\/\/t.co\/khOVWqdBd9","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":856529139137949697,"id_str":"856529139137949697","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MAtsYWsAEp250.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MAtsYWsAEp250.jpg","url":"https:\/\/t.co\/khOVWqdBd9","display_url":"pic.twitter.com\/khOVWqdBd9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Rui_Robson10\/status\/856529228879339520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":380,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":380,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":380,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856529139137949697,"id_str":"856529139137949697","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MAtsYWsAEp250.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MAtsYWsAEp250.jpg","url":"https:\/\/t.co\/khOVWqdBd9","display_url":"pic.twitter.com\/khOVWqdBd9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Rui_Robson10\/status\/856529228879339520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":380,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":380,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":380,"resize":"fit"}}}]}},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nS2SpAtBox","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/856529228879339520","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/8\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493047456365"}





{"created_at":"Mon Apr 24 15:24:53 +0000 2017","id":856529385603596288,"id_str":"856529385603596288","text":"@BlogOlhoNaMira Cerver\u00f3 delatou, Dilma assinou compra e processo arquivado.Cunha condenado por Benin mesmo testemun\u2026 https:\/\/t.co\/jJajPlk7Pd","display_text_range":[16,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":856333531219468288,"in_reply_to_status_id_str":"856333531219468288","in_reply_to_user_id":154336315,"in_reply_to_user_id_str":"154336315","in_reply_to_screen_name":"BlogOlhoNaMira","user":{"id":351309998,"id_str":"351309998","name":"dpiresmont","screen_name":"DDpiresmont","location":null,"url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":495,"friends_count":59,"listed_count":11,"favourites_count":14712,"statuses_count":50712,"created_at":"Tue Aug 09 02:21:48 +0000 2011","utc_offset":-18000,"time_zone":"Quito","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/307737116\/AV02.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/307737116\/AV02.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"090A0A","profile_sidebar_border_color":"807F7C","profile_sidebar_fill_color":"F2F1EF","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1485769824\/nice_face_of_woman_01_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1485769824\/nice_face_of_woman_01_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/351309998\/1478923400","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@BlogOlhoNaMira Cerver\u00f3 delatou, Dilma assinou compra e processo arquivado.Cunha condenado por Benin mesmo testemunhas inocentando-o https:\/\/t.co\/eP4S9MEKev","display_text_range":[16,156],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eP4S9MEKev","expanded_url":"http:\/\/paranaportal.uol.com.br\/operacao-lava-jato\/testemunhas-negam-participacao-de-cunha-em-benin-e-indicacoes-a-petrobras\/","display_url":"paranaportal.uol.com.br\/operacao-lava-\u2026","indices":[133,156]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BlogOlhoNaMira","name":"Blog Olho na Mira","id":154336315,"id_str":"154336315","indices":[0,15]}],"symbols":[]}},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jJajPlk7Pd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/856529385603596288","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/8\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BlogOlhoNaMira","name":"Blog Olho na Mira","id":154336315,"id_str":"154336315","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493047493731"}


{"created_at":"Mon Apr 24 15:25:19 +0000 2017","id":856529493091135488,"id_str":"856529493091135488","text":"RT @OMundrongo: Atua\u00e7\u00e3o de Lula, ao boicotar a Petrobras, \u00e9 crime de improbidade administrativa https:\/\/t.co\/aoZTbqUO1v","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":74137088,"id_str":"74137088","name":"Edinaldo Marques","screen_name":"EdinaldoMarques","location":"Macei\u00f3-AL, Brasil","url":"http:\/\/www.blogdoprofessoredinaldo.blogspot.com","description":"Engenheiro Civil;\r\nConsultor;\r\nProfessor; \r\nAutor de 04 (quatro) livros; \r\nPalestrante; \r\nEx-secret\u00e1rio municipal","protected":false,"verified":false,"followers_count":2493,"friends_count":1554,"listed_count":31,"favourites_count":1243,"statuses_count":63856,"created_at":"Mon Sep 14 11:47:47 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/730242650\/Edinaldo1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/730242650\/Edinaldo1_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 14:19:42 +0000 2017","id":856512982075023361,"id_str":"856512982075023361","text":"Atua\u00e7\u00e3o de Lula, ao boicotar a Petrobras, \u00e9 crime de improbidade administrativa https:\/\/t.co\/aoZTbqUO1v","source":"\u003ca href=\"http:\/\/linkis.com\" rel=\"nofollow\"\u003eLinkis: turn sharing into growth\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2342156971,"id_str":"2342156971","name":"Oscar Mundrongo","screen_name":"OMundrongo","location":null,"url":"http:\/\/page.is\/oscar-mundrongo","description":"Rio de Janeiro, RJ, Brazil - Editor, Comentarista, Cr\u00edtico, Anarquista. Nosso objetivo \u00e9 ridicularizar o rid\u00edculo. Aqui s\u00f3 n\u00e3o tem opini\u00e3o da Globo e Folha SP.","protected":false,"verified":false,"followers_count":3241,"friends_count":4857,"listed_count":50,"favourites_count":89292,"statuses_count":114070,"created_at":"Thu Feb 13 15:27:39 +0000 2014","utc_offset":-14400,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817024472842641408\/EXUjsJRH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817024472842641408\/EXUjsJRH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2342156971\/1483632326","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aoZTbqUO1v","expanded_url":"http:\/\/ln.is\/com.br\/OQibT","display_url":"ln.is\/com.br\/OQibT","indices":[80,103]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aoZTbqUO1v","expanded_url":"http:\/\/ln.is\/com.br\/OQibT","display_url":"ln.is\/com.br\/OQibT","indices":[96,119]}],"user_mentions":[{"screen_name":"OMundrongo","name":"Oscar Mundrongo","id":2342156971,"id_str":"2342156971","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493047519358"}




{"created_at":"Mon Apr 24 15:25:50 +0000 2017","id":856529623370301440,"id_str":"856529623370301440","text":"RT @caraimerca: @jandira_feghali Irrespons\u00e1vel. = Petrobras, furnas, fundos de pens\u00e3o, Angra 3, BNDES, Cuba, Venezuela, Angola, pas\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":83563859,"id_str":"83563859","name":"Proj Mais Um Moro","screen_name":"benevides_cris","location":"Bahia, Brasil","url":"http:\/\/cbenevides.blogspot.com\/","description":"#SomosTodosMoro","protected":false,"verified":false,"followers_count":7237,"friends_count":6928,"listed_count":48,"favourites_count":10113,"statuses_count":561428,"created_at":"Mon Oct 19 09:47:35 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFCC4D","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/710120956103102464\/_x50_rT9.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/710120956103102464\/_x50_rT9.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/819563858029322241\/trxOTJj8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/819563858029322241\/trxOTJj8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/83563859\/1484077321","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 15:16:17 +0000 2017","id":856527222383017985,"id_str":"856527222383017985","text":"@jandira_feghali Irrespons\u00e1vel. = Petrobras, furnas, fundos de pens\u00e3o, Angra 3, BNDES, Cuba, Venezuela, Angola, pas\u2026 https:\/\/t.co\/Hfd9L32lyX","display_text_range":[17,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":856519318582046720,"in_reply_to_status_id_str":"856519318582046720","in_reply_to_user_id":39116717,"in_reply_to_user_id_str":"39116717","in_reply_to_screen_name":"jandira_feghali","user":{"id":842515584789200896,"id_str":"842515584789200896","name":"Mercar@io","screen_name":"caraimerca","location":"New York, NY","url":null,"description":"Olho neles... Muito cuidado com eles... \ud83d\udc49 \ud83d\udc40","protected":false,"verified":false,"followers_count":10,"friends_count":35,"listed_count":0,"favourites_count":85,"statuses_count":370,"created_at":"Thu Mar 16 23:19:03 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842518809122672640\/mL_0yD6O_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842518809122672640\/mL_0yD6O_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/842515584789200896\/1489707111","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@jandira_feghali Irrespons\u00e1vel. = Petrobras, furnas, fundos de pens\u00e3o, Angra 3, BNDES, Cuba, Venezuela, Angola, passadena, ca\u00e7as suecos.. Fora luladr\u00e3o","display_text_range":[17,151],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jandira_feghali","name":"Jandira Feghali","id":39116717,"id_str":"39116717","indices":[0,16]}],"symbols":[]}},"retweet_count":4,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hfd9L32lyX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/856527222383017985","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/8\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"jandira_feghali","name":"Jandira Feghali","id":39116717,"id_str":"39116717","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"","expanded_url":null,"indices":[133,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"caraimerca","name":"Mercar@io","id":842515584789200896,"id_str":"842515584789200896","indices":[3,14]},{"screen_name":"jandira_feghali","name":"Jandira Feghali","id":39116717,"id_str":"39116717","indices":[16,32]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493047550419"}










{"created_at":"Mon Apr 24 15:27:08 +0000 2017","id":856529949955633152,"id_str":"856529949955633152","text":"Petrobras anuncia aumento do diesel e da gasolina nas refinarias\nhttps:\/\/t.co\/NH1zGiS2ir https:\/\/t.co\/K8wFt345r6","display_text_range":[0,88],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14754376,"id_str":"14754376","name":"Luis Nassif","screen_name":"luisnassif","location":"S\u00e3o Paulo, SP, Brasil","url":"http:\/\/www.luisnassif.com.br","description":"Jornalista e blogueiro","protected":false,"verified":true,"followers_count":209608,"friends_count":832,"listed_count":3001,"favourites_count":622,"statuses_count":88532,"created_at":"Tue May 13 03:53:05 +0000 2008","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3296515311\/6b1729dd94e7646fb539eeb6e8f2274b_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3296515311\/6b1729dd94e7646fb539eeb6e8f2274b_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NH1zGiS2ir","expanded_url":"http:\/\/jornalggn.com.br\/noticia\/petrobras-anuncia-aumento-do-diesel-e-da-gasolina-nas-refinarias","display_url":"jornalggn.com.br\/noticia\/petrob\u2026","indices":[65,88]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":856529943483777024,"id_str":"856529943483777024","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgzWAAADFaO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgzWAAADFaO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K8wFt345r6","display_url":"pic.twitter.com\/K8wFt345r6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/luisnassif\/status\/856529949955633152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856529943483777024,"id_str":"856529943483777024","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgzWAAADFaO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgzWAAADFaO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K8wFt345r6","display_url":"pic.twitter.com\/K8wFt345r6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/luisnassif\/status\/856529949955633152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1493047628283"}
{"created_at":"Mon Apr 24 15:27:08 +0000 2017","id":856529950085656576,"id_str":"856529950085656576","text":"Petrobras anuncia aumento do diesel e da gasolina nas refinarias\nhttps:\/\/t.co\/IvZzRqtW97 https:\/\/t.co\/jUT8V8FaA5","display_text_range":[0,88],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1347385232,"id_str":"1347385232","name":"JornalGGN","screen_name":"JornalGGN","location":"Brasil","url":"http:\/\/www.jornalggn.com.br\/","description":"O jornal de todos os brasis","protected":false,"verified":false,"followers_count":23341,"friends_count":47,"listed_count":235,"favourites_count":4,"statuses_count":28158,"created_at":"Fri Apr 12 17:51:15 +0000 2013","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000164170237\/1tAZlAx5.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000164170237\/1tAZlAx5.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/740249321694724096\/yKdztgyF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/740249321694724096\/yKdztgyF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1347385232\/1474313927","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IvZzRqtW97","expanded_url":"http:\/\/jornalggn.com.br\/noticia\/petrobras-anuncia-aumento-do-diesel-e-da-gasolina-nas-refinarias","display_url":"jornalggn.com.br\/noticia\/petrob\u2026","indices":[65,88]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":856529943337074689,"id_str":"856529943337074689","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgQXgAE60vy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgQXgAE60vy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jUT8V8FaA5","display_url":"pic.twitter.com\/jUT8V8FaA5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JornalGGN\/status\/856529950085656576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856529943337074689,"id_str":"856529943337074689","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgQXgAE60vy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgQXgAE60vy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jUT8V8FaA5","display_url":"pic.twitter.com\/jUT8V8FaA5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JornalGGN\/status\/856529950085656576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1493047628314"}


{"created_at":"Mon Apr 24 15:27:23 +0000 2017","id":856530012450762752,"id_str":"856530012450762752","text":"@apyus @guiwde greve \u00e9 d interesse d PT, de Lula e \u00e9 pol\u00edtica.\u00f1 fizeram greve contra  assalto a Petrobras Bndes e a\u2026 https:\/\/t.co\/zF51X3QbEW","display_text_range":[15,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":856527823804272640,"in_reply_to_status_id_str":"856527823804272640","in_reply_to_user_id":14579710,"in_reply_to_user_id_str":"14579710","in_reply_to_screen_name":"apyus","user":{"id":16726489,"id_str":"16726489","name":"R\u00eamulo","screen_name":"amr5858","location":null,"url":"https:\/\/br.linkedin.com\/in\/remulomaia","description":"Ser derrotado \u00e9 frequentemente somente uma condi\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria. Desistir \u00e9 o que a torna permanente. Marilyn Vos Savant #eternotricolor","protected":false,"verified":false,"followers_count":777,"friends_count":2546,"listed_count":12,"favourites_count":21971,"statuses_count":24220,"created_at":"Mon Oct 13 20:00:05 +0000 2008","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000022843737\/5b0e6460bb50ea658dba23778de83993.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000022843737\/5b0e6460bb50ea658dba23778de83993.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838143781195104256\/X_mtdYo3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838143781195104256\/X_mtdYo3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16726489\/1401690563","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@apyus @guiwde greve \u00e9 d interesse d PT, de Lula e \u00e9 pol\u00edtica.\u00f1 fizeram greve contra  assalto a Petrobras Bndes e agora querem s fazer defensores trabalho","display_text_range":[15,154],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"apyus","name":"Marlos \u00c1pyus","id":14579710,"id_str":"14579710","indices":[0,6]},{"screen_name":"guiwde","name":"guilherme","id":775339967807643648,"id_str":"775339967807643648","indices":[7,14]}],"symbols":[]}},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zF51X3QbEW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/856530012450762752","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/8\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"apyus","name":"Marlos \u00c1pyus","id":14579710,"id_str":"14579710","indices":[0,6]},{"screen_name":"guiwde","name":"guilherme","id":775339967807643648,"id_str":"775339967807643648","indices":[7,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493047643183"}


{"created_at":"Mon Apr 24 15:27:51 +0000 2017","id":856530130793091072,"id_str":"856530130793091072","text":"Os ataques \u00e0 Petrobras s\u00e3o uma estrat\u00e9gia do PIG para amea\u00e7ar a Dilma! #DesculpasDoPT","source":"\u003ca href=\"http:\/\/none.com\" rel=\"nofollow\"\u003eDesculpasDoPT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":776571942358876160,"id_str":"776571942358876160","name":"Desculpas do PT","screen_name":"DesculpasDoPT","location":"Brasil","url":null,"description":"Essa \u00e9 uma conta automatizada, ent\u00e3o se ela n\u00e3o te responder j\u00e1 sabe porque.  \r\n\r\nInspirado no \r\nhttp:\/\/geradordedesculpasdopt.com.br\/\r\n\r\n~EM TESTES~","protected":false,"verified":false,"followers_count":1260,"friends_count":0,"listed_count":8,"favourites_count":0,"statuses_count":27059,"created_at":"Fri Sep 16 00:02:33 +0000 2016","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ED1B24","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/777549342462844928\/h3vJkguu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/777549342462844928\/h3vJkguu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/776571942358876160\/1474217200","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"DesculpasDoPT","indices":[71,85]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493047671398"}





{"created_at":"Mon Apr 24 15:28:29 +0000 2017","id":856530291602710528,"id_str":"856530291602710528","text":"Petrobras anuncia aumento do diesel e da gasolina nas refinarias\nhttps:\/\/t.co\/WyXb6lAtgU https:\/\/t.co\/AhHuY8M6Ea","source":"\u003ca href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3480132076,"id_str":"3480132076","name":"GAZETA VERMELHA","screen_name":"DineyMonteiroE","location":"S\u00e3o Fid\u00e9lis, Brasil","url":"http:\/\/www.euamosaofidelisrj.wordpress.com","description":"Escriba chefe Diney Monteiro. #Jornalista, #Radialista,#Escritor, #Comunista.Uso #Feed e #RSS .O sil\u00eancio dos inocentes nada + \u00e9 do que covardia. #ICQ 609776016","protected":false,"verified":false,"followers_count":4722,"friends_count":5142,"listed_count":352,"favourites_count":5299,"statuses_count":212767,"created_at":"Sat Aug 29 12:07:41 +0000 2015","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"981CEB","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/658138620507922432\/24NqxROD.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/658138620507922432\/24NqxROD.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/848932370308845569\/cZ2Jmv5z_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/848932370308845569\/cZ2Jmv5z_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3480132076\/1491468027","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WyXb6lAtgU","expanded_url":"http:\/\/jornalggn.com.br\/noticia\/petrobras-anuncia-aumento-do-diesel-e-da-gasolina-nas-refinarias","display_url":"jornalggn.com.br\/noticia\/petrob\u2026","indices":[65,88]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":856529943483777024,"id_str":"856529943483777024","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgzWAAADFaO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgzWAAADFaO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AhHuY8M6Ea","display_url":"pic.twitter.com\/AhHuY8M6Ea","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/luisnassif\/status\/856529949955633152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"}},"source_status_id":856529949955633152,"source_status_id_str":"856529949955633152","source_user_id":14754376,"source_user_id_str":"14754376"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856529943483777024,"id_str":"856529943483777024","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgzWAAADFaO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgzWAAADFaO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AhHuY8M6Ea","display_url":"pic.twitter.com\/AhHuY8M6Ea","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/luisnassif\/status\/856529949955633152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"}},"source_status_id":856529949955633152,"source_status_id_str":"856529949955633152","source_user_id":14754376,"source_user_id_str":"14754376"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1493047709738"}

{"created_at":"Mon Apr 24 15:28:48 +0000 2017","id":856530368744349696,"id_str":"856530368744349696","text":"RT @luisnassif: Petrobras anuncia aumento do diesel e da gasolina nas refinarias\nhttps:\/\/t.co\/NH1zGiS2ir https:\/\/t.co\/K8wFt345r6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":855167058585296896,"id_str":"855167058585296896","name":"Herly Handerson","screen_name":"HerlyHanderson","location":"Natal, Brasil","url":null,"description":"Minha fam\u00edlia, minha vida...","protected":false,"verified":false,"followers_count":8,"friends_count":45,"listed_count":0,"favourites_count":633,"statuses_count":644,"created_at":"Thu Apr 20 21:11:29 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/855170207618396161\/AiRj7IEA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/855170207618396161\/AiRj7IEA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/855167058585296896\/1492723439","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 15:27:08 +0000 2017","id":856529949955633152,"id_str":"856529949955633152","text":"Petrobras anuncia aumento do diesel e da gasolina nas refinarias\nhttps:\/\/t.co\/NH1zGiS2ir https:\/\/t.co\/K8wFt345r6","display_text_range":[0,88],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14754376,"id_str":"14754376","name":"Luis Nassif","screen_name":"luisnassif","location":"S\u00e3o Paulo, SP, Brasil","url":"http:\/\/www.luisnassif.com.br","description":"Jornalista e blogueiro","protected":false,"verified":true,"followers_count":209608,"friends_count":832,"listed_count":3001,"favourites_count":622,"statuses_count":88532,"created_at":"Tue May 13 03:53:05 +0000 2008","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3296515311\/6b1729dd94e7646fb539eeb6e8f2274b_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3296515311\/6b1729dd94e7646fb539eeb6e8f2274b_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NH1zGiS2ir","expanded_url":"http:\/\/jornalggn.com.br\/noticia\/petrobras-anuncia-aumento-do-diesel-e-da-gasolina-nas-refinarias","display_url":"jornalggn.com.br\/noticia\/petrob\u2026","indices":[65,88]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":856529943483777024,"id_str":"856529943483777024","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgzWAAADFaO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgzWAAADFaO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K8wFt345r6","display_url":"pic.twitter.com\/K8wFt345r6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/luisnassif\/status\/856529949955633152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856529943483777024,"id_str":"856529943483777024","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgzWAAADFaO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgzWAAADFaO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K8wFt345r6","display_url":"pic.twitter.com\/K8wFt345r6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/luisnassif\/status\/856529949955633152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NH1zGiS2ir","expanded_url":"http:\/\/jornalggn.com.br\/noticia\/petrobras-anuncia-aumento-do-diesel-e-da-gasolina-nas-refinarias","display_url":"jornalggn.com.br\/noticia\/petrob\u2026","indices":[81,104]}],"user_mentions":[{"screen_name":"luisnassif","name":"Luis Nassif","id":14754376,"id_str":"14754376","indices":[3,14]}],"symbols":[],"media":[{"id":856529943483777024,"id_str":"856529943483777024","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgzWAAADFaO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgzWAAADFaO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K8wFt345r6","display_url":"pic.twitter.com\/K8wFt345r6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/luisnassif\/status\/856529949955633152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"}},"source_status_id":856529949955633152,"source_status_id_str":"856529949955633152","source_user_id":14754376,"source_user_id_str":"14754376"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856529943483777024,"id_str":"856529943483777024","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgzWAAADFaO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgzWAAADFaO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K8wFt345r6","display_url":"pic.twitter.com\/K8wFt345r6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/luisnassif\/status\/856529949955633152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"}},"source_status_id":856529949955633152,"source_status_id_str":"856529949955633152","source_user_id":14754376,"source_user_id_str":"14754376"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1493047728130"}




{"created_at":"Mon Apr 24 15:29:20 +0000 2017","id":856530505449263104,"id_str":"856530505449263104","text":"RT @Alice_NoEspelho: Est\u00e3o doando o Brasil e ningu\u00e9m se manifesta...s\u00f3 v\u00e3o se dar conta quando n\u00e3o tivermos mais nada e voltarmos a ser\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":856327844414324736,"id_str":"856327844414324736","name":"@Octopus","screen_name":"Octopusajnin","location":null,"url":null,"description":"A consci\u00eancia da ignor\u00e2ncia, talvez, possa nos salvar.","protected":false,"verified":false,"followers_count":4,"friends_count":106,"listed_count":0,"favourites_count":9,"statuses_count":109,"created_at":"Mon Apr 24 02:04:02 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/856355879582674944\/Q_78x9Uq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/856355879582674944\/Q_78x9Uq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/856327844414324736\/1493006125","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Apr 23 12:50:28 +0000 2017","id":856128138031620096,"id_str":"856128138031620096","text":"Est\u00e3o doando o Brasil e ningu\u00e9m se manifesta...s\u00f3 v\u00e3o se dar conta quando n\u00e3o tivermos mais nada e voltarmos a ser\u2026 https:\/\/t.co\/YMVOJxvPLo","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91075154,"id_str":"91075154","name":"Alice","screen_name":"Alice_NoEspelho","location":"Pa\u00eds das Maravilhas","url":"http:\/\/mundoestranhodealice.blogspot.com.br\/","description":"Dormiu t\u00e3o abra\u00e7ada nas letras, que sonhou que era poesia...","protected":false,"verified":false,"followers_count":2336,"friends_count":1577,"listed_count":19,"favourites_count":48150,"statuses_count":40733,"created_at":"Thu Nov 19 10:13:16 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"709397","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/605103297796677632\/Q78uKHdq.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/605103297796677632\/Q78uKHdq.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/855612543968129025\/AghgAaNP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/855612543968129025\/AghgAaNP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91075154\/1492828903","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":855858450286465024,"quoted_status_id_str":"855858450286465024","quoted_status":{"created_at":"Sat Apr 22 18:58:50 +0000 2017","id":855858450286465024,"id_str":"855858450286465024","text":"A petroleira francesa Total assumiu da 50% da Petrobras no campo de Xerelete Sul, ainda em fase, e passou a ter 100% da concess\u00e3o.Sabia ?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":73196440,"id_str":"73196440","name":"Direito Civis\ud83d\udcd6","screen_name":"Direitos_Civis","location":"Brasil","url":"http:\/\/direitoscivis2.blogspot.com\/","description":"Direitos Civis, humanos, sociais, n\u00e3o pertencem ao Estado, s\u00e3o partes importantes da dignidade da pessoa Humana, s\u00e3o de todos os humanos..","protected":false,"verified":false,"followers_count":8040,"friends_count":8262,"listed_count":72,"favourites_count":711,"statuses_count":176392,"created_at":"Thu Sep 10 19:20:48 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFCC4D","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/564605658046029826\/_SvAHR-x.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/564605658046029826\/_SvAHR-x.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000088","profile_sidebar_border_color":"FFF8AD","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563525895504142336\/79eGI_tf_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563525895504142336\/79eGI_tf_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/73196440\/1485587256","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":158,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Est\u00e3o doando o Brasil e ningu\u00e9m se manifesta...s\u00f3 v\u00e3o se dar conta quando n\u00e3o tivermos mais nada e voltarmos a ser um pa\u00eds de miser\u00e1veis https:\/\/t.co\/fot7N8XPPB","display_text_range":[0,136],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fot7N8XPPB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/direitos_civis\/status\/855858450286465024","display_url":"twitter.com\/direitos_civis\u2026","indices":[137,160]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"retweet_count":8,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YMVOJxvPLo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/856128138031620096","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/8\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_id":855858450286465024,"quoted_status_id_str":"855858450286465024","quoted_status":{"created_at":"Sat Apr 22 18:58:50 +0000 2017","id":855858450286465024,"id_str":"855858450286465024","text":"A petroleira francesa Total assumiu da 50% da Petrobras no campo de Xerelete Sul, ainda em fase, e passou a ter 100% da concess\u00e3o.Sabia ?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":73196440,"id_str":"73196440","name":"Direito Civis\ud83d\udcd6","screen_name":"Direitos_Civis","location":"Brasil","url":"http:\/\/direitoscivis2.blogspot.com\/","description":"Direitos Civis, humanos, sociais, n\u00e3o pertencem ao Estado, s\u00e3o partes importantes da dignidade da pessoa Humana, s\u00e3o de todos os humanos..","protected":false,"verified":false,"followers_count":8040,"friends_count":8262,"listed_count":72,"favourites_count":711,"statuses_count":176392,"created_at":"Thu Sep 10 19:20:48 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFCC4D","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/564605658046029826\/_SvAHR-x.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/564605658046029826\/_SvAHR-x.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000088","profile_sidebar_border_color":"FFF8AD","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563525895504142336\/79eGI_tf_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563525895504142336\/79eGI_tf_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/73196440\/1485587256","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":158,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":true,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"","expanded_url":null,"indices":[137,137]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Alice_NoEspelho","name":"Alice","id":91075154,"id_str":"91075154","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493047760723"}



{"created_at":"Mon Apr 24 15:29:49 +0000 2017","id":856530626404634625,"id_str":"856530626404634625","text":"Petrobras anuncia aumento do diesel e da gasolina nas refinarias https:\/\/t.co\/35lh6VACoV","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2157773508,"id_str":"2157773508","name":"Maria Lucia Tognai","screen_name":"malutognai","location":null,"url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":221,"friends_count":301,"listed_count":7,"favourites_count":4758,"statuses_count":11044,"created_at":"Sun Oct 27 00:29:32 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/762235972138532864\/7mZ6bwHH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/762235972138532864\/7mZ6bwHH_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/35lh6VACoV","expanded_url":"http:\/\/jornalggn.com.br\/noticia\/petrobras-anuncia-aumento-do-diesel-e-da-gasolina-nas-refinarias#.WP4Z6iPNZH8.twitter","display_url":"jornalggn.com.br\/noticia\/petrob\u2026","indices":[65,88]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1493047789561"}

{"created_at":"Mon Apr 24 15:29:55 +0000 2017","id":856530653378117633,"id_str":"856530653378117633","text":"Petrobras anuncia aumento do diesel e da gasolina nas refinarias https:\/\/t.co\/0qDq9TUwh0","source":"\u003ca href=\"http:\/\/linkis.com\" rel=\"nofollow\"\u003eLinkis: turn sharing into growth\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2157773508,"id_str":"2157773508","name":"Maria Lucia Tognai","screen_name":"malutognai","location":null,"url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":221,"friends_count":301,"listed_count":7,"favourites_count":4758,"statuses_count":11045,"created_at":"Sun Oct 27 00:29:32 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/762235972138532864\/7mZ6bwHH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/762235972138532864\/7mZ6bwHH_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0qDq9TUwh0","expanded_url":"http:\/\/ln.is\/jornalggn.com.br\/not\/qCBV1","display_url":"ln.is\/jornalggn.com.\u2026","indices":[65,88]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1493047795992"}

{"created_at":"Mon Apr 24 15:29:58 +0000 2017","id":856530662622449664,"id_str":"856530662622449664","text":"RT @luisnassif: Petrobras anuncia aumento do diesel e da gasolina nas refinarias\nhttps:\/\/t.co\/NH1zGiS2ir https:\/\/t.co\/K8wFt345r6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":728321457458139136,"id_str":"728321457458139136","name":"Claudia Abreu","screen_name":"claudia_abreu22","location":null,"url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":183,"friends_count":50,"listed_count":17,"favourites_count":10975,"statuses_count":17901,"created_at":"Thu May 05 20:32:21 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/728323104536207362\/KMFGn7Ul_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/728323104536207362\/KMFGn7Ul_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/728321457458139136\/1462480844","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 15:27:08 +0000 2017","id":856529949955633152,"id_str":"856529949955633152","text":"Petrobras anuncia aumento do diesel e da gasolina nas refinarias\nhttps:\/\/t.co\/NH1zGiS2ir https:\/\/t.co\/K8wFt345r6","display_text_range":[0,88],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14754376,"id_str":"14754376","name":"Luis Nassif","screen_name":"luisnassif","location":"S\u00e3o Paulo, SP, Brasil","url":"http:\/\/www.luisnassif.com.br","description":"Jornalista e blogueiro","protected":false,"verified":true,"followers_count":209608,"friends_count":832,"listed_count":3001,"favourites_count":622,"statuses_count":88532,"created_at":"Tue May 13 03:53:05 +0000 2008","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3296515311\/6b1729dd94e7646fb539eeb6e8f2274b_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3296515311\/6b1729dd94e7646fb539eeb6e8f2274b_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NH1zGiS2ir","expanded_url":"http:\/\/jornalggn.com.br\/noticia\/petrobras-anuncia-aumento-do-diesel-e-da-gasolina-nas-refinarias","display_url":"jornalggn.com.br\/noticia\/petrob\u2026","indices":[65,88]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":856529943483777024,"id_str":"856529943483777024","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgzWAAADFaO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgzWAAADFaO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K8wFt345r6","display_url":"pic.twitter.com\/K8wFt345r6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/luisnassif\/status\/856529949955633152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856529943483777024,"id_str":"856529943483777024","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgzWAAADFaO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgzWAAADFaO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K8wFt345r6","display_url":"pic.twitter.com\/K8wFt345r6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/luisnassif\/status\/856529949955633152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NH1zGiS2ir","expanded_url":"http:\/\/jornalggn.com.br\/noticia\/petrobras-anuncia-aumento-do-diesel-e-da-gasolina-nas-refinarias","display_url":"jornalggn.com.br\/noticia\/petrob\u2026","indices":[81,104]}],"user_mentions":[{"screen_name":"luisnassif","name":"Luis Nassif","id":14754376,"id_str":"14754376","indices":[3,14]}],"symbols":[],"media":[{"id":856529943483777024,"id_str":"856529943483777024","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgzWAAADFaO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgzWAAADFaO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K8wFt345r6","display_url":"pic.twitter.com\/K8wFt345r6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/luisnassif\/status\/856529949955633152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"}},"source_status_id":856529949955633152,"source_status_id_str":"856529949955633152","source_user_id":14754376,"source_user_id_str":"14754376"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856529943483777024,"id_str":"856529943483777024","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgzWAAADFaO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgzWAAADFaO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K8wFt345r6","display_url":"pic.twitter.com\/K8wFt345r6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/luisnassif\/status\/856529949955633152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"}},"source_status_id":856529949955633152,"source_status_id_str":"856529949955633152","source_user_id":14754376,"source_user_id_str":"14754376"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1493047798196"}
{"created_at":"Mon Apr 24 15:29:59 +0000 2017","id":856530669761163269,"id_str":"856530669761163269","text":"RT @portalne10: Petrobras abre inscri\u00e7\u00f5es para programa de trainee https:\/\/t.co\/Mx8c7fPPYx https:\/\/t.co\/qClrdqN8AZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":319921250,"id_str":"319921250","name":"Brunno Henrique de S","screen_name":"bunnohenrique","location":"Recife","url":null,"description":"engenheiro, professor, pai e otras cositas m\u00e1s...\ud83d\ude07\ud83d\ude08","protected":false,"verified":false,"followers_count":312,"friends_count":124,"listed_count":1,"favourites_count":2976,"statuses_count":1936,"created_at":"Sun Jun 19 00:21:24 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1408353540\/bruno2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1408353540\/bruno2_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 15:17:06 +0000 2017","id":856527427799048193,"id_str":"856527427799048193","text":"Petrobras abre inscri\u00e7\u00f5es para programa de trainee https:\/\/t.co\/Mx8c7fPPYx https:\/\/t.co\/qClrdqN8AZ","display_text_range":[0,74],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":142835897,"id_str":"142835897","name":"Portal NE10","screen_name":"portalne10","location":"Pernambuco, Brasil","url":"http:\/\/www.ne10.com.br\/","description":"Portal do Sistema Jornal do Commercio de Comunica\u00e7\u00e3o","protected":false,"verified":false,"followers_count":195698,"friends_count":72,"listed_count":219,"favourites_count":307,"statuses_count":48125,"created_at":"Tue May 11 22:14:51 +0000 2010","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"172446","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/219427234\/Urgente_bg_1680x1050.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/219427234\/Urgente_bg_1680x1050.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768814091091714049\/7j33LxKN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768814091091714049\/7j33LxKN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/142835897\/1463680286","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mx8c7fPPYx","expanded_url":"https:\/\/goo.gl\/sr3uo7","display_url":"goo.gl\/sr3uo7","indices":[51,74]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":856527405472784384,"id_str":"856527405472784384","indices":[75,98],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L_Ix-XoAAbFex.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L_Ix-XoAAbFex.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qClrdqN8AZ","display_url":"pic.twitter.com\/qClrdqN8AZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/portalne10\/status\/856527427799048193\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":748,"h":410,"resize":"fit"},"medium":{"w":748,"h":410,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":373,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856527405472784384,"id_str":"856527405472784384","indices":[75,98],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L_Ix-XoAAbFex.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L_Ix-XoAAbFex.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qClrdqN8AZ","display_url":"pic.twitter.com\/qClrdqN8AZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/portalne10\/status\/856527427799048193\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":748,"h":410,"resize":"fit"},"medium":{"w":748,"h":410,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":373,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mx8c7fPPYx","expanded_url":"https:\/\/goo.gl\/sr3uo7","display_url":"goo.gl\/sr3uo7","indices":[67,90]}],"user_mentions":[{"screen_name":"portalne10","name":"Portal NE10","id":142835897,"id_str":"142835897","indices":[3,14]}],"symbols":[],"media":[{"id":856527405472784384,"id_str":"856527405472784384","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L_Ix-XoAAbFex.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L_Ix-XoAAbFex.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qClrdqN8AZ","display_url":"pic.twitter.com\/qClrdqN8AZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/portalne10\/status\/856527427799048193\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":748,"h":410,"resize":"fit"},"medium":{"w":748,"h":410,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":373,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":856527427799048193,"source_status_id_str":"856527427799048193","source_user_id":142835897,"source_user_id_str":"142835897"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856527405472784384,"id_str":"856527405472784384","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L_Ix-XoAAbFex.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L_Ix-XoAAbFex.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qClrdqN8AZ","display_url":"pic.twitter.com\/qClrdqN8AZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/portalne10\/status\/856527427799048193\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":748,"h":410,"resize":"fit"},"medium":{"w":748,"h":410,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":373,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":856527427799048193,"source_status_id_str":"856527427799048193","source_user_id":142835897,"source_user_id_str":"142835897"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493047799898"}
{"created_at":"Mon Apr 24 15:30:07 +0000 2017","id":856530699695816704,"id_str":"856530699695816704","text":"Cota\u00e7\u00e3o Petr\u00f3leo $PBR #PETR4 https:\/\/t.co\/RRER6DEPQn","display_text_range":[0,28],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":73751077,"id_str":"73751077","name":"Pardo Trader","screen_name":"pardoTRADER","location":"Brazil","url":"http:\/\/pardotrader.blogspot.com.br","description":"Sou investidor em a\u00e7\u00f5es, op\u00e7\u00f5es e mercados futuros #IBOV #PETR4 #VALE5 #ITUB4 #UGPA3 #ABEV3 #CCRO3 #BBDC4 #BRFS3 #DOLAR #WINFUT $DJI $SPX $EWZ $BZF $UBR $BRF","protected":false,"verified":false,"followers_count":2829,"friends_count":129,"listed_count":74,"favourites_count":152,"statuses_count":12872,"created_at":"Sat Sep 12 22:35:17 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000303","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/36350711\/trader.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/36350711\/trader.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"CEA6CF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/488763981582987264\/QgVYN2KH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/488763981582987264\/QgVYN2KH_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/73751077\/1405365642","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PETR4","indices":[22,28]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[{"text":"PBR","indices":[17,21]}],"media":[{"id":856530696948649984,"id_str":"856530696948649984","indices":[29,52],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MCIXrXkAABtCy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MCIXrXkAABtCy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RRER6DEPQn","display_url":"pic.twitter.com\/RRER6DEPQn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pardoTRADER\/status\/856530699695816704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":408,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856530696948649984,"id_str":"856530696948649984","indices":[29,52],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MCIXrXkAABtCy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MCIXrXkAABtCy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RRER6DEPQn","display_url":"pic.twitter.com\/RRER6DEPQn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pardoTRADER\/status\/856530699695816704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":408,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493047807035"}
{"created_at":"Mon Apr 24 15:30:20 +0000 2017","id":856530756881002496,"id_str":"856530756881002496","text":"Logo o PT que destruiu com a Petrobras!  \u00c9 brincadeira s\u00f3 pode! https:\/\/t.co\/tb5GbQeTdm","display_text_range":[0,63],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":196651100,"id_str":"196651100","name":"T\u00e2nia Chiderolli","screen_name":"TaniaChiderolli","location":"Rio das Ostras ","url":"https:\/\/www.facebook.com\/?ref=tn_tnmn#!\/taniachiderolli","description":"Mudan\u00e7as s\u00e3o dif\u00edceis, mas as vezes s\u00e3o simplesmente necess\u00e1rias.","protected":false,"verified":false,"followers_count":36,"friends_count":348,"listed_count":0,"favourites_count":199,"statuses_count":320,"created_at":"Wed Sep 29 16:12:29 +0000 2010","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/534816797\/553242_291621300913613_262053127203764_673685_296811754_n.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/534816797\/553242_291621300913613_262053127203764_673685_296811754_n.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"088253","profile_sidebar_border_color":"CC3366","profile_sidebar_fill_color":"E5507E","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/747208860159610880\/CilUSfsx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/747208860159610880\/CilUSfsx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/196651100\/1492954817","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":856526782446669824,"quoted_status_id_str":"856526782446669824","quoted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 15:14:33 +0000 2017","id":856526782446669824,"id_str":"856526782446669824","text":"\"Agora, Petrobras foca em estrat\u00e9tgias de curto prazo\", critica Gabrielli. Assista ao vivo: https:\/\/t.co\/qWsZHzXuhm  #OutraEconomia","source":"\u003ca href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3078329137,"id_str":"3078329137","name":"PT Brasil","screen_name":"ptbrasiI","location":"Bras\u00edlia \/ Brasil ","url":"http:\/\/www.pt.org.br","description":"PT Brasil \u00e9 um twitter de apoio da milit\u00e2ncia do Partido dos Trabalhadores.","protected":false,"verified":false,"followers_count":33472,"friends_count":9686,"listed_count":78,"favourites_count":7,"statuses_count":31477,"created_at":"Fri Mar 13 21:56:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/664609965068431362\/KF2GhW93_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/664609965068431362\/KF2GhW93_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3078329137\/1447290339","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"OutraEconomia","indices":[117,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qWsZHzXuhm","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2pd4fwq","display_url":"bit.ly\/2pd4fwq","indices":[92,115]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":true,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tb5GbQeTdm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ptbrasiI\/status\/856526782446669824","display_url":"twitter.com\/ptbrasiI\/statu\u2026","indices":[64,87]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493047820669"}


{"created_at":"Mon Apr 24 15:30:32 +0000 2017","id":856530805195231232,"id_str":"856530805195231232","text":"@humbertocostapt Desmontar estado = Petrobras, furnas, fundos de pens\u00e3o, Angra 3, BNDES, Cuba,Venezuela,Angola, pas\u2026 https:\/\/t.co\/l89MPlThTS","display_text_range":[17,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":856523789508726785,"in_reply_to_status_id_str":"856523789508726785","in_reply_to_user_id":76049312,"in_reply_to_user_id_str":"76049312","in_reply_to_screen_name":"humbertocostapt","user":{"id":842515584789200896,"id_str":"842515584789200896","name":"Mercar@io","screen_name":"caraimerca","location":"New York, NY","url":null,"description":"Olho neles... Muito cuidado com eles... \ud83d\udc49 \ud83d\udc40","protected":false,"verified":false,"followers_count":10,"friends_count":35,"listed_count":0,"favourites_count":85,"statuses_count":371,"created_at":"Thu Mar 16 23:19:03 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842518809122672640\/mL_0yD6O_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842518809122672640\/mL_0yD6O_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/842515584789200896\/1489707111","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@humbertocostapt Desmontar estado = Petrobras, furnas, fundos de pens\u00e3o, Angra 3, BNDES, Cuba,Venezuela,Angola, passadena, ca\u00e7as suecos, CEF, banco do Brasil","display_text_range":[17,157],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"humbertocostapt","name":"Humberto Costa","id":76049312,"id_str":"76049312","indices":[0,16]}],"symbols":[]}},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l89MPlThTS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/856530805195231232","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/8\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"humbertocostapt","name":"Humberto Costa","id":76049312,"id_str":"76049312","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493047832188"}













{"created_at":"Mon Apr 24 15:32:25 +0000 2017","id":856531280397299712,"id_str":"856531280397299712","text":"Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \u201cfecha\u201d com hist\u00f3ria do acerto \u201cisntitucional\u201d \u2013 TIJOLA\u00c7O |\u2026 https:\/\/t.co\/Sb8r8JsBg2 https:\/\/t.co\/GEsBgQnihC","display_text_range":[0,116],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/publicize.wp.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eWordPress.com\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1560797137,"id_str":"1560797137","name":"EUCLIDES SANTANA","screen_name":"tarlouze","location":"Ara\u00e7atuba, Brasil","url":"https:\/\/brasilltda.wordpress.com\/","description":"\u2026 que \u00e9 muito dif\u00edcil voc\u00ea vencer a injusti\u00e7a secular, que dilacera o Brasil em dois pa\u00edses distintos: o pa\u00eds dos privilegiados e o pa\u00eds dos despossu\u00eddos.","protected":false,"verified":false,"followers_count":10782,"friends_count":2553,"listed_count":74,"favourites_count":4367,"statuses_count":457695,"created_at":"Mon Jul 01 15:18:10 +0000 2013","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BADFCD","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"F2E195","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/836373985516474369\/_q_McDUg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/836373985516474369\/_q_McDUg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1560797137\/1489962775","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Sb8r8JsBg2","expanded_url":"https:\/\/evsarteblog.wordpress.com\/2017\/04\/24\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional-tijolaco-a-politica-sem-polemica-e-a-arma-das-elites","display_url":"evsarteblog.wordpress.com\/2017\/04\/24\/pro\u2026","indices":[93,116]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":856531277796659201,"id_str":"856531277796659201","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MCqLgU0AEpxmq.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MCqLgU0AEpxmq.png","url":"https:\/\/t.co\/GEsBgQnihC","display_url":"pic.twitter.com\/GEsBgQnihC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tarlouze\/status\/856531280397299712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":746,"h":183,"resize":"fit"},"medium":{"w":746,"h":183,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":167,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856531277796659201,"id_str":"856531277796659201","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MCqLgU0AEpxmq.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MCqLgU0AEpxmq.png","url":"https:\/\/t.co\/GEsBgQnihC","display_url":"pic.twitter.com\/GEsBgQnihC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tarlouze\/status\/856531280397299712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":746,"h":183,"resize":"fit"},"medium":{"w":746,"h":183,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":167,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493047945485"}
{"created_at":"Mon Apr 24 15:32:27 +0000 2017","id":856531288257437697,"id_str":"856531288257437697","text":"Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \u201cfecha\u201d com hist\u00f3ria do acerto \u201cisntitucional\u201d \u2013 TIJOLA\u00c7O |\u2026 https:\/\/t.co\/3yqN6yLYHx https:\/\/t.co\/ZFA1BWDetj","display_text_range":[0,116],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/publicize.wp.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eWordPress.com\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":852211655752773632,"id_str":"852211655752773632","name":"metamorfase","screen_name":"cridaoevs","location":"Ara\u00e7atuba, Brasil","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":7,"friends_count":73,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":1634,"created_at":"Wed Apr 12 17:27:46 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3yqN6yLYHx","expanded_url":"https:\/\/evsarteblog.wordpress.com\/2017\/04\/24\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional-tijolaco-a-politica-sem-polemica-e-a-arma-das-elites","display_url":"evsarteblog.wordpress.com\/2017\/04\/24\/pro\u2026","indices":[93,116]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":856531285375766528,"id_str":"856531285375766528","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MCqnvU0AAyi_6.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MCqnvU0AAyi_6.png","url":"https:\/\/t.co\/ZFA1BWDetj","display_url":"pic.twitter.com\/ZFA1BWDetj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cridaoevs\/status\/856531288257437697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":746,"h":183,"resize":"fit"},"medium":{"w":746,"h":183,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":167,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856531285375766528,"id_str":"856531285375766528","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MCqnvU0AAyi_6.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MCqnvU0AAyi_6.png","url":"https:\/\/t.co\/ZFA1BWDetj","display_url":"pic.twitter.com\/ZFA1BWDetj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cridaoevs\/status\/856531288257437697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":746,"h":183,"resize":"fit"},"medium":{"w":746,"h":183,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":167,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493047947359"}


{"created_at":"Mon Apr 24 15:32:53 +0000 2017","id":856531396239773697,"id_str":"856531396239773697","text":"@ptbrasil Hist\u00f3ria fantasiosa... Petrobras, furnas, fundos de pens\u00e3o, Angra 3, BNDES, Cuba, Venezuela, Angola, passadena, ca\u00e7as suecos, CEF","display_text_range":[10,139],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":856530896966619137,"in_reply_to_status_id_str":"856530896966619137","in_reply_to_user_id":39522911,"in_reply_to_user_id_str":"39522911","in_reply_to_screen_name":"ptbrasil","user":{"id":855827467793313792,"id_str":"855827467793313792","name":"Mercda","screen_name":"Mercda3","location":"Nova Iorque, USA","url":null,"description":"T\u00f4 na \u00e1rea","protected":false,"verified":false,"followers_count":1,"friends_count":13,"listed_count":0,"favourites_count":12,"statuses_count":38,"created_at":"Sat Apr 22 16:55:43 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/855829305057783808\/M3Z9jDWq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/855829305057783808\/M3Z9jDWq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/855827467793313792\/1492880579","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ptbrasil","name":"PT Brasil","id":39522911,"id_str":"39522911","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493047973104"}












{"created_at":"Mon Apr 24 15:34:27 +0000 2017","id":856531791716511744,"id_str":"856531791716511744","text":"RT @ptbrasil: \"Agora, Petrobras foca em estrat\u00e9tgias de curto prazo\", critica Gabrielli. Assista ao vivo: https:\/\/t.co\/lVmwkZcWqX  #OutraEc\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2417653273,"id_str":"2417653273","name":"malu  vasconselo","screen_name":"maluvasconselo","location":"rs","url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":101,"friends_count":762,"listed_count":0,"favourites_count":1402,"statuses_count":1431,"created_at":"Sat Mar 29 16:17:30 +0000 2014","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/758877521106472960\/PkXqzrjd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/758877521106472960\/PkXqzrjd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2417653273\/1470280635","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 15:10:21 +0000 2017","id":856525728501956609,"id_str":"856525728501956609","text":"\"Agora, Petrobras foca em estrat\u00e9tgias de curto prazo\", critica Gabrielli. Assista ao vivo: https:\/\/t.co\/lVmwkZcWqX  #OutraEconomia","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":39522911,"id_str":"39522911","name":"PT Brasil","screen_name":"ptbrasil","location":"Bras\u00edlia \/ Brasil","url":"http:\/\/www.pt.org.br","description":"Twitter oficial do Partido dos Trabalhadores","protected":false,"verified":true,"followers_count":654557,"friends_count":2676,"listed_count":1473,"favourites_count":391,"statuses_count":66686,"created_at":"Tue May 12 15:31:40 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F70519","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000095471244\/b0d8101261f4f46d82429421ced0877b.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000095471244\/b0d8101261f4f46d82429421ced0877b.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F70519","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/832589193343807488\/JLx1wlmA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/832589193343807488\/JLx1wlmA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/39522911\/1493042730","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"OutraEconomia","indices":[117,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lVmwkZcWqX","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2pd4fwq","display_url":"bit.ly\/2pd4fwq","indices":[92,115]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lVmwkZcWqX","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2pd4fwq","display_url":"bit.ly\/2pd4fwq","indices":[106,129]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ptbrasil","name":"PT Brasil","id":39522911,"id_str":"39522911","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493048067393"}


{"created_at":"Mon Apr 24 15:34:33 +0000 2017","id":856531817276506113,"id_str":"856531817276506113","text":"RT @JornalGGN: Petrobras anuncia aumento do diesel e da gasolina nas refinarias\nhttps:\/\/t.co\/IvZzRqtW97 https:\/\/t.co\/jUT8V8FaA5","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":133714030,"id_str":"133714030","name":"Ricardo Lacerda.","screen_name":"rlacerda_","location":null,"url":"http:\/\/cenariosdesenvolvimento.blogspot.com\/","description":"economista","protected":false,"verified":false,"followers_count":977,"friends_count":802,"listed_count":29,"favourites_count":283,"statuses_count":15589,"created_at":"Fri Apr 16 13:01:42 +0000 2010","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2721337434\/7363ea07afdb505cd43913c63ba381ad_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2721337434\/7363ea07afdb505cd43913c63ba381ad_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 15:27:08 +0000 2017","id":856529950085656576,"id_str":"856529950085656576","text":"Petrobras anuncia aumento do diesel e da gasolina nas refinarias\nhttps:\/\/t.co\/IvZzRqtW97 https:\/\/t.co\/jUT8V8FaA5","display_text_range":[0,88],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1347385232,"id_str":"1347385232","name":"JornalGGN","screen_name":"JornalGGN","location":"Brasil","url":"http:\/\/www.jornalggn.com.br\/","description":"O jornal de todos os brasis","protected":false,"verified":false,"followers_count":23341,"friends_count":47,"listed_count":235,"favourites_count":4,"statuses_count":28160,"created_at":"Fri Apr 12 17:51:15 +0000 2013","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000164170237\/1tAZlAx5.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000164170237\/1tAZlAx5.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/740249321694724096\/yKdztgyF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/740249321694724096\/yKdztgyF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1347385232\/1474313927","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IvZzRqtW97","expanded_url":"http:\/\/jornalggn.com.br\/noticia\/petrobras-anuncia-aumento-do-diesel-e-da-gasolina-nas-refinarias","display_url":"jornalggn.com.br\/noticia\/petrob\u2026","indices":[65,88]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":856529943337074689,"id_str":"856529943337074689","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgQXgAE60vy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgQXgAE60vy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jUT8V8FaA5","display_url":"pic.twitter.com\/jUT8V8FaA5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JornalGGN\/status\/856529950085656576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856529943337074689,"id_str":"856529943337074689","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgQXgAE60vy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgQXgAE60vy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jUT8V8FaA5","display_url":"pic.twitter.com\/jUT8V8FaA5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JornalGGN\/status\/856529950085656576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IvZzRqtW97","expanded_url":"http:\/\/jornalggn.com.br\/noticia\/petrobras-anuncia-aumento-do-diesel-e-da-gasolina-nas-refinarias","display_url":"jornalggn.com.br\/noticia\/petrob\u2026","indices":[80,103]}],"user_mentions":[{"screen_name":"JornalGGN","name":"JornalGGN","id":1347385232,"id_str":"1347385232","indices":[3,13]}],"symbols":[],"media":[{"id":856529943337074689,"id_str":"856529943337074689","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgQXgAE60vy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgQXgAE60vy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jUT8V8FaA5","display_url":"pic.twitter.com\/jUT8V8FaA5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JornalGGN\/status\/856529950085656576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"}},"source_status_id":856529950085656576,"source_status_id_str":"856529950085656576","source_user_id":1347385232,"source_user_id_str":"1347385232"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856529943337074689,"id_str":"856529943337074689","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgQXgAE60vy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgQXgAE60vy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jUT8V8FaA5","display_url":"pic.twitter.com\/jUT8V8FaA5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JornalGGN\/status\/856529950085656576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"}},"source_status_id":856529950085656576,"source_status_id_str":"856529950085656576","source_user_id":1347385232,"source_user_id_str":"1347385232"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1493048073487"}

{"created_at":"Mon Apr 24 15:34:42 +0000 2017","id":856531856958861312,"id_str":"856531856958861312","text":"RT @luisnassif: Petrobras anuncia aumento do diesel e da gasolina nas refinarias\nhttps:\/\/t.co\/NH1zGiS2ir https:\/\/t.co\/K8wFt345r6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":390521605,"id_str":"390521605","name":"Poliana Soares","screen_name":"PoliSoaresRR","location":null,"url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":59,"friends_count":144,"listed_count":1,"favourites_count":36942,"statuses_count":17674,"created_at":"Fri Oct 14 03:20:17 +0000 2011","utc_offset":-18000,"time_zone":"Quito","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"DFDFDF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/529135543498838017\/8K3Mz8f2_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/529135543498838017\/8K3Mz8f2_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/390521605\/1414961282","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 15:27:08 +0000 2017","id":856529949955633152,"id_str":"856529949955633152","text":"Petrobras anuncia aumento do diesel e da gasolina nas refinarias\nhttps:\/\/t.co\/NH1zGiS2ir https:\/\/t.co\/K8wFt345r6","display_text_range":[0,88],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14754376,"id_str":"14754376","name":"Luis Nassif","screen_name":"luisnassif","location":"S\u00e3o Paulo, SP, Brasil","url":"http:\/\/www.luisnassif.com.br","description":"Jornalista e blogueiro","protected":false,"verified":true,"followers_count":209607,"friends_count":832,"listed_count":3001,"favourites_count":622,"statuses_count":88534,"created_at":"Tue May 13 03:53:05 +0000 2008","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3296515311\/6b1729dd94e7646fb539eeb6e8f2274b_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3296515311\/6b1729dd94e7646fb539eeb6e8f2274b_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NH1zGiS2ir","expanded_url":"http:\/\/jornalggn.com.br\/noticia\/petrobras-anuncia-aumento-do-diesel-e-da-gasolina-nas-refinarias","display_url":"jornalggn.com.br\/noticia\/petrob\u2026","indices":[65,88]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":856529943483777024,"id_str":"856529943483777024","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgzWAAADFaO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgzWAAADFaO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K8wFt345r6","display_url":"pic.twitter.com\/K8wFt345r6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/luisnassif\/status\/856529949955633152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856529943483777024,"id_str":"856529943483777024","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgzWAAADFaO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgzWAAADFaO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K8wFt345r6","display_url":"pic.twitter.com\/K8wFt345r6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/luisnassif\/status\/856529949955633152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NH1zGiS2ir","expanded_url":"http:\/\/jornalggn.com.br\/noticia\/petrobras-anuncia-aumento-do-diesel-e-da-gasolina-nas-refinarias","display_url":"jornalggn.com.br\/noticia\/petrob\u2026","indices":[81,104]}],"user_mentions":[{"screen_name":"luisnassif","name":"Luis Nassif","id":14754376,"id_str":"14754376","indices":[3,14]}],"symbols":[],"media":[{"id":856529943483777024,"id_str":"856529943483777024","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgzWAAADFaO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgzWAAADFaO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K8wFt345r6","display_url":"pic.twitter.com\/K8wFt345r6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/luisnassif\/status\/856529949955633152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"}},"source_status_id":856529949955633152,"source_status_id_str":"856529949955633152","source_user_id":14754376,"source_user_id_str":"14754376"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856529943483777024,"id_str":"856529943483777024","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgzWAAADFaO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-MBcgzWAAADFaO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K8wFt345r6","display_url":"pic.twitter.com\/K8wFt345r6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/luisnassif\/status\/856529949955633152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":850,"h":637,"resize":"fit"}},"source_status_id":856529949955633152,"source_status_id_str":"856529949955633152","source_user_id":14754376,"source_user_id_str":"14754376"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1493048082948"}




{"created_at":"Mon Apr 24 15:35:26 +0000 2017","id":856532039981576192,"id_str":"856532039981576192","text":"RT @tijolaco: Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \"fecha\" com hist\u00f3ria do acerto \"isntitucional\" - https:\/\/t.co\/nQHENrbfel https:\/\/t.co\/8147oJd\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2573870306,"id_str":"2573870306","name":"GilGody","screen_name":"GilGODY","location":null,"url":null,"description":"O problema da classe m\u00e9dia \u00e9 q ela \u00f1 est\u00e1 nem a\u00ed com os privil\u00e9gios dos ricos, mas com a possibilidade dos pobres terem algum (Noam Chomsky)","protected":false,"verified":false,"followers_count":114,"friends_count":124,"listed_count":5,"favourites_count":11473,"statuses_count":18107,"created_at":"Wed Jun 18 01:11:21 +0000 2014","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/840351330942230532\/of5MExwR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/840351330942230532\/of5MExwR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2573870306\/1475666256","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 14:25:46 +0000 2017","id":856514508474511360,"id_str":"856514508474511360","text":"Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \"fecha\" com hist\u00f3ria do acerto \"isntitucional\" - https:\/\/t.co\/nQHENrbfel https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_text_range":[0,104],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/tijolaco.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003esite-tijolaco\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":87324565,"id_str":"87324565","name":"Tijola\u00e7o","screen_name":"tijolaco","location":"Rio de Janeiro","url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br","description":"A pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.","protected":false,"verified":false,"followers_count":84521,"friends_count":666,"listed_count":997,"favourites_count":87,"statuses_count":16683,"created_at":"Wed Nov 04 00:36:01 +0000 2009","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000056261923\/a18a714b667a39ef7461f8a0398b51da.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000056261923\/a18a714b667a39ef7461f8a0398b51da.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0000CD","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"E0FF92","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000780196146\/e99b83ead231f29dc5cf1fdc1748bf5e_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000780196146\/e99b83ead231f29dc5cf1fdc1748bf5e_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/87324565\/1385234034","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":13,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQHENrbfel","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br\/blog\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional\/","display_url":"tijolaco.com.br\/blog\/propina-n\u2026","indices":[81,104]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":856514505735581697,"id_str":"856514505735581697","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_url":"pic.twitter.com\/8147oJdSjd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tijolaco\/status\/856514508474511360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856514505735581697,"id_str":"856514505735581697","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-LzZ6tWsAEF_PZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8147oJdSjd","display_url":"pic.twitter.com\/8147oJdSjd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tijolaco\/status\/856514508474511360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":296,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQHENrbfel","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br\/blog\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional\/","display_url":"tijolaco.com.br\/blog\/propina-n\u2026","indices":[95,118]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tijolaco","name":"Tijola\u00e7o","id":87324565,"id_str":"87324565","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493048126584"}
{"created_at":"Mon Apr 24 15:35:28 +0000 2017","id":856532049783648259,"id_str":"856532049783648259","text":"https:\/\/t.co\/4PW1sbm3Ri\n#PETR4 #BBDC4 #ITUB4 #MULT3 #MLFT4 #GFSA3 #ESTR4 #RNEW3 #OGSA3 #HACKER #BLACKHAT #CRACKER #VILMARBRO #PETR3 #BTOW3","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1017974106,"id_str":"1017974106","name":"Vilmar B. de O.","screen_name":"vilmar2707","location":"S\u00e3o Paulo\/SP","url":"http:\/\/www.vilmarbro.com.br\/defenda-o-seu-dinheiro.asp","description":"Acessem: \r\n\r\nhttps:\/\/www.facebook.com\/defendaoseudinheiro","protected":false,"verified":false,"followers_count":81,"friends_count":6,"listed_count":6,"favourites_count":1551,"statuses_count":9234,"created_at":"Mon Dec 17 17:57:45 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/529718397731233792\/hvUH9jm5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/529718397731233792\/hvUH9jm5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1017974106\/1355768384","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PETR4","indices":[24,30]},{"text":"BBDC4","indices":[31,37]},{"text":"ITUB4","indices":[38,44]},{"text":"MULT3","indices":[45,51]},{"text":"MLFT4","indices":[52,58]},{"text":"GFSA3","indices":[59,65]},{"text":"ESTR4","indices":[66,72]},{"text":"RNEW3","indices":[73,79]},{"text":"OGSA3","indices":[80,86]},{"text":"HACKER","indices":[87,94]},{"text":"BLACKHAT","indices":[95,104]},{"text":"CRACKER","indices":[105,113]},{"text":"VILMARBRO","indices":[114,124]},{"text":"PETR3","indices":[125,131]},{"text":"BTOW3","indices":[132,138]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4PW1sbm3Ri","expanded_url":"http:\/\/defendaseudinheiro.com.br\/hacker-blackhat-filme-2015","display_url":"defendaseudinheiro.com.br\/hacker-blackha\u2026","indices":[0,23]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1493048128921"}



{"created_at":"Mon Apr 24 15:36:00 +0000 2017","id":856532184139694080,"id_str":"856532184139694080","text":"TST:\nEdital intima interessados em prestar informa\u00e7\u00f5es em recurso sobre RMNR da Petrobras","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":213769407,"id_str":"213769407","name":"Prof. Leone Pereira","screen_name":"ProfLeone","location":"Brasil","url":"http:\/\/www.professorleonepereira.com.br","description":"Advogado. Autor. Palestrante. Coordenador e Professor de Trabalho\/Processo do Dam\u00e1sio. P\u00f3s-Doutorando. Doutor e Mestre PUC\/SP. Especialista. DJ.","protected":false,"verified":false,"followers_count":118874,"friends_count":583,"listed_count":601,"favourites_count":9905,"statuses_count":62057,"created_at":"Tue Nov 09 19:12:20 +0000 2010","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/858937914\/05b1287a8b9002bd1f86eb3b424c13c2.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/858937914\/05b1287a8b9002bd1f86eb3b424c13c2.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/822123526723399681\/dFRYHzBo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/822123526723399681\/dFRYHzBo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/213769407\/1484844500","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493048160954"}





{"created_at":"Mon Apr 24 15:36:33 +0000 2017","id":856532320823726080,"id_str":"856532320823726080","text":"RT @marisascruz: Fico Impressionada convidarem esse tipo de gente p Falar em Semin\u00e1rio e sobre Petrobras. https:\/\/t.co\/4mKaeADUZf","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":805528474609971200,"id_str":"805528474609971200","name":"Carla Rocha","screen_name":"filosofeiluan","location":"Passo Fundo- RS , Brasil","url":null,"description":"Ningu\u00e9m explica Deus, Siga @EstrelaBluU , meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 de Deus. ( 054) 991649175.","protected":false,"verified":false,"followers_count":796,"friends_count":279,"listed_count":2,"favourites_count":2424,"statuses_count":10589,"created_at":"Sun Dec 04 21:45:29 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842788525145817090\/nrTTLL80_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842788525145817090\/nrTTLL80_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 15:06:03 +0000 2017","id":856524644349874177,"id_str":"856524644349874177","text":"Fico Impressionada convidarem esse tipo de gente p Falar em Semin\u00e1rio e sobre Petrobras. https:\/\/t.co\/4mKaeADUZf","display_text_range":[0,88],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":87843887,"id_str":"87843887","name":"Marisa Cruz","screen_name":"marisascruz","location":"Brasil","url":"http:\/\/page.is\/marisa-cruz","description":"Administradora pr\u00f3pria da alma eternamente viva","protected":false,"verified":false,"followers_count":228393,"friends_count":4076,"listed_count":377,"favourites_count":60290,"statuses_count":722002,"created_at":"Fri Nov 06 02:04:47 +0000 2009","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513632664339742720\/Q5wdAmpf_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513632664339742720\/Q5wdAmpf_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":856524281135714305,"quoted_status_id_str":"856524281135714305","quoted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 15:04:36 +0000 2017","id":856524281135714305,"id_str":"856524281135714305","text":"ESSE S\u00c9RGIO GABRIELLI N\u00c3O \u00c9 UM CORRUPTO? https:\/\/t.co\/cBHSNyrP6c","display_text_range":[0,40],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":855407284733739008,"id_str":"855407284733739008","name":"POLITICAf4","screen_name":"politicaf4","location":"Brasil","url":null,"description":"QUEM PODE FUGIR DA POL\u00cdTICA?","protected":false,"verified":false,"followers_count":25,"friends_count":664,"listed_count":0,"favourites_count":36,"statuses_count":394,"created_at":"Fri Apr 21 13:06:04 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/855410135333842945\/uEOZvOX7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/855410135333842945\/uEOZvOX7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/855407284733739008\/1492780642","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":856521819171549184,"quoted_status_id_str":"856521819171549184","is_quote_status":true,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cBHSNyrP6c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PTnaCamara\/status\/856521819171549184","display_url":"twitter.com\/PTnaCamara\/sta\u2026","indices":[41,64]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":true,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4mKaeADUZf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/politicaf4\/status\/856524281135714305","display_url":"twitter.com\/politicaf4\/sta\u2026","indices":[89,112]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_id":856524281135714305,"quoted_status_id_str":"856524281135714305","quoted_status":{"created_at":"Mon Apr 24 15:04:36 +0000 2017","id":856524281135714305,"id_str":"856524281135714305","text":"ESSE S\u00c9RGIO GABRIELLI N\u00c3O \u00c9 UM CORRUPTO? https:\/\/t.co\/cBHSNyrP6c","display_text_range":[0,40],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":855407284733739008,"id_str":"855407284733739008","name":"POLITICAf4","screen_name":"politicaf4","location":"Brasil","url":null,"description":"QUEM PODE FUGIR DA POL\u00cdTICA?","protected":false,"verified":false,"followers_count":25,"friends_count":664,"listed_count":0,"favourites_count":36,"statuses_count":394,"created_at":"Fri Apr 21 13:06:04 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/855410135333842945\/uEOZvOX7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/855410135333842945\/uEOZvOX7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/855407284733739008\/1492780642","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":856521819171549184,"quoted_status_id_str":"856521819171549184","is_quote_status":true,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cBHSNyrP6c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PTnaCamara\/status\/856521819171549184","display_url":"twitter.com\/PTnaCamara\/sta\u2026","indices":[41,64]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":true,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4mKaeADUZf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/politicaf4\/status\/856524281135714305","display_url":"twitter.com\/politicaf4\/sta\u2026","indices":[106,129]}],"user_mentions":[{"screen_name":"marisascruz","name":"Marisa Cruz","id":87843887,"id_str":"87843887","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493048193542"}

{"created_at":"Mon Apr 24 15:36:38 +0000 2017","id":856532341438771200,"id_str":"856532341438771200","text":"RT @Beau_Mirage: @sandraselmadere .\nE Dizer q querem Destruir os Legados\n\nd Get\u00falio Vargas (CLT, Petrobras ...)\n\ne d LULA (+ Emprego\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":842571955463225344,"id_str":"842571955463225344","name":"BeauMirage","screen_name":"Beau_Mirage","location":"Planeta Terra","url":null,"description":"Todo Lucro\n\u00c9 Uma Esp\u00e9cie\nDe Roubo!","protected":false,"verified":false,"followers_count":807,"friends_count":1966,"listed_count":4,"favourites_count":2975,"statuses_count":7223,"created_at":"Fri Mar 17 03:03:03 +0000 2017","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842574975928320003\/6DiN-Hg5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842574975928320003\/6DiN-Hg5_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 20 01:02:54 +0000 2017","id":854862908681052161,"id_str":"854862908681052161","text":"@sandraselmadere .\nE Dizer q querem Destruir os Legados\n\nd Get\u00falio Vargas (CLT, Petrobras ...)\n\ne d LULA (+ Emprego\u2026 https:\/\/t.co\/4InlRHmpVK","display_text_range":[17,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":854857450410979328,"in_reply_to_status_id_str":"854857450410979328","in_reply_to_user_id":498687197,"in_reply_to_user_id_str":"498687197","in_reply_to_screen_name":"sandraselmadere","user":{"id":842571955463225344,"id_str":"842571955463225344","name":"BeauMirage","screen_name":"Beau_Mirage","location":"Planeta Terra","url":null,"description":"Todo Lucro\n\u00c9 Uma Esp\u00e9cie\nDe Roubo!","protected":false,"verified":false,"followers_count":807,"friends_count":1966,"listed_count":4,"favourites_count":2975,"statuses_count":7222,"created_at":"Fri Mar 17 03:03:03 +0000 2017","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842574975928320003\/6DiN-Hg5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842574975928320003\/6DiN-Hg5_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@sandraselmadere .\nE Dizer q querem Destruir os Legados\n\nd Get\u00falio Vargas (CLT, Petrobras ...)\n\ne d LULA (+ Emprego, + Sal\u00e1rio ...) \n\nhttps:\/\/t.co\/kks3UwQE5P","display_text_range":[17,157],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kks3UwQE5P","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/7QruCDHGpIs","display_url":"youtu.be\/7QruCDHGpIs","indices":[134,157]}],"user_mentions":[{"screen_name":"sandraselmadere","name":"\u2b50\ufe0fSandroka13\ud83d\udcd6","id":498687197,"id_str":"498687197","indices":[0,16]}],"symbols":[]}},"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4InlRHmpVK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/854862908681052161","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/8\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"sandraselmadere","name":"\u2b50\ufe0fSandroka13\ud83d\udcd6","id":498687197,"id_str":"498687197","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"","expanded_url":null,"indices":[134,134]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Beau_Mirage","name":"BeauMirage","id":842571955463225344,"id_str":"842571955463225344","indices":[3,15]},{"screen_name":"sandraselmadere","name":"\u2b50\ufe0fSandroka13\ud83d\udcd6","id":498687197,"id_str":"498687197","indices":[17,33]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493048198457"}

{"created_at":"Mon Apr 24 15:37:01 +0000 2017","id":856532439728041989,"id_str":"856532439728041989","text":"Unidade @OficialEMBRAPII INT inicia projeto com a Petrobras https:\/\/t.co\/PapUfgCA0C #tecnologia https:\/\/t.co\/P3hBPLWGkc","display_text_range":[0,95],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3108587889,"id_str":"3108587889","name":"MCTIC","screen_name":"mctic","location":"Brasil","url":"http:\/\/www.mcti.gov.br","description":"Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia, Inova\u00e7\u00f5es e Comunica\u00e7\u00f5es do Brasil  http:\/\/www.facebook.com\/MCTIC","protected":false,"verified":true,"followers_count":52697,"friends_count":543,"listed_count":179,"favourites_count":2368,"statuses_count":7945,"created_at":"Mon Mar 23 21:10:53 +0000 2015","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/844676155911426048\/6kvhIOhj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/844676155911426048\/6kvhIOhj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3108587889\/1490221455","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"tecnologia","indices":[84,95]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PapUfgCA0C","expanded_url":"https:\/\/goo.gl\/MBIrYP","display_url":"goo.gl\/MBIrYP","indices":[60,83]}],"user_mentions":[{"screen_name":"OficialEMBRAPII","name":"EMBRAPII","id":2491427702,"id_str":"2491427702","indices":[8,24]}],"symbols":[],"media":[{"id":856527489589551104,"id_str":"856527489589551104","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L_NrVXoAA9-T6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L_NrVXoAA9-T6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P3hBPLWGkc","display_url":"pic.twitter.com\/P3hBPLWGkc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mctic\/status\/856532439728041989\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":900,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":856527489589551104,"id_str":"856527489589551104","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L_NrVXoAA9-T6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C-L_NrVXoAA9-T6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P3hBPLWGkc","display_url":"pic.twitter.com\/P3hBPLWGkc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mctic\/status\/856532439728041989\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":900,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493048221891"}








{"created_at":"Mon Apr 24 15:38:05 +0000 2017","id":856532707949629440,"id_str":"856532707949629440","text":"@ptbrasiI Sim!  Se houve profundas transforma\u00e7\u00f5es  na Petrobras,  foram as corrup\u00e7\u00f5es dentro dela. Ao qual favoreceu muito o PT.","display_text_range":[10,128],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":856525227261652994,"in_reply_to_status_id_str":"856525227261652994","in_reply_to_user_id":3078329137,"in_reply_to_user_id_str":"3078329137","in_reply_to_screen_name":"ptbrasiI","user":{"id":196651100,"id_str":"196651100","name":"T\u00e2nia Chiderolli","screen_name":"TaniaChiderolli","location":"Rio das Ostras ","url":"https:\/\/www.facebook.com\/?ref=tn_tnmn#!\/taniachiderolli","description":"Mudan\u00e7as s\u00e3o dif\u00edceis, mas as vezes s\u00e3o simplesmente necess\u00e1rias.","protected":false,"verified":false,"followers_count":36,"friends_count":348,"listed_count":0,"favourites_count":199,"statuses_count":323,"created_at":"Wed Sep 29 16:12:29 +0000 2010","utc_offset":-10800,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/534816797\/553242_291621300913613_262053127203764_673685_296811754_n.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/534816797\/553242_291621300913613_262053127203764_673685_296811754_n.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"088253","profile_sidebar_border_color":"CC3366","profile_sidebar_fill_color":"E5507E","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/747208860159610880\/CilUSfsx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/747208860159610880\/CilUSfsx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/196651100\/1492954817","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ptbrasiI","name":"PT Brasil","id":3078329137,"id_str":"3078329137","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493048285840"}


{"created_at":"Mon Apr 24 15:38:27 +0000 2017","id":856532800111075328,"id_str":"856532800111075328","text":"Propina na Petrobras. Valor n\u00e3o \u201cfecha\u201d com hist\u00f3ria do acerto \u201cisntitucional\u201d https:\/\/t.co\/yHSvytAyGA via @tijolaco","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2658172189,"id_str":"2658172189","name":"Silas Vieira","screen_name":"silasarrudah","location":null,"url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":14,"friends_count":101,"listed_count":1,"favourites_count":7,"statuses_count":9554,"created_at":"Sat Jul 19 00:12:37 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yHSvytAyGA","expanded_url":"http:\/\/www.tijolaco.com.br\/blog\/propina-na-petrobras-valor-nao-fecha-com-historia-do-acerto-isntitucional\/","display_url":"tijolaco.com.br\/blog\/propina-n\u2026","indices":[79,102]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tijolaco","name":"Tijola\u00e7o","id":87324565,"id_str":"87324565","indices":[107,116]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1493048307813"}
